<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="fw_blocked">སྐུ་ཉིད་སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་མི་བཟོ་བར་སྲུང་སྐྱོང་བྱས་ཡོད།</string>
    <string name="fw_oversea">ཕྱི་རྒྱལ་གྱི་ཁ་པར་བཀག་པ།</string>
    <string name="fw_blocked_count">ཁྱེད་ལ་བཀག་ཟིན་པ།</string>
    <string name="fw_blocked_join">དང་</string>
    <string name="fw_oversea_content">ཕྱི་རྒྱལ་གྱི་ཁ་པར་མབཀག་པར་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ནས། ཕྱི་རྒྱལ་གྱི་ཁ་པར་སུན་བཟོ་བཀག་ཐུབ།</string>
    <string name="tab_title">སུན་བཟོ་འགོག་པ།</string>
    <string name="tab_blacklist">མིང་ཐོ་ནག་པོ།</string>
    <string name="tab_sms">འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="tab_call">ཚུར་ཡོང་ཁ་པར།</string>
    <string name="bl_no_block_call">གནས་སྐབས་སུ་ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་བཀག་འགོག་གི་ཟིན་ཐོ་མི་འདུག</string>
    <string name="bl_no_block_sms">གནས་སྐབས་སུ་འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག་གི་ཟིན་ཐོ་མི་འདུག</string>
    <string name="bl_no_blacklist">གནས་སྐབས་མིང་ཐོ་ནག་པོ་མི་འདུག</string>
    <string name="wl_no_whitelist">གནས་སྐབས་མིང་ཐོ་དཀར་པོ་མི་འདུག</string>
    <string name="log_count">(%d)</string>
    <string name="tab_block_log_unKnowNumber">རྒྱུས་མེད་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="user_define_title">སྒྲིག་ལམ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="blacklist_prefix_add_hint">དམིགས་བཙུགས་ཨང་གྲངས་མགོར་ཡོད་པའི་འཕྲིན་ཐུང་དང་ཁ་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="whitelist_prefix_add_hint">སྔོན་ན་དམིགས་བཙུགས་ཨང་གྲངས་ཡོད་པའི་འཕྲིན་ཐུང་དང་ཁ་པར་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="customizer_mode_user_define_name">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="all_address_choose_hint">ས་ཁུལ་ཡོངས།</string>
    <string name="address_choose_hint">%1$s、%2$sསོགས%3$dཡི་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="two_address_choose_hint">ས་ཁུལ%1$s、%2$s2</string>
    <string name="one_address_choose_hint">ས་ཁུལ%s1</string>
    <string name="marked_by_user">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་རྟགས་བཀོད་ནས།</string>
    <string name="dlg_black_antispam_message">ཨང་གྲངས་འདི་མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཁྲོད་སྣོན་ནས་དེ་ལ་བཀག་འགོག་ནང་དོན་གདམ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_white_antispam_message">ཨང་གྲངས་འདི་མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་བསྣན་ནས་དེ་ལ་བཀག་འགོག་ནང་དོན་གདམ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_black_address_antispam_message">ས་ཁུལ་འདི་མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཁྲོད་བསྣན་ནས་དེ་ལ་བཀག་འགོག་ནང་དོན་གདམ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_white_address_antispam_message">ས་ཁུལ་འདི་མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་བསྣན་ནས་དེ་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པའི་ནང་དོན་གདམ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_white_antispam_hint">བཀག་འགོག་མེད་པའི་དྲན་བརྡ།</string>
    <string name="dlg_black_antispam_hint">བཀག་འགོག་དྲན་བརྡ།</string>
    <string name="dlg_clear_current_ok">སུབ།</string>
    <string name="dlg_no_block">ཨང་གྲངས་འདིའི་ཁ་པར་མི་བཀག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ། ཨང་གྲངས་འདི་མིང་ཐོ་དཀར་པོར་སྤོ་ངེས། བཀག་ཟིན་པའི་ནང་དོན་ཨང་འབོད་ཟིན་ཐོའི་ནང་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="dlg_no_block_ok">དེ་ལས་བཀག་འགོག་མི་བྱེད་པ།</string>
    <string name="dlg_add_blacklist_title">མིང་ཐོ་ནག་པོར་སྣོན་པ།</string>
    <string name="dlg_add_blacklist">ཨང་གྲངས་འདི་མིང་ཐོ་ནག་པོར་འཇོག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_remove_blacklist">ཨང་གྲངས་འདི་མིང་ཐོ་ནག་པོ་ནས་ཕྱིན་བཏོན་དགོས་སམ།</string>
    <string name="dlg_remove_whitelist_title">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་ནས་མར་བཏོན།</string>
    <string name="dlg_remove_blacklist_title">མིང་ཐོ་ནག་པོ་ལས་བཏོན་པ།</string>
    <string name="dlg_remove_whitelist">ཨང་གྲངས་འདི་མིང་ཐོ་དཀར་པོ་ལས་སྤོ་འབུད་གཏོང་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_remove_address_blacklist">ས་ཁུལ་འདི་མིང་ཐོ་ནག་པོ་ལས་སྤོ་འབུད་གཏོང་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_remove_address_whitelist">ས་ཁུལ་འདི་མིང་ཐོ་དཀར་པོ་ལས་སྤོ་འབུད་གཏོང་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_remove_ok">ཕྱིར་བཏོན་པ།</string>
    <string name="dlg_import_blacklist">མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཁྲོད་དུ་སྣོན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="dlg_remove_blacklist_ing">མིང་ཐོ་ནག་པོ་ལས་སྤོ་འབུད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="dlg_import_whitelist">མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་དུ་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="dlg_remove_whitelist_ing">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་ལས་སྤོ་འབུད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="dlg_add_keyword">བརྡ་ཆད་གཙོ་བོ་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="dlg_edit_keyword">བརྡ་ཆད་གཙོ་བོ་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="dlg_delete_keyword">བདམས་པའི་བརྡ་ཆད་གཙོ་བོ་གསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_keyword_ok">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="toast_keyword_blank">བརྡ་ཆད་གཙོ་བོ་སྟོང་བ་རེད།</string>
    <string name="toast_keyword_exist">བརྡ་ཆད་གཙོ་བོ། %s ཡོད།</string>
    <string name="toast_keyword_invalid">བརྡ་ཆད་གཙོ་བོ་གོ་མི་ཆོད་པ།</string>
    <string name="dlg_antispam_mode_delete_title">རང་སྒྲུབ་སྒྲིག་ལམ་སུབ་པ།</string>
    <string name="dlg_antispam_mode_delete_message">རང་སྒྲུབ་སྒྲིག་ལམ་བསུབ་རྗེས་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ། གསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_antispam_using_mode_delete_message">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ད་ལྟ་བེད་སྤྱོད་བཞིན་པའི་བཀག་འགོག་སྒྲིག་ལམ་གསུབ་རྒྱུ་རེད། བསུབ་རྗེས་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ། བསུབ་ནས་རིག་ནུས་བཀག་འགོག་སྒྲིག་ལམ་ལ་བརྗེ་རྒྱུ་ཐག་གཅོད་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_antispam_using_mode_international_delete_message">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ད་ལྟ་བེད་སྤྱོད་བཞིན་པའི་བཀག་འགོག་སྒྲིག་ལམ་གསུབ་རྒྱུ་རེད། བསུབ་རྗེས་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ། བསུབ་ནས་ལྐོག་བཀོད་མིང་ཐོ་བཀག་འགོག་སྒྲིག་ལམ་ལ་བརྗེ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="back_sound_success">སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="back_sound_fail">སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གཞི་གྲངས་མཐུད་སྣེ་འགྱུར་བས། ཁྱེད་ནས་མིག་སྔའི་ཁཱ་འདི་དྲ་འཇུག་ཁཱ་ལ་བརྗེས་ནས་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཁ་འབྱེད་དེ་ཡང་ལྟ་གནང་ཆོག</string>
    <string name="back_sound_support">མིག་སྔའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་དྲ་རྒྱར་སྒྲིག་འགོད་དེ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="back_sound_data">མིག་སྔའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་གཞི་གྲབས་བཞུར་ཚད་སྤྱོད་དགོས། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="dlg_move_to_white">མིང་ཐོ་དཀར་པོར་སྤོས་པ།</string>
    <string name="dlg_add_white">མིང་ཐོ་དཀར་པོར་སྤོས་རྗེས་བདམས་པའི་ཁ་པར་དང་འཕྲིན་ཐུང་བཅས་ཡོངས་སུ་གཏོང་ངེས། བཀག་ཟིན་པའི་འབོད་གཏོང་དང་འཕྲིན་ཐུང་ནི་བསྡུ་ལེན་སྒམ་དང་ཨང་འབོད་ཟིན་ཐོའི་ནང་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ། བདམས་ཟིན་པའི་ཨང་གྲངས་མིང་ཐོ་དཀར་པོར་སྤོ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dlg_not_block_sms">བདམས་ཟིན་པའི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་མི་བཀག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ། བདམས་ཟིན་པའི་ཨང་གྲངས་ནི་མིང་ཐོ་དཀར་པོར་སྤོ་ངེས། བཀག་ཟིན་པའི་ནང་དོན་འཕྲིན་ཐུང་བསྡུ་ལེན་སྒམ་ནང་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="dlg_not_block_call">བདམས་ཟིན་པའི་ཁ་པར་གྱི་ཨང་འབོད་མི་བཀག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ། བདམས་ཟིན་པའིཨང་གྲངས་ནི་མིང་ཐོ་དཀར་པོར་སྤོ་ངེས། བཀག་ཟིན་པའི་ནང་དོན་ཨང་འབོད་ཟིན་ཐོའི་ནང་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="dlg_update_date_title">གསར་སྒྱུར་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="dlg_update_data_content">མིག་སྔར་WLANམིན་པའི་ཁོར་ཡུག་ལ་གནས་ཡོད། གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཟད་ངེས། མུ་མཐུད་དུ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="dlg_sec_network_unavailable">ཁྱེད་ཀྱིས་བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་ཀྱི་དྲ་སྦྲེལ་བཀག་ཟིན། གསར་སྒྱུར་བྱེད་མི་ཐུབ། བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་དྲ་སྦྲེལ་བསད་སྤརགཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="dlg_update_btn_contiue">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="dlg_update_btn_open">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="dlg_update_updating">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="toast_update_nonetwork">མིག་སྔར་དྲ་རྒྱར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="toast_update_fail">གསར་སྒྱུར་མི་ཐུབ། དྲ་སྦྲེལ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="toast_update_success">བཀག་བྱོལ་མཛོད་གསར་སྒྱུར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="toast_update_notneed">བཀག་བྱོལ་མཛོད་གསར་ཤོས་ཡིན།</string>
    <string name="menu_call">ཁ་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="menu_sms">འཕྲིན་ཐུང་སྐུར་བ།</string>
    <string name="menu_bl_call_log">བཀག་འགོག་བྱས་པའི་ཁ་པར་ལ་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="menu_bl_sms_log">བཀག་འགོག་བྱས་པའི་འཕྲིན་ཐུང་ལ་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="menu_bl_remove">མིང་ཐོ་ནག་པོ་ལས་བཏོན་པ།</string>
    <string name="menu_wh_remove">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་ནས་མར་བཏོན།</string>
    <string name="menu_add">སྣོན་པ།</string>
    <string name="menu_edit">རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="menu_remove">ནག་སུབ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="menu_white">དཀར་སྣོན།</string>
    <string name="st_settings_name">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="st_filter_keywords_setting_summary1">གོང་གི་གནད་ཚིག་བྱུང་བའི་ཆ་མེད་མིའི་འཕྲིན་ཐུང་རང་འགུལ་གྱིས་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_filter_keywords_setting_summary3">གོང་གི་གཙོ་གནད་ཚིག་ལྡན་པའི་རྒྱུས་མེད་མིའི་འཕྲིན་ཐུང་རང་འགུལ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="st_filter_keywords_setting_summary2">ཐེངས་རེར་གནད་ཚིག་མང་ཙམ་བསྣན་ཏེ་ཤད་ཀྱིས་མཚམས་བཅད་ཆོག</string>
    <string name="label_callwait">ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="open_callwait">སྒུལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="close_callwait">བཀག་པ</string>
    <string name="st_hint_add_phonenumber">ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="st_hint_add_head_number">མགོ་བཙུགས་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ན། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་སྐར་རྟགས*རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་གསབ་བྱེད།</string>
    <string name="st_message_SMSpass">འཕྲིན་ཐུང་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="st_message_phonepass">ཁ་པར་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="SMSpass">འཕྲིན་ཐུང་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="Phonepass">ཁ་པར་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="st_message_SMS_AntiSpam">འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_message_phone_AntiSpam">ཁ་པར་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_title_addblacklist">མིང་ཐོ་ནག་པོ་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="st_title_editblacklist">མིང་ཐོ་ནག་པོ་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="st_title_addwhitelist">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="st_title_editwhitelist">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="st_title_man_head_addblacklist">ལག་པས་སྔོན་གྱི་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་ལྐོག་བཀོད་མིང་ཐོའི་ཁྲོད་སྣོན་པ།</string>
    <string name="st_title_man_addblacklist">ལག་པས་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཁྲོད་དུ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="st_title_man_head_addwhitelist">ལག་པས་སྔོན་གྱི་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་སྣོན་པ།</string>
    <string name="st_title_man_addwhitelist">ལག་པས་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་མིང་ཐོ་དཀར་པོའི་ཁྲོད་དུ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="st_title_man_editblacklist">གྲོང་ཁྱེར་འདིའི་བཀག་འགོག་ནང་དོན་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="st_title_man_editwhitelist">གྲོང་ཁྱེར་འདིའི་བཀག་འགོག་མེད་པའི་ནང་དོན་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="st_title_back_sound_choose">ཕྱིར་ལོག་བཀག་འགོག་སྒྲ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="st_title_back_sound_busy">བྲེལ་སྒྲ།</string>
    <string name="st_title_back_sound_none">ཨང་གྲངས་སྟོང་བ།</string>
    <string name="st_title_back_sound_closed">སྒོ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="st_title_back_sound_stop">ཁ་པར་བཤད་གླ་ཚར་འདུག</string>
    <string name="st_title_call_wait_setting">ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་ལ་སྒུག་པའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="st_title_call_wait">ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="st_title_sim_card">%1$s - SIMཁཱ%2$s</string>
    <string name="st_title_not_sim">མ་འཇུག་པ།</string>
    <string name="st_sum_call_wait">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁ་པར་གཏོང་དུས་མི་གཞན་གྱི་ཁ་པར་ཡོང་ནས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་ཕྱིར་ལྡོག་སྒྲ་བཀག་འགོག་གི་ནང་དོན་ཐོས་ནས་དགོས་མེད་ཀྱི་གོ་བ་མི་ལོག་པའི་ཆེད། གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་ཁ་པར་ཕྱིར་ལྡོག་སྒྲ་བཀག་འགོག་ནི་བྲེལ་སྒྲ་བཀག་འགོག་མིན་ཚེ། ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་ལ་སྒུག་པའི་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་ཁ་འབྱེད་ན་འོས།</string>
    <string name="sim_not_ready_toast">simཁཱ་འཇུག་མེད་པས། སྒྲིག་འགོད་བྱེད་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="st_antispam_bw_man_add">ལག་པས་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="st_antispam_bw_head_add">ཨང་གྲངས་ཀྱི་མགོ་ཆ་འགྲིག་རེད།</string>
    <string name="st_antispam_bw_pick_add">འབྲེལ་གཏུག་པའི་ཁྲོད་ནས་གདམ་རྒྱུ།</string>
    <string name="st_antispam_bw_adress_add">ས་ཁུལ་ལྟར་འགོག་མེད་གཏོང་བ།</string>
    <string name="st_antispam_black_adress_add">ས་ཁུལ་ལྟར་བཀག་འགོག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="st_antispam_bw_choose_modes">སྣོན་འཇུག་གི་རིགས་འདེམས།</string>
    <string name="hint_antispam_mode_edit">སྒྲིག་ལམ་རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="st_title_adress">ས་ཁུལ་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="st_title_adress_num">ཚན་པ%dབདམས་ཟིན།</string>
    <string name="sms_blacklist">མིང་ཐོ་ནག་པོ་འགོག་པ།</string>
    <string name="sms_prefix">མགོ་བཙུགས་ཨང་གྲངས་འགོག་པ།</string>
    <string name="sms_address">ས་ཁུལ་ལྟར་བཀག་འགོག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="sms_filter">རིག་ལྡན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="sms_keywords">གནད་ཚིག་བཀག་འགོག</string>
    <string name="sms_service">བརྡ་ཐོའི་འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="sms_stranger_block">རྒྱུས་མེད་འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="sms_contact_block">འབྲེལ་གཏུགས་པའི་འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="sms_malicious_url">བསམ་ངན་དྲ་ཚིགས་འགོག་པ།</string>
    <string name="sms_cloud_block">སྤྲིན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="call_blacklist">མིང་ཐོ་ནག་པོ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="call_prefix">མགོ་བཙུགས་ཨང་གྲངས་འགོག་པ།</string>
    <string name="call_address">ས་ཁུལ་ལྟར་བཀག་འགོག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="call_private">ཨང་གྲངས་སྟོང་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="call_stranger_block">རྒྱུས་མེད་ཁ་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="call_contact_block">འབྲེལ་གཏུགས་པའི་ཁ་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="call_transfer_block">གཏོང་འབོད་སྤོ་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="call_cloud_block">སྤྲིན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="call_oversea_block">ཕྱི་རྒྱལ་གྱི་ཁ་པར་བཀག་པ།</string>
    <string name="mark_fraud_block">མགོ་སྐོར་གཏོང་བའི་མཚོན་རྟགས་ཅན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="mark_agent_block">བར་སྦྲེལ་རྟགས་ཅན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="mark_sell_block">འགན་ཚོང་རྟགས་འགོག་པ།</string>
    <string name="mark_harass_block">སུན་བཟོའི་རྟགས་འགོག་པ།</string>
    <string name="mark_fraud_block_large">ཁ་བསླུས་འགོག་པ།</string>
    <string name="mark_agent_block_large">བར་སྦྲེལ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="mark_sell_block_large">འགན་ཚོང་འགོག་པ།</string>
    <string name="mark_harass_block_large">སུན་བཟོ་འགོག་པ།</string>
    <string name="ad_update_time">གསར་སྒྱུར་དུས། %s</string>
    <string name="ad_update_time_unKnown">གསར་སྒྱུར་དུས། ངོས་མ་ཟིན།</string>
    <string name="sms_delete_title">འཕྲིན་ཐུང་སུབ།</string>
    <string name="call_delete_title">ཁ་པར་ཚུར་ཡོང་བ་སུབ་པ།</string>
    <string name="sms_delete_hint">བདམས་པའི་ཨང་གྲངས་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་གསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="call_delete_hint">བདམས་པའི་ཨང་གྲངས་ཀྱི་ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་གསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="backsound_set_hint">ཕྱིར་ལྡོག་སྒྲ་བཀག་འགོག་བྱེད་ན་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་བྲེལ་འཕྲད་གཏོང་བསྐོར་རྩོལ་ནུས་སྤྱོད་དགོས། སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དུས་ཨང་འབོད་ངོས་ཀྱི་ཁ་འབྱེད་ངེས། ཕྱིར་ལྡོག་སྒྲ་བཀག་འགོག%sལ་སྒྲིག་འགོད་བྱ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="report">ཐེར་འདོན་གོང་ཞུ།</string>
    <string name="report_only">མ་མཐའ་ཡང་འཕྲིན་ཐུང་གཅིག་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="report_success">ཐེར་འདོན་གོང་ཞུ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="report_error">ཐེར་འདོན་གོང་ཞུ་བྱས་པར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ། ཐེར་འདོན་གོང་ཞུའི་ཆ་འཕྲིན་WLANདང་སྦྲེལ་དུས་རང་འགུལ་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="report_warning">འཕྲིན་ཐུང%1$sཐེར་འདོན་གོང་ཞུ་བྱ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ། ཐེར་འདོན་གོང་ཞུ་ལ་ཕར་རྡེབ་ན་ཐེར་འདོན་གོང་ཞུ་བྱས་པའི་འཕྲིན་ཐུང་དང་ཨང་གྲངས་ཞའོ་མཱི་ཀུང་སིའི་ཞབས་ཞུ་འཕྲུལ་ཆས་སྟེང་དྲ་སྦྲེལ་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱ་ངེས། ཐེར་འདོན་གོང་ཞུ་བྱས་པའི་འཕྲིན་ཐུང་ལ་ང་ཚོས་མི་རྩོལ་ཞིབ་བཤེར་བྱ་ངེས་ལ། གཞི་གྲངས་འདི་གབ་མིང་གི་ལམ་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱ་རྒྱུ་ཁག་ཐེག་བྱས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="report_warning_title">གསལ་བརྡ།</string>
    <string name="st_sub_title_customize_mode_name">སྒྲིག་ལམ་གྱི་མིང་།</string>
    <string name="read_all_sms">ཚང་མ་བཀླགས་ཚར།</string>
    <string name="loding">གཞི་གྲངས་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="action_source_sms_title">འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="action_source_call_title">ཁ་པར་ཡོང་བ་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_title_open_antispam">སུན་བཟོ་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_title_antispam_mode">བཀག་འགོག་སྒྲིག་ལམ།</string>
    <string name="st_sub_title_whiteblack_list_group">མིང་ཐོ་དཀར་ནག</string>
    <string name="st_title_keywords_blacklist">གནད་ཚིག་ལྐོག་བཀོད་མིང་ཐོ།</string>
    <string name="st_title_keywords_whitelist">གཙོ་གནད་ཚིག་གི་མིང་ཐོ་དཀར་པོ།</string>
    <string name="st_title_blacklist_numbers">མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="st_title_whitelist_numbers">མིང་ཐོ་དཀར་པོའི་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="st_title_backsound_group">ཕྱིར་ལྡོག་སྒྲ།</string>
    <string name="st_title_anticomintcall_backsound_setting">ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་འགོག་པའི་ཕྱིར་ལྡོག་སྒྲ།</string>
    <string name="st_title_settings_other_group">སྒྲིག་འགོད་གཞན།</string>
    <string name="st_title_show_antispam_notification">བཀག་འགོག་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="st_title_mode_choose_group">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_smart">རིག་ནུས་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_antispam_mode_blacklist">ལྐོག་བཀོད་མིང་ཐོ་ཁོ་ན་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_only_contacts">མི་ཆ་མེད་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_only_whitelist">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་མིན་པ་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_only_all_deny">ཚང་མ་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_add_new">རང་སྒྲུབ་སྒྲིག་ལམ་བསྣན་པ།</string>
    <string name="st_antispam_title_whitelist">མིང་ཐོ་དཀར་བོ།</string>
    <string name="st_antispam_title_contactandanoy_group">འབྲེལ་གཏུག་པ་དང་མི་ཆ་མེད།</string>
    <string name="st_antispam_title_contact_sms">འབྲེལ་གཏུག་པའི་འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="st_antispam_title_contact_incoming">འབྲེལ་གཏུག་པས་ཁ་པར་ཡོང་བ།</string>
    <string name="st_antispam_title_anoy_sms">མི་ཆ་མེད་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="st_antispam_title_anoy_incoming">མི་ཆ་མེད་ཀྱི་ཁ་པར་ཡོང་བ།</string>
    <string name="st_antispam_title_null_incoming">ཨང་གྲངས་སྟོང་བའི་ཁ་པར་ཡོང་བ།</string>
    <string name="st_antispam_title_service_sms">བརྡ་ཐོའི་རིགས་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="st_summary_keywords_blacklist">བརྡ་ཆད་གཙོ་བོར་བརྟེན་ནས་འཕྲིན་ཐུང་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_summary_blacklist_numbers">ཨང་གྲངས་དང་། སྔ་རྐྱེན། ས་ཁུལ་སོགས་ལ་བརྟེན་ནས་འཕྲིན་ཐུང་ངམ་ཁ་པར་ཡོང་བ་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_summary_whitelist_numbers">ཨང་གྲངས་དང་། སྔ་རྐྱེན། ས་ཁུལ་སོགས་ལ་བརྟེན་ནས་འཕྲིན་ཐུང་ངམ་ཁ་པར་ཡོང་བ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="st_summary_blacklist_numbers_international">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་དང་ཚིག་འགོར་བལྟས་ནས་འཕྲིན་ཐུང་དང་ཁ་པར་ཡོང་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_summary_whitelist_numbers_international">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་དང་ཚིག་འགོར་བལྟས་ནས་འཕྲིན་ཐུང་དང་ཁ་པར་ཡོང་བ་བཏང་བ།</string>
    <string name="st_summary_special_numbers">ཨང་གྲངས་ལ་བརྟེན་ནས་འགོག་པའི་ཁ་པར་ལ་རྟགས་རྒྱག་པ་དང་རིགས་དབྱེ་བ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_smart_sum">མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཨང་གྲངས་ཀྱི་ཁ་པར་དང་འཕྲིན་ཐུང་འགོག་པ། མི་ཆ་མེད་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་རིག་ནུས་སྒོ་ནས་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_blacklist_sum">མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཨང་གྲངས་ཀྱི་ཁ་པར་དང་འཕྲིན་ཐུང་ཁོ་ན་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_only_contacts_sum">མི་ཆ་མེད་དང་མིང་ཐོ་ནག་པོའི་ཨང་གྲངས་ཀྱི་ཁ་པར་དང་འཕྲིན་ཐུང་ཁོ་ན་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_only_whitelist_sum">མིང་ཐོ་དཀར་པོའི་ཁ་པར་དང་འཕྲིན་ཐུང་ཁོ་ན་བསྡུ་ལེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_only_all_deny_sum">ཁ་པར་དང་འཕྲིན་ཐུང་ཚང་མ་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_antispam_mode_denyownself_sum">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་གོམས་གཤིས་ལྟར་བཟོས་པའི་བཀག་འགོག་ལམ་སྲོལ།</string>
    <string name="st_antispam_des_anti">བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_antispam_des_smart_anti">རིག་ནུས་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_antispam_des_permit">བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="st_antispam_des_uesless">གོ་མི་ཆོད་པ།</string>
    <string name="st_antispam_des_permit_nokeyword">བཀག་འགོག་མེད་པ།(གནད་ཚིག་མི་འདུས)</string>
    <string name="info_antispam_sms">འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="info_antispam_phone">ཁ་པར་ཡོང་བ་འགོག་པ།</string>
    <string name="info_antispam_phone_sms">ཁ་པར་ཡོང་བ་དང་འཕྲིན་ཐུང་འགོག་པ།</string>
    <string name="info_unantispam_sms">འཕྲིན་ཐུང་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="info_unantispam_phone">ཁ་པར་ཚུར་ཡོང་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="info_unantispam_phone_sms">ཁ་པར་ཡོང་བ་དང་འཕྲིན་ཐུང་ལ་བཀག་འགོག་མེད་པ།</string>
    <string name="st_antispam_delete">སུབ།</string>
    <string name="info_antispam_current_mode">%sལམ་སྲོལ།</string>
    <string name="note_list_none">མིག་སྔར་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག་པའི་མིང་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="note_sms_none">མིག་སྔར་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག་པའི་འཕྲིན་ཐུང་མེད།</string>
    <string name="note_call_none">མིག་སྔར་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག་པའི་ཁ་པར་བཀག་འགོག་ཟིན་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="block_message_number">གད་སྙིགས་འཕྲིན་ཐུང་།&lt;font color=#5fab1b>%d&lt;/font></string>
    <string name="block_phone_number">སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བའི་ཁ་པར།&lt;font color=#5fab1b>%d&lt;/font></string>
    <string name="info_antispam_close">སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བ་བཀག་འགོག་གི་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="mark_fraud">མགོ་སྐོར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="mark_agent">བར་སྦྲེལ།</string>
    <string name="mark_sell">འགན་ཚོང་།</string>
    <string name="mark_harass">སུན་བཟོ།</string>
    <string name="mark_number_info">མཉམ་ཞོག རྟགས་བཀོད་པའི་ཨང་གྲངས་དག་དུས་སྐབས་ཁ་ཤས་སུ་སྐུ་ཉིད་ལ་ཕན་པའི་ཆ་འཕྲིན་ཡིན་སྲིད། དཔེར་ན་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁང་བ་འཚོལ་དུས་བར་སྦྲེལ་གྱི་ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་ལ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གཟབ་གཟབ་སྒོས་བཀག་འགོག་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="dlg_title_not_open_stranger_identify">རིག་ནུས་ཤན་འབྱེད་ནུས་པའི་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="dlg_message_not_open_stranger_identify">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཨང་གྲངས་ཆ་མེད་རིག་ནུས་ཤན་འབྱེད་པའི་འདེམས་ཚན་གྱི་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག རྟགས་བཀོད་ཨང་གྲངས་བཀག་འགོག་གི་ནུས་པ་སྤྱོད་ཐབས་མི་འདུག</string>
    <string name="button_to_setting">སྒྲིག་འགོད་དུ་ཕྱིན་པ།</string>
    <string name="special_number_group">རྟགས་བཀོད་ཨང་གྲངས་འགོག་པ།</string>
    <string name="st_title_markednumber_group">རྟགས་ལྟར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_title_other_group">རིགས་གྲས་གཞན་པ་འགོག་པ།</string>
    <string name="call_transfer_info">གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ལ་ཆ་མེད་ཀྱི་སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བའི་ཁ་པར་འབོར་ཆེན་ཡོང་བ་མ་ཟད། ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་གྱི་འཆར་ངོས་སྟེང་དུ་དེ་ནི་གཏོང་འབོད་སྤོ་བའི་ཨང་གྲངས་ཡིན་པ་གསལ་བོར་བཤད་ཡོད་ན། སྤོས་པའི་ཚུར་ཡོང་ཁ་པར་གཏོང་འབོད་བཀག་འགོག་འདེམས་ཆོག བཀག་འགོག་འདི་ཨང་གྲངས་ཆ་མེད་ཁོ་ནར་དམིགས་ནས་ནུས་པ་ཐོན།</string>
    <string name="button_text_delete">སུབ།</string>
    <string name="repeated_marked_number_title">ཁ་པར་བསྐྱར་ཟློས་བཏང་ཡང་ཚད་བཀག་མེད།</string>
    <string name="repeated_marked_number_summary">རྟགས་བཀོད་ཨང་གྲངས་གཅིག་གིས་སྐར་མ3ནང་ཁ་པར་ཡང་ཡང་བཏང་ཡང་ཚད་བཀག་མེད།</string>
    <string name="mark_fraud_time_setting">མགོ་སྐོར་གཏོང་མཁན་ལ་མཚོན་རྟགས་བརྒྱབ་པའི་ཐེངས་གྲངས་ཚད་བཀག</string>
    <string name="mark_agent_time_setting">བར་སྦྲེལ་རྟགས་ཅན་གྱི་ཐེངས་གྲངས་ཚད་བཀག</string>
    <string name="mark_sell_time_setting">འགན་ཚོང་རྟགས་ཐེངས་ཚད་འཛིན།</string>
    <string name="mark_harass_time_setting">སུན་བཟོས་རྟགས་ཐེངས་ཚད་འཛིན།</string>
    <string name="mark_time_text">ཐེངས%d</string>
    <string name="mark_time_setting_dialog_title">རྟགས་ཅན་བཀག་འགོག་ཐེངས་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sms_smart_engine_update">བཀག་འགོག་ཁང་རང་འགུལ་གྱིས་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="sms_smart_engine_update_now">ལམ་སེང་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="mark_number_setting_guide_title">རྟགས་བཀོད་ཨང་གྲངས་འགོག་པ།</string>
    <string name="mark_number_setting_guide_content1">རྟགས་བཀོད་ཨང་གྲངས་བཀག་འགོག་གི་ཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="mark_number_setting_guide_content2">ཁ་ཕྱེ་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་རང་འགུལ་སྒོས་སྐུ་ཉིད་ལ་རོགས་རམ་བྱས་ནས་བདམས་པའི་རྟགས་བཀོད་རིགས་གྲས་ཁ་པར་འབྲེལ་གཅོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="mark_number_setting_guide_content3">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་%1$sརིགས་གྲས་ཀྱི་ཁ་པར་ཞིག་ལ་རྟགས་བཀོད་ཡོད་པ་མཐོང་སོང་། རྟགས་བཀོད་ཨང་གྲངས་བཀག་འགོག་གི་ཁ་འབྱེད་དམ། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་རང་འགུལ་སྒོས་སྐུ་ཉིད་ལ་རོགས་རམ་བྱས་ནས་%2$sརྟགས་བཀོད་ཡོད་པའི་ཁ་པར་ཆ་ཚང་འབྲེལ་གཅོད་བྱེད།</string>
    <string name="mark_number_setting_guide_forward">བཀག་འགོག་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="mark_number_fraud">མགོ་སྐོར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="mark_number_agent">བར་སྦྲེལ།</string>
    <string name="mark_number_sell">འགན་ཚོང་།</string>
    <string name="mark_number_harass">སུན་བཟོ།</string>
    <string name="antispam_notification_setting_title">བཀག་འགོག་བརྡ་ཐོ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="antispam_notificaiton_type_show_all">བཀག་འགོག་བརྡ་ཐོ་ཚང་མ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="antispam_notificaiton_type_show_except_blacklist">མིང་ཐོ་ནག་པོ་མ་ཡིན་པ་བཀག་པའི་བརྡ་ཐོ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="antispam_notificaiton_type_show_none">བཀག་འགོག་བརྡ་ཐོ་མངོན་འཆར་མེད་པ།</string>
    <string name="name">རང་མིང་།</string>
    <string name="nickname">མིང་།</string>
    <string name="phone">ཁ་པར།</string>
    <string name="email">སྦྲག་ཡིག</string>
    <string name="organization">ཀུང་སི།</string>
    <string name="im">དུས་འཕྲལ་་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="sip_phone">དྲ་རྒྱའི་ཁ་པར།</string>
    <string name="birthday">སྐྱེས་སྐར།</string>
    <string name="website">དྲ་ཚིགས།</string>
    <string name="address">གནས་ཡུལ།</string>
    <string name="note">ཟུར་མཆན།</string>
    <string name="antispam_xpace_text">གདོད་མའི་བར་སྟོང་ལ་བརྗེ་ནས་ཟིན་ཐོ་ལྟ་བཤེར་དང་སྒྲིག་འགོད་སྙོམས་སྒྲིག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="antispam_mode_details">བཀག་པའི་དཔེ་ཚུལ་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="st_share_settings">བེད་སྤྱོད་ཁཱ་1སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="st_msg_settings">འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_msg_intercept_contacts">འབྲེལ་གཏུགས་པའི་འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_msg_stranger_group">རྒྱུས་མེད་འཕྲིན་ཐུང་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_msg_other_group">འཕྲིན་ཐུང་གཞན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_msg_keyword_group">གཙོ་གནད་ཚིག</string>
    <string name="st_msg_keyword_black">གཙོ་གནད་ཚིག་གི་མིང་ཐོ་ནག་པོ།</string>
    <string name="st_msg_keyword_white">གཙོ་གནད་ཚིག་གི་མིང་ཐོ་དཀར་པོ།</string>
    <string name="st_call_settings">ཁ་པར་ཡོང་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_call_intercept_stranger">མི་རྒྱུས་མེད་ཀྱི་ཁ་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_call_intercept_forwarding">སྤོ་བའི་ཁ་པར་སླེབས་པ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_call_intercept_oversea">ཕྱི་རྒྱལ་གྱི་ཁ་པར་བཀག་པ།</string>
    <string name="st_call_intercept_reported">རྟགས་བཀོད་ཨང་གྲངས་ཁ་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_call_intercept_contacts">འབྲེལ་གཏུགས་པའི་ཁ་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_call_intercept_unknown">ཨང་གྲངས་སྟོང་པ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_call_stranger_group">རྒྱུས་མེད་ཁ་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_call_other_group">ཁ་པར་གཞན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="st_group_list_management">མིང་ཐོ་དོ་དམ།</string>
    <string name="st_call_backsound_group">བཀག་འགོག་ཕྱིར་ལོག་སྒྲ།</string>
    <string name="st_tab_title">%1$s(ཁཱ་%2$d)</string>
    <string name="st_confirm_dialog_btn_open">ད་དུང་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="st_confirm_dialog_summary_stranger_call">བསད་སྤར་འདི་ཁ་འབྱེད་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཐད་ཀར་རྒྱུས་མེད་ཁ་པར་ཡོངས་བཀག་ངེས། ཁྱེད་ནས་གཟབ་གཟབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="st_confirm_dialog_summary_contact_call">བསད་སྤར་དེ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཐད་ཀར་འབྲེལ་གཏུགས་པའི་ཁ་པར་ཡོངས་བཀག་ངེས། ཁྱེད་ཀྱིས་ཡིད་གཟབ་ངང་ཁ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="st_confirm_dialog_summary_oversea_call">བསད་སྤར་འདི་ཁ་འབྱེད་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཐད་ཀར་ཕྱི་རྒྱལ་གྱི་ཁ་པར་ཡོངས་བཀག་ངེས། ཁྱེད་ནས་གཟབ་གཟབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="cta_dialog_title">གསལ་བསྒྲགས་དང་དོན་ཚན།</string>
    <string name="cta_dialog_msg">ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་ཀུང་སིའི་བདེ་འཇགས་ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་ངེས། བྱེད་ནུས་ཀྱི་རྒྱུན་གཏན་བེད་སྤྱོད་ཁག་ཐེག་དང་། འབྲེལ་ཡོད་དུག་མཛོད་དུས་ཐོག་ཏུ་གསར་སྒྱུར་ཐུབ་ཆེད། བེད་སྤྱོད་གཏོང་སྐབས་དྲ་འབྲེལ་དང་གནས་ངེས་དབང་ཚད་དགོས་ཏེ། ཁྱེད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་ནམ།</string>
    <string name="cta_settings">དྲ་འབྲེལ་ཆོག་པ།</string>
    <string name="gdpr_msg"><Data>ཞབས་ཞུ་འདིའི་རྨང་གཞིའི་བྱེད་ནུས་མངོན་འགྱུར་ཆེད། ཁྱེད་ནས་ཞའོ་མཱི་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཏེ། དཔེ་ཁུལ་དག་གི་བྱེད་ནུས་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས། དཔེར་ན་བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་ཆ་འཕྲིན། ནད་དུག་གཞི་གྲངས་སོགས་བདེ་འཇགས་རྣམ་པར་སྔོན་དཔག་ལ་སྤྱོད་ངེས། སྒྲིག་ཆས་ཆ་འཕྲིན་སོགས་ནི་ནང་དོན་འོས་སྦྱོར་ལ་སྤྱོད་ངེས། ད་དུང་&lt;a href=\"http://www.miui.com/res/doc/privacy.html?region=%1$s&amp;lang=%2$s\">《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་》&lt;/a>ནང་གསལ་བར་བཀོད་པའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་རིགས་སོགས་སོ།</Data></string>
    <string name="accessibility_service_description">"བྱེད་ནུས་དེ་ཁ་འབྱེད་ན་QQཚོགས་པའི་ཤོག་ཆག་དྲན་སྐུལ་སྤྱོད་ཐུབ། 
དྲན་སྐུལ། ཞའོ་མཱི་ཤོག་ཆག་ལག་རོགས་ཀྱིས་རོགས་རམ་བྱེད་ནུས་སཔྱོད་ནས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གསང་བ་གང་ཡང་བསྡུ་ཉར་མི་བྱེད། བློ་བདེ་པོའི་ངང་སྤྱོད་དང་།"</string>
    <string name="app_name_na">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས།</string>
    <string name="list_empty_text">གཞི་གྲངས་རྣམ་གྲངས་སྟོང་བར་བྱས།</string>
    <string name="dialog_title_attention">དྲན་བརྡ།</string>
    <string name="kilobyte_per_second">K/s</string>
    <string name="megabyte_per_second">M/s</string>
    <string name="gigabyteShort">GB</string>
    <string name="megabyteShort">MB</string>
    <string name="kilobyteShort">KB</string>
    <string name="byteShort">B</string>
    <string name="yuan">元</string>
    <string name="percent_text_formatted">%s%%</string>
    <string name="main_toolbar_firewall">དྲ་འབྲེལ་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="main_toolbar_statistic">བཞུར་ཚད་ཨང་རིམ།</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">བཞུར་ཚད་ཉོ་སྒྲུབ།</string>
    <string name="main_button_usage_adjust">མྱུར་ཏུ་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="main_button_usage_adjusting">བཞུར་ཚད་དག་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="main_button_usage_adjusting_bill">བཤད་གླ་དག་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="main_button_usage_adjust_manual">ལག་འགུལ་གྱིས་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="main_button_usage_package_setting">འཐེབ་གཅིག་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="main_alert_message_no_imsi">སྐུ་ཉིད་ཀྱིསSIM ཁཱ་བར་འཇུག་གནང་མི་འདུག</string>
    <string name="main_primary_message_traffic_remain">བཞུར་ཚད་ལྷག་མ།</string>
    <string name="main_primary_message_traffic_warning">བཞུར་ཚད་ཉེན་ཟོན།</string>
    <string name="main_primary_message_traffic_overlimit">བཞུར་ཚད་བརྒལ་བ།</string>
    <string name="main_primary_message_leisure_remain">ཁོམ་དུས་ལྷག་མ།</string>
    <string name="main_primary_message_leisure_alert">ཁོམ་དུས་ཉེན་གཟོན།</string>
    <string name="main_primary_message_leisure_overlimit">ཁོམ་དུས་བརྒལ་བ།</string>
    <string name="main_alert_message_open_traffic_ctrl">བཞུར་ཚད་ལྟ་འཛིན་ཁ་འབྱེད་ན་འོས།</string>
    <string name="main_open_traffic_ctrl_button">བཞུར་ཚད་ལྟ་འཛིན་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="main_today_used">དེ་རིང་སྤྱད་ཟིན།</string>
    <string name="main_month_used">ཟླ་དེའི་སྡེབ་ཟས།</string>
    <string name="main_leisure_remained">ཁོམ་དུས་ལྷག་མ།</string>
    <string name="main_bill_remained">བཤད་གླ་ལྷག་མ།</string>
    <string name="main_used_bill">སྒོར་%s</string>
    <string name="main_no_info">མེད།</string>
    <string name="guide_quck_open">མཐེབ་གཅིག་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="guide_wait_setting">འཁྱུག་ཙམ་ནས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད།</string>
    <string name="guide_operator_text">ཁྱེད་ཀྱི་ས་ཁུལ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ནི།</string>
    <string name="guide_second_text">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་རང་འགུལ་ངང་བཞུར་ཚད་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱ་ངེས་ལ། ཉིན་ལྟར་རིན་མེད་ངང་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་ནས་དག་ཐེར་བྱ་ངེས། ཟླ་རེའི་སྡེབ་ཟས་བརྒལ་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་རང་འགུལ་ངང་དྲ་བ་བཅད་ནས་ཁྱེད་ལ་དྲན་སྐུལ་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="guide_get_operator_error">"&lt;font color='#33b4ff'>&lt;U>ས་ཁུལ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ཞིབ་དཔྱད་ནོར་འཁྲུལ།&lt;/U>&lt;/font>"</string>
    <string name="card_tc_failed">དག་བཅོས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="card_tc_failed_content">"མི་ཐུབ་པའི་རྒྱུ་རྐྱེན།：
 1. ཟླ་རེའི་མགོ་མཇུག་གཉིས་ལ། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་ཕྱིར་ལྡོག་ཅུང་འགོར་ཙམ་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉིན་འགའི་རྗེས་ཚོད་ལྟ་གནང་ཆོག
 2. དག་བཅོས་ཐོག་མའི་སྐབས་དྲ་སྦྲེལ་ནས་པར་གཞི་ལ་དག་བཅོས་བྱེད་དགོས། དྲ་རྒྱ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།
 3. ཁྱེད་ཀྱི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གིས་བཞུར་ཚད་ཐུམ་གྱི་ལྷག་མ་དང་ལྷག་སྒོར་ཆ་འཕྲིན་གྱི་འཕྲིན་ཐུང་ལྡོག་མི་བྱེད། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལ་ལྡོག་འདྲེན་གནང་དང་།
 4. གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལྡོག་འདྲེན་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་། “གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ནད་དཔྱད”ཅེས་པ་རེག་ནས་བརྟག་དཔྱད་གནང་དང་།
 5. དུ་དུང་ཐག་གཅོད་བྱས་མེད་དམ། “འཕྲིན་ཐུང་ཡར་ཞུ”ཞེས་པ་རེག་ནས་ཞའོ་མཱི་ལ་ལྡོག་འདྲེན་གནང་དང་།"</string>
    <string name="card_sms_report">འཕྲིན་ཐུང་ཡར་ཞུ།</string>
    <string name="main_normal_data_usage">བཞུར་ཚད་སྤྱད་ཟིན་པ།</string>
    <string name="main_tc_send_sms">"རིན་མེད
དག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་བ།"</string>
    <string name="main_tc_wait_result">"གཉེར་སྐྱོང་ཚོང
གི་ལྡོག་འདྲེན་མཇུག་འབྲས་སྒུག་པ།"</string>
    <string name="main_tc_over">དག་བཅོས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="main_purchase_tips">གོང་བཅག</string>
    <string name="main_month_total_used">ཟླ་དེར་སྤྱད་ཟིན་པ།</string>
    <string name="main_daily_package">དེ་རིང་གི་སྡེབ་ཟས།</string>
    <string name="main_indicator_title">སྒུལ་སློང་བྱ་རྒྱུ།</string>
    <string name="main_tobe_added_desc">བཞུར་ཚད་གོང་ནི་སྒོར་0.03/MB</string>
    <string name="main_button_mi_sim_close">ཞོ་མཱི་SIMཁཱ་སྐུལ་སློང་།</string>
    <string name="main_button_mi_sim_open">ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="adjust_sms_cmd"><u>དག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་བཀའ་རྒྱ་སྙོམ་སྒྲིག</u></string>
    <string name="sms_detail_correct_success_text">ཁྱེད་ནས་ཐེངས་སྔོན་མར་དག་བཅོས་བྱས་པའི་（%1$s）བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་ནི་:</string>
    <string name="tc_send_sms_error">འདྲི་རྩད་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="tc_cmd_invalid">འདྲི་རྩད་བཀའ་རྒྱ་ནུས་མེད།</string>
    <string name="tc_receive_timeout">དག་བཅོས་དུས་བརྒལ།</string>
    <string name="tc_parse_error">འཕྲིན་ཐུང་དབྱེ་ཞིབ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="tc_get_cmd_error">བཀའ་རྒྱ་ཐོབ་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="tc_web_correct_error">དྲ་རྒྱ་དག་བཅོས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="firewall_activity_lable">ཉེར་སྤྱོད་དྲ་བར་སྦྲེལ་བར་ཚོད་འཛིན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="firewall_applist">ཉེར་སྤྱོད་གསལ་ཐོ།</string>
    <string name="firewall_mobile">གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="firewall_wifi">WLAN</string>
    <string name="firewall_fragment_sys_listempty">བརྒྱུབ་ཁུངས་བཀོལ་སྤྱོད་ཕབ་འཇུག་མ་བྱས་པ།</string>
    <string name="firewall_fragment_nonesys_listempty">ཉེར་སྤྱོད་ཅི་ཡང་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="firewall_restrict_notify_title">%sནི་དྲ་སྦྲེལ་བཀག་ཟིན།</string>
    <string name="firewall_network_restrict_notify_mobile">གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="firewall_network_restrict_notify_message">བརྡ་ཐོ་ཞེས་པ་ཕར་རྡེབ་ན་དབང་ཚད་སྡེབ་སྒྲིག་བཟོ་བཅོས་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="firewall_restrict_android_dialog_title">ཐ་ཚིག</string>
    <string name="firewall_restrict_android_dialog_content">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་སྙིང་པོའི་བྱེད་ནུས་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱོད་པ་ཁག་ཐེག་ཆེད། \"Androidབརྒྱུད་ཁོངས\"གཞི་དྲངས་དྲ་སྦྲེལ་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། ནང་སྙིང་བྱེད་ནུས་ཉུང་ཤས་ཤིག་ད་དུང་དྲ་སྦྲེལ་བྱ་ངེས། ཡིན་ཡང་བཞུར་ཚད་ཉུང་ཉུང་ཞིག་མ་གཏོགས་ཟད་མི་སྲིད། ཁ་རྒྱག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="background_restrict_app_dialog_message">ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྟེགས་རྒྱབ་དྲ་སྦྲེལ་དབང་ཚད་ཁ་རྒྱག་ན། ཉེར་སྤྱོད་སྟེགས་རྒྱབ་ལ་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱོད་མི་ཐུབ་ངེས། དེའི་ནང་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན་དང་། ནང་དོན་ཕབ་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ་པ་སོགས་ཚུད་ཡོད། སྟེགས་རྒྱབ་དྲ་སྦྲེལ་བཀག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="firewall_allow_network">དྲ་འབྲེལ་ཆོག་པ།</string>
    <string name="app_bg_restrict_dialog_message">ཉེར་སྤྱོད་སྟེགས་རྒྱབ་དྲ་སྦྲེལ་དབང་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་ནས་སྟེགས་རྒྱབ་ལ་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ། ཉེར་སྤྱོད་ནས་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན་མི་ཐུབ་པ། ནང་དོན་ཕབ་ལེན་མི་ཐུབ་སོགས་ཀྱི་གནད་དོན་ཡོང་ངེས། ཡིད་གཟབ་ངང་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="firewall_network_allow">མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན། %1$s %2$sདྲ་སྦྲེལ་དབང་ཚད།</string>
    <string name="search_result_text">ཉེར་སྤྱོད་གང་ཡང་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="firewall_mobile_dialog_message">བསད་སྤར་དེ་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། གསར་དུ་སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ནི་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="firewall_wifi_dialog_message">བསད་སྤར་དེ་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། གསར་དུ་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ནི་WLANབརྒྱུད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="firewall_system_title">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་དྲ་སྦྲེལ་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="firewall_temp_rule_reason">ཉེར་སྤྱོད་%1$sནི་%2$sདྲ་སྦྲེལ་ལ་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="dialog_restrict_all_wlan_title">ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ནས་WLANདྲ་སྦྲེལ་སྤྱོད་མི་ཆོག་པ།</string>
    <string name="dialog_restrict_all_wlan_summary">སྤྱོད་མཚམས་བཞག་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ནས་WLANསྤྱོད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ། བཀག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dialog_restrict_all_mobile_title">ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ནས་%sགཞི་གྲངས་དྲ་སྦྲེལ་སྤྱོད་མཚམས་འཇོག་པ།</string>
    <string name="dialog_restrict_all_mobile_summary">བཀག་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ནས་%sགཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ། བཀག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dialog_restrict_positive">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="dialog_restrict_negative">དྲ་སྦྲེལ་མི་ཆོག་པ།</string>
    <string name="usage_sorted_activity_lable">བཞུར་ཚད་ཨང་རིམ།</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">ཧུར་བརྩོན་གྱིས་ཕབ་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="usage_sorted_empty_text">བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་ཟིན་ཐོ་མི་འདུག</string>
    <string name="person_hotpot">འཁྱེར་བདེའི་རང་བཞིན་གྱིWLANཚ་གནས།</string>
    <string name="system_app">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="deleted_apps">ཉེར་སྤྱོད་བསུབ་ཟིན།</string>
    <string name="root">Root</string>
    <string name="app_detail">ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="app_version">པར་གཞི།</string>
    <string name="app_mobile">གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="app_wifi">WLAN</string>
    <string name="traffic_none">མི་འདུག</string>
    <string name="sorted_dialog_title">ཨང་རིམ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="cancel_button">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="ok_button">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="permit_running_network">སྟེགས་རྒྱབ་ནས་བཀོལ་བཞིན་དུས་དྲ་འབྲེལ།</string>
    <string name="network_control">དྲ་འབྲེལ་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="foreground_traffic">སྟེགས་མདུན། %s</string>
    <string name="background_traffic">སྟེགས་རྒྱབ། %s</string>
    <string name="detail_app_button">ཉེར་སྤྱོད་འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="managed_user_title">ལས་ཀའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས།</string>
    <string name="pref_about_traffic_title">བཞུར་ཚད་འབྲེལ་ཡོད།</string>
    <string name="pref_traffic_manage_title">བཞུར་ཚད་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="pref_operator_setting">%1$s%2$s</string>
    <string name="pref_package_traffic_settings">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_adjust_traffic_data">དག་བཅོས་དང་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_category_title_other">དེ་ལས་མང་བའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_title_update_notification">བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་དུ་བཞུར་ཚད་ཆ་འཕྲིན་འཆར་བ།</string>
    <string name="pref_title_diagnostics_show_float_notification">གཡེང་བའི་བརྡ་ཐོ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="pref_title_traffic_speed_state">རྣམ་པའི་ཐོ་གཞུང་དུ་ད་ལྟའི་དྲ་འགྲོས་འཆར་བ།</string>
    <string name="pref_title_declaration">འགན་མེད་གསལ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="pref_new_installed_preconfig_title">གསར་འཇུག་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སོར་འཇོག་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_bg_network_title">སྟེགས་རྒྱབ་དྲ་སྦྲེལ་དབང་ཚད།</string>
    <string name="pref_mi_sim_settings">མཱི་SIMསྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_title_upload_data_usage">བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཡར་ཞུ།</string>
    <string name="pref_summary_upload_data_usage">MIUIཐོན་རྫས་དང་ཞབས་ཞུ་ཡར་རྒྱས་གཏོང་ཆེད། བཞུར་ཚད་ལྷག་མ་དང་བཞུར་ཚད་བང་རིམ་ཆ་འཕྲིན་ཡར་ཞུ་བྱ་ངེས། བརྒྱུད་རིམ་ཧྲིལ་པོར་MIUIགསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལེགས་པར་སྲུང་ངེས།</string>
    <string name="pref_manual_adjust">ལག་འགུལ་གྱིས་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="pref_daily_adjust">སྤྱད་ཟིན་པའི་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག</string>
    <string name="pref_free_adjust">ཁོམ་དུས་སྤྱད་ཟིན་པའི་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག</string>
    <string name="pref_automatic_adjust">རང་འགུལ་ངང་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="pref_open_adjust_traffic">རང་འགུལ་སྒྲིག་བཅོས་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཉིན་རེར་རིན་མེད་པར་འཕྲིན་ཐུང་སྒྲིག་བཅོས་བྱས་ནས་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་བསྐུར་ངེས།</string>
    <string name="pref_auto_adjust_traffic">རང་འགུལ་ངང་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="pref_auto_adjust_settings">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_adjust_data_usage">པར་གཞི་བཟོ་བཅོས་དང་དག་བཅོས།</string>
    <string name="pref_adjust_data_usage_summary">བཟོ་བཅོས་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་ཟིན་པའི་བཀོད་རྒྱ་ལྟར་བཟོ་བཅོས་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="pref_adjust_data_usage_value">བཟོ་བཅོས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="pref_confirm_operator_setting">ཁྱེད་ཀྱི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་ཆ་འཕྲིན་ཡང་དག་ཡིན་མིན་ལ་གཟིགས་དང་།</string>
    <string name="pref_correction_setting">བཟོ་བཅོས་བཀོད་རྒྱའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_correction_setting_switch">རང་སྒྲུབ་བཟོ་བཅོས་བཀོད་རྒྱ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="pref_correction_sms_number">བཟོ་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་དེ་ལ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="pref_correction_sms_content">བཟོ་བཅོས་བཀོད་རྒྱ།</string>
    <string name="adjust_traffic_carrier_summary_today">དེ་རིང་སྒྲིག་བཅོས་%sབྱས།</string>
    <string name="adjust_traffic_carrier_summary_yesterday">ཁ་སང་སྒྲིག་བཅོས་%sབྱས།</string>
    <string name="adjust_traffic_carrier_summary_two_day_before">ཉིན་གཉིས་སྔོན་ལ་སྒྲིག་བཅོས་བྱས།</string>
    <string name="adjust_traffic_carrier_summary_oneweek_before">གཟའ་འཁོར་གཅིག་སྔོན་གྱི་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="adjust_traffic_carrier_summary_more_oneweek_before">གཟའ་འཁོར་གཅིག་ལས་བརྒལ་ནས་སྒྲིག་བཅོས་བྱས་མེད།</string>
    <string name="adjust_traffic_carrier_summary_more_onemonth_before">ཟླ་གཅིག་ལས་ལྷག་སྒྲིག་བཅོས་བྱས་མེད།</string>
    <string name="left_precent">60%</string>
    <string name="right_precent">100%</string>
    <string name="pref_avaible_traffic">སྡེབས་དངུལ་བཞུར་ཚད།</string>
    <string name="pref_daily_traffic">ཟླ་བའི་བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས།</string>
    <string name="pref_special_package_setting">དམིགས་བསལ་བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས།</string>
    <string name="pref_data_usage_not_set">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="pref_operator_not_set">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="pref_special_package_setting_summary">དུས་ཁོམ་བཞུར་ཚད་དང་། ཤུགས་སྣོན་ཐུམ། ཉིན་གཡར་ཁཱ་དང་ཕྱོགས་དམིགས་བཞུར་ཚད་སོགས་དམིགས་བསལ་གྱི་སྡེབ་ཟས་དོ་དམ།</string>
    <string name="pref_warning_values">ཉེན་སོན་ཚད་།</string>
    <string name="pref_pkg_begin_date">སྡེབས་དངུལ་འགོ་འཛུགས་ཟླ་ཚེས།</string>
    <string name="pref_more_settings">དེམལས་མང་བའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_data_usage_ignore_settings">དམིགས་བཀར་བཞུར་ཚད་ཉེར་སྤྱོད་མིང་ཐོ།</string>
    <string name="pref_data_usage_ignore_settings_summary">ཉེར་སྤྱོད་བསྣན་རྗེས། བདམས་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ཟད་པའི་བཞུར་ཚད་ནི་སྤྱིའི་བཞུར་ཚད་ནང་དུ་རྩི་མི་སྲིད།</string>
    <string name="input_traffic_pkg">བཞུར་ཚད་ཁུག་ནང་འཇུག</string>
    <string name="begin_date">ཟླ་དེའི་འགོ་བཙུགས་པའི་དུས།</string>
    <string name="tips_dialog_title">དྲན་སྐུལ་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="tips_message">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་སྡེབས་དངུལ་བཞུར་ཚད་གསལ་བོ་ཞིག་མི་ཤེས་ཚེ། %1$sལ་ཁ་པར་བཏང་ནས་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཁ་པར%2$sལས་འདྲི་རྩད་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="daily_pkg_traffic">ཟླ་བའི་བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས།</string>
    <string name="input_aviable_traffic">སྤྱད་ཆོག་པའི་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག</string>
    <string name="pkg_traffic">བཞུར་ཚད་ཁུག་མའི་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག</string>
    <string name="free_traffic_settings">ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="free_time_traffic">སྤྱོད་ཐུབ་པའི་ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད།</string>
    <string name="power_save_on_time_start_time_summary_na">ཁ་འབྱེད་དུས།</string>
    <string name="power_save_on_time_end_time_summary_na">ཁ་རྒྱག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="manual_input_traffic">སྤྱད་ཟིན་པའི་བཞུར་ཚད་ལག་པས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="manual_input_free_traffic">ཁོམ་དུས་སྤྱད་ཟིན་པའི་བཞུར་ཚད་ལག་པས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="declaration_dialog_msg">ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་ནས་ཁ་པར་བཞུར་ཚད་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ངེས། འགྲེམ་པའི་མཇུག་འབྲས་ནི་སྤྱོད་མཁན་དཔྱད་གཞི་ཙམ་དུ་མཁོ་འདོན་བྱས་པ་ཡིན། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་དག་གི་བཞུར་ཚད་རྩིས་རྒྱག་དང་སྤྱོད་མཁན་ནས་བདམས་པའི་སྡེབ་ཟས་ཀྱི་གས་ཚུལ་མི་འདྲ་བ་དང་གཉེར་སྐྱོང་སྒོར་རྩིས་དུས་འགྱངས་སོགས་ཀྱིས་རྐྱེན་པས། དེའི་གཞི་གྲངས་ནི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་དང་རྩིས་ར་སྤྲོད་ཀྱི་དཔང་པོ་བྱེད་མི་ཐུབ། བཞུར་ཚད་སྤྱོད་ཚད་ནི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་དངོས་སུ་རྩིས་བཏོན་གཞི་གྲངས་ལ་ཆ་བཞག་རོགས།</string>
    <string name="input_used_hint">སྤྱད་ཟིན་པའི་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག</string>
    <string name="input_used_max_hint">སྤྱད་ཟིན་པའི་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག(%sལས་བརྒལ་མི་རུང)</string>
    <string name="text_day">ཉིན།</string>
    <string name="text_cycle_day">ཉིན%s</string>
    <string name="settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="adjust_traffic_data">གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="per_month_pkg_traffic_settings">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="free_time_traffic_settings">དུས་ཁོམ་བཞུར་ཚད།</string>
    <string name="pref_category_extra_package_tile">ཤུགས་སྣོན་ཐུམ།</string>
    <string name="pref_key_extra_package_value">ཤུགས་སྣོན་ཐུམ་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="pref_category_half_year_package_tile">ལོ་ཕྱེད་བཞུར་ཚད་ཐུམ།</string>
    <string name="pref_key_half_year_package_switch">ལོ་ཕྱེད་བཞུར་ཚད་ཐུམ།</string>
    <string name="pref_key_half_year_package_value">ལོ་ཕྱེད་ཐུམ་གྱི་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="pref_key_half_year_package_start">འགོ་མཇུག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="pref_category_daily_package_tile">ཉིན་གཡར་ཁཱ།</string>
    <string name="pref_key_daily_package_switch">ཉིན་གཡར་སྡེབ་ཟས།</string>
    <string name="pref_key_daily_package_value">སྡེབ་ཟས་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="pref_key_direction_traffic">ཕྱོགས་དམིགས་བཞུར་ཚད།</string>
    <string name="pref_key_daily_package_summary">ཁ་ཕྱེ་རྗེས། བཞུར་ཚད་ལྷག་མ་རྣམས་ཉིན་ལྟར་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_button1_text">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_button2_text">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_area">SIMཁཱ་ཁུངས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_province">ཞིང་ཆེན།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_city">གྲོང་ཁྱེར།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_operator_setting">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_operator">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_brand">ཚོང་རྟགས།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_default">འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_send_num">ཨང་གྲངས་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_sms_content">འཕྲིན་ཐུང་ནང་དོན།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_send_num_tips">བསྐུར་བྱའི་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_sms_content_tips">འཕྲིན་ཐུང་ནང་དོན་ནང་འཇུག</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_loacation_alert_nomore">དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="traffic_setting_fragment_find_brand">"&lt;font color='#33b4ff'>&lt;U>ཚོང་རྟགས་མི་ཤེས་སམ།&lt;/U>&lt;/font>"</string>
    <string name="data_usage_warning_body">ཕར་ཐུག་ན་བཀོལ་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་དང་སྒྲིག་འགོད་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="data_usage_mobile_limit_title">བཞུར་ཚད་བརྒལ་འདུག གཞི་གྲངས་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="data_usage_limit_body">ཕར་རྡེབ་ན་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="data_usage_disabled_dialog">"སྐུ་ཉིད་དམིགས་བཙུགས་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཀྱི་གོང་མཚམས་ལ་སླེབས་འདུག 

གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་ཡང་བསྐྱར་སྤྱོད་ན། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་བས་དེ་མཚུངས་ཀྱི་གླ་ཆ་ལེན་སྲིད།"</string>
    <string name="data_usage_disabled_dialog_enable">གཞི་གྲངས་སྦྲེལ་མཐུད་ཡང་བསྐྱར་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="data_usage_leisure_warning_title">ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་ཐ་ཚིག</string>
    <string name="data_usage_leisure_warning_body">ཕར་ཐུག་ན་བཀོལ་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་དང་སྒྲིག་འགོད་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="data_usage_correction_timeout_title">བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་དུས་ཡོལ་འདུག</string>
    <string name="data_usage_no_total_package_title">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས།</string>
    <string name="data_usage_no_total_package_body">སྡེབས་དངུལ་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད། བརྡ་ཐོ་ཕར་རྡེབ་ན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="data_usage_no_total_package_body_dual">%sསྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མི་འདུག བརྡ་ཐོ་ཕར་རྡེབ་ན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="data_usage_warning_title_notify">བཞུར་ཚད་བརྒལ་བའི་སྡེབ་ཟས།</string>
    <string name="data_usage_warning_body_notify">རེག་ནས་སྤྱོདཔའི་གནས་ཚུལ་ལ་ལྟ་ཐུབ།</string>
    <string name="leisure_usage_dialog_title">ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད་བརྒལ་ཟིན། གཞི་གྲངས་བཀག་ཟིན།</string>
    <string name="leisure_usage_dialog_message">"ཁྱེད་ནི་ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད་ཆེས་མཐོ་ཚད་ལ་སླེབས་ཟིན།

གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་གཞི་གྲངས་ཡང་བསྐྱར་སྒུལ་སྤྱོད་གནང་ན། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ནས་ཟླའི་སྡེབ་ཟས་ལྟར་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་རིན་པ་བསྡུ་ངེས།"</string>
    <string name="data_usage_protected_notify_title">བཞུར་ཚད་ཟད་ཚད་5GBལ་སླེབས་འདུག</string>
    <string name="data_usage_protected_notify_message">བཞུར་ཚད་སྒོར་འཐེན་མང་པོ་མི་ཡོང་ཆེད། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="data_usage_mobile_dialog_title">བཞུར་ཚད་ཟད་ཚད་5GBལ་སླེབས་འདུག གཞི་གྲངས་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="data_usage_protected_dialog_message">"བཞུར་ཚད་སྒོར་འཐེན་མང་པོ་མི་ཡོང་ཆེད། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བཅད་ཟིན། 

གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་སླར་ཡང་གཞི་གྲངས་སྤྱོད་ན། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ནས་འོས་འཚམས་ཀྱི་རིན་པ་བསྡུ་ངེས།"</string>
    <string name="lock_screen_traffic_warn_title">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་རྒྱག་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="lock_screen_traffic_notify_body">%1$sནས%2$sབར་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་རྒྱག %3$sཟད་འདུག</string>
    <string name="timeshow_s">%dསྐར་ཆ།</string>
    <string name="timeshow_m">སྐར་མ%d</string>
    <string name="timeshow_h">དུས་ཚོད%.1f</string>
    <string name="timeshow_h_int">ཆུ་ཚོད%d</string>
    <string name="lock_screen_traffic_guide_notification_title">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་རྒྱག་སྐབས་བཞུར་ཚད་དྲན་བརྡ་ཁ་འབྱེད་འོས།</string>
    <string name="lock_screen_traffic_guide_notification_summary">ཐེངས་འདིར་བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་དུས་བཞུར་ཚད%sཟད།</string>
    <string name="lock_screen_traffic_purchase_textview">བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།</string>
    <string name="free_time_traffic_title">སྤྱོད་ཐུབ་པའི་ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག</string>
    <string name="free_time_traffic_hint">སྤྱོད་ཐུབ་པའི་ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད་ནང་འཇུག</string>
    <string name="traffic_correction_start_correction">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་འདྲི་རྩད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། སྒུག་རོགས།...</string>
    <string name="traffic_correction_start_correction_failed">འདྲི་རྩད་རེ་ཞུ་བྱེད་མ་ཐུབ། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་དང་དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="traffic_correction_success">ལེགས་བཅོས་གྲུབ་པ།</string>
    <string name="traffic_correction_failed">བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་བྱེད་མ་ཐུབ། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་དང་དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="traffic_correction_success_notify_message">ཕར་རྡེབ་ནས་མིག་སྔར་བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་ལ་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="sim_location_error_notify_title">ཁ་པར་ཡོད་སའི་གནས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འཁྲུལ་རེད།</string>
    <string name="sim_location_error_notify_message">ཕར་རྡེབ་ནས་ཁ་པར་ཡོད་སའི་གནས་ཡུལ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="sim_location_error_dialog_message">སྐུ་ཉིད་ཀྱིSIM ཁཱ་ཡོད་སའི་གནས་ཡུལ་ནི%1$s སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི%2$sདང་འཚམ་པོ་མི་འདུག སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན%3$sལ་བསྒྱུར་རམ།</string>
    <string name="package_change_notification_title">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་རིག་ལྡན་ངང་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="package_change_notification_summary">སྡེབས་དངུལ་སྤྱི་གྲངས་ལ་འགྱུར་ལྡོག་བྱུང་ཟིན། ཕར་རྡེབ་ནས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="package_setted_error_notification_titile">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འདུག</string>
    <string name="package_setted_error_notification_summary">བཞུར་ཚད་ལྷག་མ་སྡེབས་དངུལ་བཞུར་ཚད་ལས་མང་འདུག ཕར་རྡེབ་ནས་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="traffic_config_alert_title">%sསྡེབས་དངུལ་ཆ་འཕྲིན་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="traffic_config_alert_auto_modify">ཟླ་རེར་རང་འགུལ་གྱིས་སྡེབས་དངུལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="traffic_config_alert_body">"གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་འདྲི་རྩད་བྱས་ནས། %s

སྐུ་ཉིད་ཀྱི་སྡེབས་དངུལ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་ལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་དམ།"</string>
    <string name="traffic_config_alert_body_normal">"
ཁྱེད་ཀྱི་ཟླའི་བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས་ནི་%1$s ཁྱེད་ནས་སྒྲིག་འགོད་གནང་བའི་%2$sདང་མི་མཐུན།"</string>
    <string name="traffic_config_alert_body_leisure">"
སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁོམ་དུས་སྡེབས་དངུལ་%1$sདང་། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི%2$sདང་འཚམ་པོ་མི་འདུག"</string>
    <string name="traffic_config_alert_body_leisure_notset">"
སྐུ་ཉིད་ལ་ཁོམ་དུས་སྡེབས་དངུལ་བཞུར་ཚད%sཡོད་འདུག མིག་སྔར་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག"</string>
    <string name="traffic_config_alert_body_extra">"
སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་ཤུགས་སྣོན་ཁུག་མ་ནི%1$s སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི%2$sདང་འཚམ་པོ་མི་འདུག"</string>
    <string name="traffic_config_alert_body_extra_notset">"
ཁྱེད་ལ་%sཤུགས་སྣོན་ཐུམ་འདུག མིག་སྔར་ཁྱེད་ཀྱིས་ཤུགས་སྣོན་ཐུམ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།"</string>
    <string name="traffic_config_alert_setted">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="traffic_config_alert_package">"
ཟླ་དེའི་སྡེབ་ཟས།=ཟླ་གོང་མའི་རྩིས་སྒྱུར་བཞུར་ཚད།+ཟླ་དེའི་ཟླའི་བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས།"</string>
    <string name="traffic_limit_error_alert_title">%sསྡེབས་དངུལ་གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="traffic_limit_error_alert_body">ཁྱེད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་ལྷག་མ%1$sནི་སྒྲིག་འགོད་ཟིན་པའི་སྡེབ་ཟས་ཚད%2$sལས་ཆེ་བ་ཡོད་པས། སྡེབ་ཟས་བཟོ་བཅོས་བྱ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="traffic_limit_error_alert_package">"

བཞུར་ཚད་ལྷག་མར་ཟླ་གོང་མའི་རྩིས་སྒྱུར་བཞུར་ཚད་དང་ཟླ་དེའི་ཟླའི་བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས་ཀྱི་བཞུར་ཚད་ལྷག་མ་སོགས་ཡོད་ངེས།"</string>
    <string name="traffic_alert_auto_modify_notification_titile">སྡེབས་དངུལ་རིག་ལྡན་ངང་བཟོ་བཅོས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="traffic_alert_auto_modify_notification_sumarry">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཟླ་འདིའི་སྡེབས་ཟས%sལ་བཟོ་བཅོས་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="traffic_alert_auto_modify_package_summary">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཆ་འཕྲིན་ལྟར་རང་འགུལ་གྱིས་སྡེབས་དངུལ་སྤྱི་གྲངས་ལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="operator_name_cmcc">སྒུལ་འཕྲིན།</string>
    <string name="operator_name_unicom">འབྲེལ་འཕྲིན།</string>
    <string name="operator_name_telcom">གློག་འཕྲིན།</string>
    <string name="operator_number_cmcc">10086</string>
    <string name="operator_number_unicom">10010</string>
    <string name="operator_number_telcom">10000</string>
    <string name="operator_mi_sim">མཱིSIM</string>
    <string name="dual_setting_simcard1">ཁཱ1</string>
    <string name="dual_setting_simcard2">ཁཱ2</string>
    <string name="mi_service_app_detail">བཞུར་ཚད་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="mi_service_traffic_detail">ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་གཞི་སྒྲོམ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="label_mi_stats">ཞའོ་མཱི་བསྡོམས་རྩིས།</string>
    <string name="show_traffic_dialog_title">བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་ལས་བཞུར་ཚད་ཆ་འཕྲིན་མངོན་འཆར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="show_traffic_dialog_message">བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་ལས་བཞུར་ཚད་ཆ་འཕྲིན་མངོན་འཆར་བྱས་ན་ནམ་ཡང་བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་ཤེས་རྟོགས་བྱ་ཐུབ་ལ། སྔར་ལས་ལུགས་མཐུན་ངང་བཞུར་ཚད་སྤྱད་ཆོག སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་སྒྲིག་འགོད་ཞེས་པ་ལས་བསད་སྦར་འདི་བཟོ་བཅོས་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="tc_sms_report_title">ཐོ་གཏུགས་འཕྲིན་ཐུང་གོང་ཞུ།</string>
    <string name="tc_sms_report_summary">བཟོ་བཅོས་ནོར་འཁྲུལ་ལམ་མི་ཐུབ་པའི་སྐབས། ཁ་ཚོར་ལྡོག་འདྲེན་གནང་དང་།</string>
    <string name="tc_sms_report_direction">འདྲི་རྩད་བཀའ་བརྡ།</string>
    <string name="tc_sms_report_send_num">བསྐུར་ཡུལ་ཨང་གྲངས་ནི།</string>
    <string name="tc_sms_report_receive_num">ཨང་གྲངས་དང་ལེན།</string>
    <string name="tc_sms_report_receive_content">འཕྲིན་ཐུང་གི་ནང་དོན་དག་བཅོས། (འཕྲིན་ཐུང་ནང་བཞུར་ཚད་དང་བཤད་གླའི་ཆ་འཕྲིན་ཡོད་པ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས)</string>
    <string name="tc_sms_report_receive_content_null">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་ལ་རོགས་རམ་བྱས་ནས་ལེགས་གྲུབ་ཚད་&lt;br/>གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་འཕྲིན་ཐུང་MIUIལ་ལྡོག་འདྲེན། གཤམ་གྱི་གོ་རིམ་ལྟར་སྤྱོད་རོགས།&lt;br/>1. “བཀོད་རྒྱ་བཤེར་འཚོལ”དང་“ཨང་གྲངས་ལ་བསྐུར་བ”ནོར་འཁྲུལ་མེད་པ་ཁག་ཐེག&lt;br/>2. རེག་ནས“བཟོ་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་”ཐོབ་ལེན།&lt;br/>3. གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་འཕྲིན་ཐུང་སྒུག་པ།&lt;br/>4. རེག་ནས་“འཕྲིན་ཐུང་ཡར་ཞུ”</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms">བཞུར་ཚད་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms_bill">ཁ་པར་གླ་རིན་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms_calltime">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་དུས་ཡུན་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms2">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཡང་བསྐྱར་ལེན་པ།</string>
    <string name="tc_sms_report_geting_sms">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ལེན་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms_again">ཡང་བསྐྱར་ཐོབ་ལེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="tc_sms_report_do_report">འཕྲིན་ཐུང་གོང་ཞུ།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_success">ལེན་ཐུབ་སོང་། སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་གི་ནུས་ལྡན་རང་བཞིན་གཏན་འཁེལ་བྱས་ནས་གོང་ཞུ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_success_notify_title">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ལེན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_success_notify_body">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་གི་ནུས་ལྡན་རང་བཞིན་གཏན་འཁེལ་བྱས་ནས་གོང་ཞུ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="tc_sms_report_upload_success">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་གོང་ཞུ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་། ང་ཚོས་མྱུར་མོར་ཐག་གཅོད་བྱེད་ངེས།</string>
    <string name="tc_sms_report_upload_when_net">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ལྡོག་འདྲེན་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ། ང་ཚོས་དྲ་འབྲེལ་དུས་གོང་ཞུ་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="tc_sms_report_notify_get_timeout_title">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་པར་དུས་ཡོལ་བྱས།</string>
    <string name="tc_sms_report_notify_get_timeout_body">ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟའམ། ཡང་ན་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་ཡང་དག་པའི་བཀའ་བརྡ་བློ་འདྲི་གནང་རོགས།</string>
    <string name="tc_sms_report_notify_get_failure_title">བཀའ་བརྡ་བསྐུར་ནས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="tc_sms_report_notify_correction_failure_title">བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="tc_sms_report_notify_correction_body">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་ལ་བཅུག་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་བཅོས་ཐུབ།</string>
    <string name="tc_sms_report_notify_get_failure_body">ཨང་གྲངས་ནུས་མེད་དམ་མིག་སྔར་ཞབས་ཞུ་མེད་པའི་འི་རྣམ་པ་ན་འདུག</string>
    <string name="tc_sms_report_tips_dialog_title">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་དང་འབྲེལ་བའི་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="tc_sms_report_tips_dialog_message">བཞུར་ཚད་འདྲི་རྩད་བཀའ་བརྡ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཨང་གྲངས་ལ་བསྐུར་རྗེས། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པས་ཕྱིར་བསྐུར་བའི་སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་འབྱོར་ངེས། དེ་ནི་དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་ཀྱིས་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་བྱེད་པའི་གཞི་འཛིན་ས་ཡིན། གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་ལ་གནད་དོན་བྱུང་ན་ལག་འགུལ་གྱིས་སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་པར་ཚོད་ལྟ་དང་། ང་ཚོར་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ནང་དོན་ཡང་དག་རེད་འདོད་པའི་འཕྲིན་ཐུང་གོང་ཞུ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms_failure">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ལེན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms_timeout">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་དུས་ཡོལ་ཟིན།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_sms_successs">སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ལེན་གྲུབ།</string>
    <string name="tc_sms_report_get_default">བཞུར་ཚད་འདྲི་རྩད་བཀའ་བརྡ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་བསྐུར་ནས་སྒྲིག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ལེན་དང་། འདྲི་རྩད་ཆ་འཕྲིན་རིན་མི་དགོས།</string>
    <string name="tc_sms_report_toast_text">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་ལས་ཐོ་གཏུགས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད། སྒུག་རོགས།...</string>
    <string name="tc_sms_report_type">གོང་ཞུའི་རིགས།</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">དྲན་བརྡ།</string>
    <string name="sc_allow_network_dialog_tiltle">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་སྤྱོད་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="sc_allow_network_dialog_message">ཁྱེད་ཀྱིས་བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་དྲ་སྦྲེལ་དང་གནས་ངེས་བཀག་ཟིན་པས། དྲ་བའི་ལག་རོགས་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་མི་ཐུབ། བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་ཀྱི་དྲ་སྦྲེལ་བསད་སྤར་ཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="privacy_prompt_upload">གོང་ཞུ།</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_adjust_message">"རེག་ནས་དག་ཐེར་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱས་ཏེ་གསང་སྣོན་ངང་ཁྱེད་ཀྱིས་བྲིས་གནང་བའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་ཆ་འཕྲིན་དང་། ཁ་པར་ཨང་གྲངས། IMEIཨང་གྲངས། ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་བཅས་ཞའོ་མཱི་ཀུང་སིའི་ཞབས་ཞུ་ཆས་སུ་ཡར་སྐྱེལ་བྱ་ངེས། དེ་ནི་འཕྲིན་ཐུང་དཔེ་དབྱིབས་དང་གནས་སའི་ས་ཁུལ་གྱི་ལ་བཞུར་ཚད་ཉོ་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་མིན་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱ་ཆེད་ཡིན། 

དག་བཅོས་སྐབས། དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་ཀྱིས་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལ་རིན་མེད་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་ངེས། དེ་ནི་དག་བཅོས་འཕྲིན་ཐུང་ཐོབ་ཆེད་ཡིན།"</string>
    <string name="privacy_prompt_tc_sms_report_message">དྲ་འབྲེལ་ནས་བྲིས་ཟིན་པའི་ཆ་འཕྲིན་དང་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཆ་འཕྲིན་ཞའོ་མཱི་སྤྱི་གཉེར་ཞབས་ཞུ་ཆས་ལ་བསྐུར་ནས་བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་ལེགས་བསྒྱུར་ལ་སྤྱོད་ངེས།</string>
    <string name="international_roaming_setting">ལྗོངས་རྒྱུ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="domestic_roaming_setting">རྒྱལ་ནང་ལྗོངས་རྒྱུ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_roaming_setting_gategory">ཕྱི་རྒྱལ་ལྗོངས་རྒྱུ་དྲ་སྦྲེལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_allow_connect_network_title">ཕྱོགས་རྒྱུ་བྱེད་དུས་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་ཆོག</string>
    <string name="pref_whitelist_setting">མིང་ཐོ་དཀར་བོ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="firewall_rule_group_title_roaming">ཕྱི་རྒྱལ་དུ་ཕྱོགས་རྒྱུ་བྱེད་དུས།</string>
    <string name="dialog_roaming_title">མིག་སྔར་ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་རྣམ་པ་ན་ཡོད་འདུག</string>
    <string name="dialog_roaming_message">ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ། མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཁོ་ནས་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་དེ་དྲ་སྦྲེལ་ཆོག ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="add_to_whitelist_button">མིང་ཐོ་དཀར་བོ་དོ་དམ།</string>
    <string name="roaming_not_start_title">ཕྱོགས་རྒྱུ་མཐུད་སྦྲེལ་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="roaming_not_start_body">ཁ་འབྱེད་རྗེས། ཕྱི་རྒྱལ་དུ་ཕྱོགས་རྒྱུ་བྱེད་དུས་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="roaming_start_title">ཁ་པར་ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་ན་གནས་འདུག</string>
    <string name="roaming_start_body">མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁོ་ནས་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="dialog_app_roaming_title">%1$sནི་ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་མི་འདུག</string>
    <string name="dialog_app_roaming_message">ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་རྣམ་པའི་ཅོག་ཏུ། མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཁོ་ནས་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་དེ་དྲ་སྦྲེལ་ཆོག %1$sམིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་མི་འདུག ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="add_miservice_dialog_title">ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་གཞི་སྒྲོམ་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_miservice_dialog_content">"བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས%sསྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པར་དཔྱད་འཇལ་ཐུབ་སོང་། ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་རྩོལ་ནུས་ནི་ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་གཞི་སྒྲོམ་ལས་མངོན་འགྱུར་བྱ་དགོས། དུས་མཚུངས་སུ་ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་གཞི་སྒྲོམ་མིང་ཐོ་དཀར་བོའི་ཁྲོད་ཁ་སྣོན་བྱའམ། 

དྲན་བརྡ། ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་གཞི་སྒྲོམ་ཁ་བསྣན་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་འོས་བསྐུར་བྱས་པའི་བརྡ་ཐོའང་འབྱོར་ངེས།"</string>
    <string name="pref_roaming_daily_limit_setting_cat_title">ཉིན་རེའི་ཕྱི་རྒྱལ་ལྗོངས་རྒྱུའི་བཞུར་ཚད་ཚད་བཀག</string>
    <string name="pref_roaming_daily_limit_setting">ཉིན་རེའི་ཕྱོགས་རྒྱུའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་གྲངས་ཀ་ཚད་བཀག</string>
    <string name="mian_page_primary_txt">མིག་སྔར་ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུ་རྣམ་པ་ན་ཡོད་འདུག</string>
    <string name="hints_input_roaming_daily_limit">བཞུར་ཚད་ཀྱི་གྲངས་ཀ་ཚད་བཀག་ནང་འཇུག</string>
    <string name="roaming_limit_notification_title">ཉིན་རེའི་ཕྱོགས་རྒྱུའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་གྲངས་ཀ་ཚད་བཀག་ལ་སླེབས་འདུག</string>
    <string name="roaming_limit_warning_notification_body">ཕྱོགས་རྒྱུ་རིན་གོང་ཅུང་མཐོ་འདུག གྲོན་ཆུང་ངང་སྤྱོད་རོགས།</string>
    <string name="roaming_limit_network_notification_body">ཕར་རྡེབ་ན་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="roaming_limit_dialog_message">སྐུ་ཉིད་ཉིན་རེའི་ཕྱོགས་རྒྱུའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་དམིགས་བཙུགས་གྲངས་ཀ་ཚད་བཀག་ལ་སླེབས་འདུག</string>
    <string name="search_input_txt_na">"&lt;font color='#ff0000'>%s&lt;/font>"</string>
    <string name="roaming_allow_network_dialog_title">ཕྱོགས་རྒྱུའི་དྲ་འབྲེལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="dialog_roaming_warning_message">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་སྲིད་ཇུས་ལྟར། གལ་ཏེ་རྒྱལ་སྤྱིའི་ལྗོངས་རྒྱུ་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཕྱེ་ན། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ནས་རིན་པ་ངེས་ཅན་ཞིག་བསྡུ་ངེས། རྒྱལ་སྤྱིའི་ལྗོངས་རྒྱུ་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཞབས་ཞུ་ཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="dialog_roaming_warning_checkbox">ངས་ཤེས་སོང་། རྗེས་མར་འདྲི་རྩད་བྱེད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="dialog_roaming_warning_ok">ཁ་འབྱེད་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="title_limit_traffic_per_day">ཉིན་རེའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་གྲངས་ཀ་ཚད་བཀག</string>
    <string name="daily_limit_and_lock_screen">བཞུར་ཚད་ཚད་བཀག་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="pref_title_traffic_limit_number">ཉིན་རེའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་གྲངས་ཀའི་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="pref_title_over_traffic_limit_warning">གྲངས་ཀའི་ཚད་བཀག་ལས་བརྒལ་རྗེས་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="reach_daily_limit_value_title">ཉིན་རེའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་གྲངས་ཀའི་ཚད་བཀག་ལ་སླེབས་པ།</string>
    <string name="reach_daily_limit_value_body">བཞུར་ཚད་གྲོན་ཆུང་ངང་སྤྱོད་རོགས།</string>
    <string name="daily_limit_network_available_body">ཕར་རྡེབ་ན་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="daily_limit_over_message">སྐུ་ཉིད་ཉིན་རེའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་དམིགས་བཙུགས་གྲངས་ཀའི་ཚད་བཀག་ལ་སླེབས་འདུག</string>
    <string name="three_percent_total_pkg">%s(སྡེབས་ཟས་སྤྱི་གྲངས་ཀྱི3%%)</string>
    <string name="five_percent_total_pkg">%s(སྡེབས་ཟས་ཁྱོན་ཡོངས་ཀྱི5%%)</string>
    <string name="ten_percent_total_pkg">%s(སྡེབས་དངུལ་ཁྱོན་ཡོངས་ཀྱི10%%)</string>
    <string name="customize_limit_pkg">%s(རང་སྒྲུབ)</string>
    <string name="lock_screen_warning_category">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="lock_screen_warning_switch_title">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="lock_screen_warning_switch_summary">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་དུས་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཀྱི་ཟད་གྲོན་ནི་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན་པའི་ཆེ་ཆུང་ལས་བརྒལ་ན་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
    <string name="lock_screen_warning_value">བཞུར་ཚད་གསལ་འདེབས་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="pref_normal_traffic_limit">བཞུར་ཚད་བརྒལ་སྐབས་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="pref_over_traffic_limit">བཞུར་ཚད་བརྒལ་རྗེས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="traffic_warning_purchase_title">བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་ལ་སླེབས་འདུག</string>
    <string name="traffic_purchase_body">བཞུར་ཚད་ཁུག་མ་ཉོས་ན་འོས། ཕར་རྡེབ་ནས་ཉོ་བ།</string>
    <string name="traffic_over_purchase_link">"སྐུ་ཉིད་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཀྱི་གོང་མཚམས་ལ་སླེབས་འདུག &lt;br/>གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་ཡང་བསྐྱར་སྤྱད་ན་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་བས་དེ་མཚུངས་ཀྱི་གླ་ཆ་ལེན་སྲིད། &lt;br/>&lt;br/>&lt;font color='#ccffffff'>&lt;U>བཞུར་ཚད་རིན་མཐོན་པོ་མི་འབྱུང་ཆེད་ཕར་རྡེབ་ནས་བཞུར་ཚད་ཁུག་མ་ཉོ་བ། &lt;/U>&lt;/font>"</string>
    <string name="more_settings">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="repair_loading_text">ཧུར་བརྩོན་གྱིས་བསྐྱར་གསོ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།...</string>
    <string name="network_diagnostics">དྲ་རྒྱ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="btn_start_diagnostic">བརྟག་དཔྱད་བྱ་འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="btn_stop_diagnostic">བརྟག་དཔྱད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="btn_finish_diagnostic">ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="main_toolbar_internet_by_pc_brige">ཞའོ་མཱི་ལག་རོགས་ལས་དྲ་འཇུག་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="main_toolbar_internet_by_wifi">WLANདྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="main_toolbar_internet_by_mobiledata">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="connect_internet_by_usbshare">ཞའོ་མཱི་ལག་རོགས་བརྒྱུད་དེ་དྲ་འཇུག་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="connect_internet_by_mobiledata">གཞི་གྲངས་མཐུད་སྦྲེལ་བརྒྱུད་དེ་དྲ་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="connect_internet_by_wifi">WLANབརྒྱུད་དེ་དྲ་ཞུགས་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="unable_connect_internet">མིག་སྔར་དྲ་རྒྱ་ལ་འཇུག་ཐབས་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="enable_network">WLANཡང་ན་འགུལ་བསྐྱོད་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱའི་སྒོ་ཕྱེ་རོགས།</string>
    <string name="disable_air_mode">འཕུར་སྐྱོད་དཔེ་ཚུལ་ཁ་རྒྱག་རོགས།</string>
    <string name="repair">བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="check_network_state">དྲ་རྒྱའི་རྣམ་པ་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="current_network_state_not_need_diagnose">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱ་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན་པས་བརྟག་དཔྱད་བྱ་མི་དགོས།</string>
    <string name="apn_exception_title">APNསྡེབ་སྒྲིག་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="apn_exception_summary">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་མཐུད་མཚམས་ཆ་འཕྲིན་གྱི་སྒྲིག་འགོད་རྒྱུན་ལྡན་མིན།</string>
    <string name="dns_exception_title">DNSདཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="dns_exception_summary">མིག་སྔའི་མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའིDNSསྤྱོད་མི་ཐུབ། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ལྡེབ་གཅིག་གསར་སྒྱུར་བརྗེ་ན་འོས།</string>
    <string name="wifi_exception_title">WLANསྦྲེལ་མཐུད་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="wifi_exception_summary">ཉེ་འདབས་ཀྱིWLANཚ་གནས་ལག་ཐབས་ཀྱིས་འདེམས་ནས་སྦྲེལ་རོགས།</string>
    <string name="signal_exception_title">ཁ་པར་བརྡ་རྟགས་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="signal_exception_summary">མིག་སྔའི་མངའ་ཁོངས་བརྡ་རྟགས་མི་བཟང་བས་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་ཐབས་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="usbsharenet_exception_title">དྲ་འཇུག་དཔྱད་འཇལ་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="usbsharenet_exception_summary">དྲ་འཇུག་མཉམ་སྤྱོད་སྤྱོད་མི་ཐུབ། ཡང་བསྐྱརUSBགཞི་གྲངས་སྐུད་བཙུགས་རྗེས་ཞའོ་མཱི་ལག་རོགས་བསྐྱར་སློང་གནང་རོགས།</string>
    <string name="usbsharenet_pc_exception_summary">དྲ་འཇུག་མཉམ་སྤྱོད་སྤྱོད་མི་ཐུབ། གློག་ཀླད་དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="gateway_exception_title">མདོ་འགྱེད་ཆས་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="gateway_exception_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་མིག་སྔར་སྦྲེལ་ཟིན་པའི་ཚ་གནས་སྤྱོད་མི་ཐུབ། ཐག་གཅོད་བྱེད་ཐབས་ལ་བལྟས་ན་འོས།</string>
    <string name="gateway_exception_summary2">མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱི་མཐུད་སྦྲེལ་དང་གནད་དོན་བྱུང་བ། བསྐྱར་གསོ་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="other_exception_title">རྒྱུ་རྐྱེན་གཞན་དག་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="other_exception_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་མིག་སྔར་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་ཐབས་མ་བྱུང་། ཐག་གཅོད་བྱེད་ཐབས་ལ་བལྟས་ན་འོས།</string>
    <string name="see_detail">ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="choose">གདམ་གསེས།</string>
    <string name="replace_dns">རིག་ལྡན་ངང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="notify_weekly_traffic_title">གཟའ་འཁོར་འདིར་ཟད་པའི་བཞུར་ཚད%s</string>
    <string name="notify_weekly_traffic_title_for_slotnum">%1$sགཟའ་དེར་བཞུར་ཚད་ཟད་འདུག %2$s</string>
    <string name="notify_weekly_traffic_body">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་ལྟ་རྟོག་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="notify_daily_data_usage_body">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་ལྟ་རྟོག་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="notify_month_traffic_title">ཟླ་འདིར་ཟད་པའི་བཞུར་ཚད%s</string>
    <string name="notify_month_traffic_title_for_slotnum">%1$sཟླ་དེར་བཞུར་ཚད་ཟད་འདུག %2$s</string>
    <string name="notify_month_traffic_body">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་ལྟ་རྟོག་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="notify_daily_limit_title">དེ་རིང་ཟད་པའི་བཞུར་ཚད%s</string>
    <string name="notify_daily_limit_title_for_slotnum">%1$sདེ་རིང་བཞུར་ཚད་ཟད་འདུག %2$s</string>
    <string name="notify_daily_limit_body">བཞུར་ཚད་མི་འཆོར་ཆེད། བཞུར་ཚད་ཀྱི་གྲངས་ཀ་ཚད་བཀག་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="network_blocked_notification_summary">དྲ་རྒྱ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="network_blocked_switch_wifi">WLANབརྗེ་བ།</string>
    <string name="wifi_network_blocked_notification_title">WLANདྲ་སྦྲེལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="data_network_blocked_notification_title">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱས་དྲ་རྒྱ་ལ་འཇུག་ཐབས་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="sim_state_exception_summary">མིག་སྔརSIM ཁཱ་རྣམ་པ་རྒྱུན་ལྡན་མིན། SIM ཁཱ་རྣམ་པ་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན་མིན་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="network_operator_exception_summary">SIMཁཱ་དེབ་འགོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། མིག་སྔའིSIM ཁཱ་དང་བྱང་ཤུར་ཐུག་རེག་མི་ལེགས་པའམ་ཡང་ན་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པས་ཐོ་འདོར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="network_blocked_connected_open_wifi">སྒོ་འབྱེད་དྲ་བ་སྦྲེལ་ཟིན།</string>
    <string name="network_connected_exception_title">དྲ་རྒྱའི་མཐུད་སྦྲེལ་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="protocol_exception_title">དྲ་རྒྱའི་གྲོས་མཐུན་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="protocol_loop_back_exception_summary">རང་གནས་འཁོར་འཁྱིལ་ཚོད་ལྟ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གསར་སྤེལ་མི་སྣས་གནད་དོན་འདི་ཐག་གཅོད་པར་སྤྱོད་མཁན་ལྡོག་འདྲེནAppཡང་ནMIUIགླེང་སྟེགས་སུLogབརྒྱུད་སྐྱེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ip_address_exception_summary">IPས་གནས་ཐོབ་པར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གལ་ཏེ་ཐེངས་མང་པོརIPཡང་བསྐྱར་ཐོབ་པར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་ན། ཞི་རྣམ་གྱིIPཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="local_ip_exception_summary">རང་གནསIPའཁྱིལ་ཚོད་ལྟ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གསར་སྤེལ་མི་སྣས་གནད་དོན་འདི་ཐག་གཅོད་པར་སྤྱོད་མཁན་ལྡོག་འདྲེནAppཡང་ནMIUIགླེང་སྟེགས་སུLogབརྒྱུད་སྐྱེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="renew_ip">IPཡང་བསྐྱར་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="network_permission_exception_tips">Androidབརྒྱུད་ཁོངས་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་དང་སྦྲེལ་བར་བཀག་འགོག་བྱས་ཟིན། ཁ་འགནང་རོགས།</string>
    <string name="open_now">ད་ལྟ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="network_roaming_exception_tips">ཕྱི་རྒྱལ་ཕྱོགས་རྒྱུའི་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་འོག་ཏུ། གནས་སྐབས་སུ་དྲ་རྒྱ་བརྟག་དཔྱད་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="network_mobile_exception_detail">"སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་ཐབས་མ་བྱུང་། གཤམ་གྱི་བྱེད་ཐབས་ལ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས། 

 1.སྐུ་ཉིད་ཀྱི་མིག་སྔར་ཁ་པར་བཤད་གླ་ཆད་པ་ཡིན་སྲིད་པས། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་འདྲི་རྩད་གནང་རོགས།
 2.གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་འདས་མ་ཐག་ལ་དངུལ་སྤྲད་པ་ཡིན་ཚེ། ཁ་པར་བསྐྱར་སློང་བྱས་རྗེས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།
 3.སྐུ་ཉིད་ཀྱི་མིག་སྔར་མངའ་ཁོངས་ཀྱི་དྲ་རྒྱའི་བརྡ་རྟགས་བརྟན་འཇགས་རེད་མི་འདུག བརྡ་རྟགས་ཅུང་ལེགས་པའི་མངའ་ཁོངས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="network_sim_exception_detail">"སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྤྱོད་བཞིན་པའིSIMཁཱ་རྒྱུན་འགལ་ཡིན་པར་དཔྱད་འཇལ་ཐུབ་སོང་། གཤམ་གྱི་བྱེད་ཐབས་ལ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས། 

 1.སྐུ་ཉིད་ཀྱིSIM ཁཱ་བཤད་གླ་ཆད་པའི་རྐྱེན་གྱིས་ཐོ་འདོར་བྱས་ཟིན་པ་ཡིན་པས། SIM ཁཱ་བརྗེ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།
 2.གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁཱ་གཉིས་ཅན་སྤྱོད་བཞིན་ཡོད་ན། SIM ཁཱ་གཞན་པའི་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་སྤྱད་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།
 3.སྐུ་ཉིད་ཀྱིSIM ཁཱ་དང་བྱང་ཤུར་ཐུག་རེག་མི་ལེགས་པའམ་ཡང་ན་བརླགས་ཟིན་པ་ཡིན་སྲིད་པས། ཁཱ་ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གམ་ཡང་ན་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཞབས་ཞུ་ས་ཚུགས་སུ་སོང་ནས་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="network_route_exception_detail">"སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྦྲེལ་བཞིན་པའི་མདོ་འགྱེད་ཆས་རྒྱུན་འགལ་ཡིན་སྲིད་པ་དཔྱད་འཇལ་བྱས་སོང་། གཤམ་གྱི་བྱེད་ཐབས་ལ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས། 

"<b>1.སྤྱི་སྤྱོདWLANགནད་དོན་བྱུང་བ</b>"
གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྤྱི་སྤྱོདWLANསྦྲེལ་ཡོད་ཚེ། སྦྲེལ་མཁན་ཚད་བཀག་མི་གྲངས་ལས་བརྒལ་བ་ཡིན་སྲིད། ཡང་ན་སྤྱི་སྤྱོདWLANལ་སྐྱོན་ཤོར་བ། WLANབརྗེ་བའམ་གཞི་གྲངས་དྲ་བ་བཀོལ་རོགས།
"<b> 2.སྐུ་ཉིད་ཀྱིWLANགླ་ཆ་ཆད་པ་ཡིན་སྲིད</b>"
སྤྱོད་བཞིན་པའིWLANདྲ་རྒྱ་གླ་ཆ་ཆད་པ་ཡིན་སྲིད། དྲ་རྒྱའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས།
"<b>3. མདོ་འགྱེད་ཆས་སྒྲིག་འགོད་ལ་གནད་དོན་བྱུང་སྲིད</b>"
མདོ་འགྱེད་ཆས་བསྐྱར་སློང་གནང་རོགས། ཡང་ན་མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་ཐོ་འགོད་ས་གནས་ལྟར་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།
"<b> 4.མདོ་འགྱེད་ཆས་ལ་ངོས་མ་ཟིན་པའི་གནད་དོན་ཡོད་སྲིད</b>"
སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྤྱོད་བཞིན་པའི་མདོ་འགྱེད་ཆས་ལ་སྐྱོན་ཤོར་སྲིད། མདོ་འགྱེད་ཆསResetཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།Resetབྱེད་ཐབས་མདོ་འགྱེད་ཆས་གསལ་བཤད་ཡི་གེ་ལས་གསལ་བོ་ཤེས་ཐུབ།
"<b>5.སྤྱོད་བཞིན་པའི་དྲ་སྐུད་སྦྲེལ་མེད་པའམ་བརླག་སྲིད།</b>"
མདོ་འགྱེད་ཆས་འབྲེལ་བའ་དྲ་སྐུད་སྦྲེལ་མེད་པ་ཡིན་སྲིད་པས་དྲ་རྒྱའི་མཐུད་སྦྲེལ་འཇུག་ཁུངས་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས། ཡང་ན་དྲ་སྐུད་ལ་སྐྱོན་ཤོར་སྲིད་པས་དྲ་རྒྱའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས། "</string>
    <string name="permission_exception_title">ཉེར་སྤྱོད་དྲ་བཀག་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="bg_network_exception_title">སྟེགས་རྒྱབ་དྲ་སྦྲེལ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="networkchanged_exception_title">དྲ་རྒྱ་འགྱུར་བ་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="networkchanged_exception_summary">དྲ་རྒྱའི་མཐུད་སྦྲེལ་ལ་འགྱུར་བ་བྱུང་ཟིན། ཡང་བསྐྱར་བརྟག་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="network_test_speed">འཐེབ་གཅིག་WLANམྱུར་འཇལ།</string>
    <string name="network_changed_noti_title">མིག་སྔའི་WLANཆད་ཟིན།</string>
    <string name="network_changed_noti_summary">ཉེར་སྤྱོད་ནས་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་སྤྱོད་ནས་དྲ་འཇུག་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="network_speed_for_apps_title">དྲ་འགྲོས་ཞིབ་གསལ།</string>
    <string name="network_speed_for_apps_total">སྤྱིའི་དྲ་འགྲོས།</string>
    <string name="network_speed_for_apps_close_app_dlg_msg">ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་ཁ་རྒྱག་གམ།</string>
    <string name="network_speed_for_apps_close_system_app_dlg_msg">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་རྒྱག་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="network_speed_for_apps_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="network_speed_for_apps_others">གཞན་དག</string>
    <string name="tc_diagnostic_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="start_diagnostic_botton">བརྟག་དཔྱད་བྱ་འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="updating_diagnostic_botton">བརྟག་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="tc_diagnostic_onekey_repair_botton">ལྡེབ་གཅིག་གིས་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_repair_and_continue">བསྐྱར་གསོས་ནས་མུ་མཐུད་དུ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="tc_diagnostic_upload_button">གོང་ཞུའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="tc_diagnostic_fragment_default">"བརྟག་དཔྱད་གསལ་བཤད། 
1. གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་ཚོང་རྟགས་བརྟག་དཔྱད་བྱས་ན་དྲ་འབྲེལ་ནས་རིན་མེད་འཕྲིན་ཐུང་ཞིག་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་བསྐུར་ངེས་ལ། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པས་འཕྲིན་ཐུང་ཕྱིར་བསྐུར་ཡོང་བར་སྒུག་ཆོག དེ་ལ་ཧ་ལམ་སྐར་མ1-5དགོས།
2. བརྟག་དཔྱད་བྱེད་དུས་ནམ་ཡིན་ཡང་ཤོག་ངོས་འདི་ལས་ཕྱིར་འཐོན་བྱས་ཆོག བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་རང་འགུལ་ངང་བརྟག་དཔྱད་བྱས་ཆོག"</string>
    <string name="sim_location_diagnostic">ཁ་པར་ཡོད་སའི་གནས་ཡུལ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="operator_diagnostic">དྲ་རྒྱའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་སྒྲིག་འགོད་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="brand_diagnostic">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཚོང་རྟགས་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_updating">དཔྱད་འཇལ་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_success">"&lt;font color='#3EC234'>ཡང་དག&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_failure">"&lt;font color='#CC0000'>ནོར་འཁྲུལ།&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_not_get">"&lt;font color='#ED9523'>ཐོབ་ཐབས་མེད་པ།&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_no_network">"&lt;font color='#ED9523'>དྲ་སྦྲེལ་མེད།&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_timeout">"&lt;font color='#CC0000'>དུས་བརྒལ།&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_error_brand">ཚོང་རྟགས་འདི་མ་ཡིན་པ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_status_success_brand">"&lt;font color='#3EC234'>ཚོང་རྟགས་འདིར་བྱས།&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_sim_location_result">"&lt;font color='#CC0000'>ནད་དཔྱད་ནོར་འཁྲུལ། ས་གནས་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འཁྲུལ།&lt;br/>&lt;br/>ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད།&lt;xliff:g id=location example=པེ་ཅིང་།>%1$s&lt;/xliff:g>&lt;br/>དངོས་ཡོད་ནི།：&lt;xliff:g id=location example=ཧྲང་ཧེ>%2$s&lt;/xliff:g>&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_operator_result">"&lt;font color='#CC0000'>ནད་དཔྱད་མཇུག་འབྲས། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འཁྲུལ།&lt;br/>&lt;br/>ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད།&lt;xliff:g id=operator example=ཀྲུང་གོའི་སྒུལ་འཕྲིན།>%1$s&lt;/xliff:g>&lt;br/>དངོས་ཡོད་ནི།&lt;xliff:g id=location example=ཀྲུང་གོའི་སྦྲེལ་འཕྲིན།>%2$s&lt;/xliff:g>&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_brand_result">"&lt;font color='#CC0000'>ནད་དཔྱད་མཇུག་འབྲས། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཚོང་རྟགས་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འཁྲུལ།&lt;br/>&lt;br/>ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད།&lt;xliff:g id=brand example=སྦྲེལ་འཕྲིན3G>%1$s&lt;/xliff:g>&lt;br/>དངོས་ཡོད་ནི།&lt;xliff:g id=location example=སྦྲེལ་འཕྲིན4G>%2$s&lt;/xliff:g>&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_result">"&lt;font color='#CC0000'>ནད་དཔྱད་མཇུག་འབྲས། ནད་དཔྱད་མི་ཐུབ།&lt;br/>&lt;br/>ཆམའཕྲིན་ཡར་སྐྱེལ་བྱས་ནས། MIUIདག་བཅོས་སྒུལ་ཆས་ལེགས་བཅོས།&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_success_result">"&lt;font color='#CC0000'>ནད་དཔྱད་མཇུག་འབྲས། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་དང་ཚོང་རྟགས་སྒྲིག་འགོད་ཡང་དག&lt;br/>&lt;br/>དག་བཅོས་མི་ཐུབ་པའི་རྒྱུ་རྐྱེན་ནི།&lt;br/>1. ཟླ་བའི་འགོ་མཇུག་ལ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྤྱི་བསྡོམས་བརྟན་ལྷིང་མིན་པ།&lt;br/>2. དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་གསར་སྒྱུར་དུས་ཐོག་མ་བྱུང་བ།&lt;br/>&lt;br/>ཆ་འཕྲིན་ཡར་སྐྱེལ་བྱས་ནས་MIUIལ་དག་བཅོས་སྒུལ་ཆས་ཆ་ཚང་བར་གཏོང་བ།&lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_notification_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="tc_diagnostic_notification_summary">ཐེངས་5་བསྟུད་མར་སྒྲིག་བཅོས་མ་ཐུབ་པས། ཕར་རྡེབ་བྱས་ནས་བརྟག་དཔྱད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_upload_success">གོང་ཞུ་བྱས་ཚར། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་རྒྱབ་སྐྱོར་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_upload_no_network">དྲ་སྦྲེལ་དུས་རང་འགུལ་ངང་གོང་ཞུ་བྱ་ངེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་རྒྱབ་སྐྱོར་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_location_error_notification_title">ས་ཁུལ་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_location_error_notification_summary">ཕར་རྡེབ་ནས་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ས་གནས་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="tc_diagnostic_operator_error_notification_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_operator_error_notification_summary">ཕར་རྡེབ་ནས་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཆ་འཕྲིན་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="tc_diagnostic_brand_error_notification_title">ཚོང་རྟགས་སྒྲིག་འགོད་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_brand_error_notification_summary">ཕར་རྡེབ་ནས་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་ཚོང་རྟགས་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="tc_diagnostic_all_error_notification_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་བརྟག་དཔྱད་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_all_error_notification_summary">ཕར་རྡེབ་ནས་ཕམ་ཉེས་ཆ་འཕྲིན་གོང་ཞུ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_success_notification_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་དང་དེའི་ཚོང་རྟགས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པ་འགྲིག་འདུག</string>
    <string name="tc_diagnostic_success_notification_summary">ཆ་འཕྲིན་གོང་ཞུ་དང་། MIUIལ་རོགས་བྱས་ནས་བརྟག་དཔྱད་སྒུལ་ཆས་ལེགས་བསྒྱུར་བྱེད་པ།</string>
    <string name="tc_diagnostic_repair_success_toast">བསྐྱར་གསོ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="tc_diagnostic_complete">བརྟག་དཔྱད་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="tc_diagnostic_notification_sumarry">ཕར་རྡེབ་ནས་བརྟག་དཔྱད་མཐུག་འབྲས་ལ་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="tc_diagnostic_repair_location">"&lt;font color='#3EC234'>བརྟག་དཔྱད་བྱས་ཚར། ས་ཁུལ་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་གནད་དོན་བསྐྱར་གསོས་བྱས་ཚར། &lt;/font>"</string>
    <string name="tc_diagnostic_repair_location_and_operator">"&lt;font color='#3EC234'>ནད་དཔྱད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། ས་ཁུལ་དང་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་བཟོས་ཟིན།&lt;/font>"</string>
    <string name="diagnostic_attention_dialog_message">མིག་སྔར་བྱེད་བཞིན་པ་ནི %1$sགྱི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ནད་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཁཱ་འདི་ལ་ནད་དཔྱད་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་བཀོལ་རོགས།</string>
    <string name="correction_attention_dialog_message">མིག་སྔར་སྒྲིག་བཅོས་བྱེད་བཞིན་ཡོད། སྒྲིག་བཅོས་མཇུག་སྒྲིལ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་བརྟག་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="text_button">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="btn_back">བསྐྱར་ལོག</string>
    <string name="firewall_allow_data">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་ཆོག་པ།</string>
    <string name="firewall_restrict_data">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ་བཀག་པ།</string>
    <string name="firewall_allow_wlan">WLANདྲ་རྒྱ་ཆོག་པ།</string>
    <string name="firewall_restrict_wlan">WLANདྲ་རྒྱ་བཀག་པ།</string>
    <string name="firewall_allow_all">ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ནི་གཤམ་གྱི་ཐབས་ལམ་བརྒྱུད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་ཆོག་པ།</string>
    <string name="firewall_restrict_all">ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་གཤམ་གྱི་ཐབས་ལམ་བརྒྱུད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་པར་བཀག་པ།</string>
    <string name="firewall_partial">ཉེར་སྤྱོད་འགའ་ཞིག་གཤམ་གྱི་ཐབས་ལམ་བརྒྱུད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་ཆོག་པ།</string>
    <string name="exception_titile">དྲ་སྦྲེལ་ལག་རོགས་རྒྱུན་གཏན་མིན་པ།</string>
    <string name="exception_notify_message">དྲ་རྒྱའི་སྤྱི་བསྡོམས་ཚན་པ་རྒྱུན་གཏན་མིན། ཡང་སློང་སླར་གསོ་གནང་ན་འོས།</string>
    <string name="exception_dialog_message">མིག་སྔའི་དྲ་སྦྲེལ་སྤྱི་བསྡོམས་ཚན་པ་རྒྱུན་གཏན་མིན། ཁ་པར་གྱི་བཞུར་ཚད་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱི་བསྡོམས་དང་བརྒལ་ན་བཞུར་ཚད་གཅོད་མི་ཐུབ། ཡང་སློང་གནང་ན་གནད་དོན་དེ་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཐུབ། ལམ་སེང་ཡང་སློང་བྱ་འམ།</string>
    <string name="exception_dialog_ok_button">མྱུར་ཏུ་བསྐྱར་སློང་།</string>
    <string name="sms_detail_fragment_title_traffic">བཞུར་ཚད་ལྷག་མ།</string>
    <string name="sms_detail_fragment_title_bill">བཤད་གླ་ལྷག་མ།</string>
    <string name="menu_report">དང་ནོར་འཁྲུལ་གོང་ཞུ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="menu_charge_traffic">ང་བཞུར་ཚད་སྣོན་དགོས།</string>
    <string name="menu_setting_traffic">ལག་འགུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="menu_charge_bill">ང་སྒོར་འཇོག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="privacy_dialog_message">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་དག་བཅོས་བྱེད་ནུས་ལེགས་བཅོས་ཆེད། དྲ་སྦྲེལ་དང་གསང་སྣོན་བྱས་ཏེ་འཕྲིན་ཕྲན་དེ་དང་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གི་ཆ་འཕྲིན་ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུ་ཆས་ལ་ཡར་ཞུ་བྱེད།</string>
    <string name="status_bar_network_flow_purchase">"   བཞུར་ཚད་ཉོ་བ། >"</string>
    <string name="status_bar_network_flow_setup_data_plan">"   སྡེབ་ཟས་སྒྲིག་འགོད། >"</string>
    <string name="status_bar_network_flow_phone_balance">"   བཤད་གླ་:%s元 "</string>
    <string name="status_bar_network_flow_exceed_content">དེ་རིང་:%1$s&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;བརྒལ་ཚད་:&lt;font color=%2$s>%3$s&lt;/font>;</string>
    <string name="status_bar_network_flow_content">དེ་རིང་:%1$s&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;; ལྷག་མ་:%2$s</string>
    <string name="status_bar_network_flow_content_not_setting">དེ་རིང་:%1$s&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;; ཟླ་དེ་:%2$s</string>
    <string name="status_bar_network_flow_today">དེ་རིང་:%1$s</string>
    <string name="pref_key_tethering_setting">ཚ་གནས་ཐེངས་གཅིག་བཞུར་ཚད་ཚད་བཀག</string>
    <string name="pref_key_tethering_title">ཐེབས་གཅིག་བཞུར་ཚད་ཚད་བཀག</string>
    <string name="tether_limit_value_custom">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="tether_limit_dialog_title">ཚ་གནས་བཞུར་ཚད་ཚད་བཀག་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="tether_custom_dialog_title">ཚ་གནས་བཞུར་ཚད་ཚད་བཀག</string>
    <string name="tether_over_limit_warning_notify_title">ཐེངས་འདིའི་ཚ་གནས་བཞུར་ཚད་ནི་ཚད་བཀག་ལ་སླེབས་ཟིན།</string>
    <string name="tether_over_limit_warning_notify_message">WLANཚ་གནས་ཁ་རྒྱག་ན་འོས།</string>
    <string name="tether_over_limit_dialog_title">ཚ་གནས་ཚད་བཀག་ལས་བརྒལ་བའི་དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="tether_over_limit_dialog_message">ཐེངས་དེའི་ཚ་གནས་བཞུར་ཚད་ནི་དམིགས་འཛུགས་ཀྱི་ཐེངས་གཅིག་གི་བཞུར་ཚད་ཚད་བཀག་ལ་སླེབས་ཟིན།</string>
    <string name="tether_over_limit_dialog_cancle_btn">WLANཚ་གནས་བསྐྱར་སློང་།</string>
    <string name="network_traffic_warning_title">系统应用流量使用</string>
    <string name="network_traffic_warning_text">部分系统应用因使用相同的标识，无法区分流量消耗，若其中有应用消耗流量，应用详情页均会显示流量使用情况</string>
    <string name="optimize_manage_title">ལེགས་བཅོས་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="cpu_usage_android_system">Android བརྒྱུད་ཁོངས།</string>
    <string name="cpu_usage_process_run_time_little_time">སྐར་མ་1ལས་ཉུང་བ།</string>
    <string name="cpu_usage_view_action_btn_text">ལམ་སེང་བལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="cpu_usage_app_bg_restrict_title">སྟེགས་རྒྱབ་སྡེབ་སྒྲིག</string>
    <string name="cpu_usage_app_bg_restrict_default">རིག་ལྡན་ངང་སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་སྐྱོད་ཚོད་འཛིན་（འོས་སྦྱོར）</string>
    <string name="cpu_usage_app_bg_restrict_no_limit">ཚོད་འཛིན་མེད།</string>
    <string name="cpu_usage_app_bg_restrict_partly">སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་སྐྱོད་%sལས་བརྒལ་ན་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="cpu_usage_app_bg_restrict_full">སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་སྐྱོད་བཀག་པ།</string>
    <string name="cpu_usage_app_bg_restrict_partly_short">%sལས་བརྒལ་བ།</string>
    <string name="cpu_usage_app_bg_restrict_default_short">རིག་ལྡན་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="cpu_usage_app_tip_can_not_restrict_system_app">བརྒྱུད་ཁོམས་ཞབས་ཞུ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="cpu_usage_app_uninstalled_toast">ཉེར་སྤྱོད་ཕྱིར་བླངས་ཟིན།</string>
    <string name="memory_clean_memory_size_tip">ནང་གསོག་གློད་དཀྲོལ་ཐུབ།</string>
    <string name="memory_clean_click_tip">རེག་ནས་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="memory_clean_running_process_title">འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་འཕེལ་རིམ་（%d）</string>
    <string name="memory_clean_cleaning_title">འཕེལ་རིམ་གཙང་སེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="memory_clean_no_need_clean">མྱུར་ཚད་ལེགས་ཤོས་ཡིན།</string>
    <string name="memory_cleaned_memory_up">མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས།</string>
    <string name="memory_cleaned_memory_info">མཐོར་འདེགས་རྗེས་ཀྱི་ནང་གསོག</string>
    <string name="memory_clean_no_running_process">འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་འཕེལ་རིམ་མི་འདུག</string>
    <string name="memory_clean_btn_click_text">འཐེབ་གཅིག་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="optimize_result_header_view_summary">མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས།</string>
    <string name="optimize_result_available_memory_info">སྤྱོད་ཆོག་པའི་ནང་གསོག</string>
    <string name="optimize_result_title_uninstall_apps">ཉེར་སྤྱོད་ཕྱིར་ལེན།</string>
    <string name="om_settings_title">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="om_settings_lock_app_manage">ལས་འགན་དོ་དམ་སྒོ་ལྕགས།</string>
    <string name="om_settings_lock_app">ལས་འགན་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག</string>
    <string name="om_settings_speed_up_auto">རང་འགུལ་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="om_settings_memory_clean_lock_screen">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་ནང་གསོག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="om_settings_notify_manage">བརྡ་ཐོའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="om_settings_memory_occupy_notify">ནང་གསོག་བཟུང་བའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="om_settings_memocy_occupy_too_large_summary">ནང་གསོག་བཟུང་ཚད་མཐོན་པོར་འླེབས་སྐབས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="om_settings_cpu_over_load_notify">ཁ་པར་ཁཱ་དལ་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="om_settings_cpu_over_load_summary">ཉེར་སྤྱོད་ལ་རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་གནད་དོན་བྱུང་སྐབས་དྲན་སྐུལ་བྱས་ནས། ཁ་པར་དལ་པོར་མི་གཏོང་བར་བྱེད་པ།</string>
    <string name="om_settings_memory_occupy_notify_never">གཏན་ནས་མིན།</string>
    <string name="om_lock_app_locked_app">ལས་འགན་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="om_lock_app_unlocked_app">ལས་འགན་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་མེད།</string>
    <string name="om_lock_app_locked_app_occupy_memory">ལས་འགན་སྒོ་ལྕགས་མང་པོ་བརྒྱབ་ན་ཁ་པར་དལ་པོར་གཏོང་ངེས།</string>
    <string name="om_lock_app_tip_msg">རེག་ནས་ལས་འགན་འདི་སྒོ་ལྕགས་བྲགྱབ་ཐུབ།</string>
    <string name="om_notify_cpu_load_too_high_title">%sའཁོར་སྐྱོད་རྒྱུན་གཏན་མིན།</string>
    <string name="om_notify_cpu_load_too_high_summary">རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལམ་སེང་ཐག་གཅོད་བྱས་ནས་ཁ་པར་མགྱོགས་གཏོང་།</string>
    <string name="om_notify_need_clean_memory_title">ནང་གསོག་བཟུང་ཚད་%sལ་སླེབས་ཟིན། ཁ་པར་དལ་པོར་འགྱུར།</string>
    <string name="om_notify_need_clean_memory_summary">སྟེགས་རྒྱབ་ཕན་མེད་འཕེལ་རིམ་ཁ་རྒྱག ཁ་པར་འཐེབ་གཅིག་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="om_cpu_overload_activity_title">ཉེར་སྤྱོད་རྒྱུན་གཏན་མིན་པ།</string>
    <string name="om_cpu_overload_app_name">རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="om_cpu_overload_detail">CPUབཟུང་བའི་བསྡུར་ཚད་%1$sལ་སླེབས་ཟིན། %2$sརྒྱུན་མཐུད།</string>
    <string name="om_btn_text_quick_fix">ལམ་སེང་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="om_cpu_overload_proc_activity_title">འཕེལ་རིམ་རྒྱུན་གཏན་མིན།</string>
    <string name="om_cpu_overload_proc_title">རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་འཕེལ་རིམ།</string>
    <string name="om_media_scan_timeout_proc_name">Media server</string>
    <string name="om_media_scan_timeout_proc_detail">སྨྱན་ཆས་ཞབས་ཞུའི་འཕེལ་རིམ་ནི་སྟེགས་རྒྱབ་བཤེར་འབེབས་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱས་ངེས། མཚམས་འཇོག་བྱ་ན་འོས།</string>
    <string name="om_media_scan_time_warn_title">"Media serverརྒྱུན་མཐུད་བཤེར་འབེབས་རྙེད་བྱུང་
གློག་ཟད་བྱས་པ།"</string>
    <string name="om_other_processes">འཕེལ་རིམ་གཞན།</string>
    <string name="om_other_processes_cpu_usage_summary">ཆ་སྙོམས་CPUབཟུང་ཚད་%s%%ལས་ཆུང་བ།</string>
    <string name="om_cpu_overload_app_fixed">རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སླར་གསོ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="om_memory_clean_cleaning_text">ཁ་པར་མྱུར་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="om_formatted_percent_string">%s%%</string>
    <string name="om_cpu_usage_warn_title_text">"རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་རྙེད་བྱུང་
ཁ་པར་འཁར་དལ་འབྱུང་ངེས།"</string>
    <string name="om_memory_clean_memory_info_text">%1$s / %2$s</string>
    <string name="om_ill_proc_handle_unstaill_title">%sཕྱིར་ལེན་ནམ།</string>
    <string name="om_ill_proc_handle_uninstall_prompt">ཉེར་སྤྱོད་དེ་ཕྱིར་ལེན། རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་གློག་ཟད་གནད་དོན་གཏན་ནས་ཐག་གཅོད།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_wakelock_title">བརྒྱུད་ཁོངས་ངལ་གསོ་མི་ཐུབ་པས། གློག་ཟད་མྱུར་བ་བྱུང་བ།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_wakelock_detail">སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་བརྒྱུད་ཁོངས་ངལ་གསོ་བཀག་པ། ཐག་གཅོད་གནང་ན་འོས།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_wifiscan_title">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་WIFIཐེངས་མང་བཤེར་འབེབས་བྱས་པས། གློག་ཟད་བྱུང་བ།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_wifiscan_detail">སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་WIFIབཤེར་འབེབས་མང་པོ་བྱེད་ཀྱི་འདུག ཐག་གཅོད་བྱ་ན་འོས།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_cpu_title">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་CPUབཟུང་ཚད་མཐོ་དྲགས་ནས་གློག་ཟད་བྱུང་བ་ཤེས་བྱུང་།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_cpu_detail">སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་CPUཡང་ཡང་བྱས་པས། ཐག་གཅོད་བྱ་ན་འོས།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_gps_title">ཉེར་སྤྱོད་ནས་གནས་ངེས་ཡང་ཡང་བྱས་པས། གློག་ཟད་བྱུང་འདུག</string>
    <string name="om_ill_proc_type_gps_detail">སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་GPSཡང་ཡང་སྤྱོད་པས། ཐག་གཅོད་གནང་ན་འོས།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_alarm_title">བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཡང་ཡང་སྒུལ་སློང་བྱས་ནས། གློག་ཟད་མགྱོགས་པ་བྱུང་།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_alarm_detail">སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་བརྒྱུད་ཁོངས་ཡང་ཡང་སྒུལ་སློང་བྱས་པས། ཐག་གཅོད་བྱ་ན་འོས།</string>
    <string name="om_ill_proc_type_radio_title">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་དྲ་སྦྲེལ་ཡང་ཡང་བྱས་ནས། གློག་ཟད་བྱུང་འདུག</string>
    <string name="om_ill_proc_type_radio_detail">སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་དྲ་བ་ཡང་ཡང་སྤྱོད་པས། ཐག་གཅོད་བྱ་ན་འོས།</string>
    <string name="om_ill_proc_activity_title">གློག་ཟད་རྒྱུན་གཏན་མིན།</string>
    <string name="power_center_title">གློག་བསྲི་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="power_center_back">གློག་བསྲིའི་ལེགས་བཅོས་ལ་ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="power_center_auto_shutdown">དུས་ལྟར་ཁ་འབྱེད་པ་དང་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="power_center_ontime_boot">དུས་ལྟར་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="power_center_time_to_boot">ཁ་འབྱེད་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="power_center_repeat">བསྐྱར་ཟློས།</string>
    <string name="power_center_ontime_shutdown">དུས་ལྟར་ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="power_center_time_to_shutdown">ཁ་རྒྱག་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="power_center_state_on">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="power_center_state_off">ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="power_center_charge_time">སྔོན་དཔག་ལྟར་ན%1$sརྗེས་སུ་ཁ་གང་ངེས།</string>
    <string name="power_dialog_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="power_dialog_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="power_consume_rank_title">གློག་ཟད་གྲོན་གྱི་ཨང་རིམ།</string>
    <string name="power_consume_rank_software">མཉེན་ཆས་གློག་ཟད་ཚད།</string>
    <string name="power_consume_rank_hardware">མཁྲེགས་ཆས་གློག་ཟད།</string>
    <string name="power_consume_software_total_format">མཉེན་ཆས་གློག་ཟད། %s</string>
    <string name="power_consume_hardware_total_format">སྲ་ཆས་གློག་ཟད། %s</string>
    <string name="power_consume_other">གཞན་དག</string>
    <string name="battery_desc_other_apps">ཉེར་སྤྱོད་གཞན་དག་གི་གློག་ཟད།</string>
    <string name="power_settings_title">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="power_settings_category_title">རྣམ་པའི་ཐོ་གཞུང་གློག་ཚད་དཔེ་དབྱིབས།</string>
    <string name="power_settings_shape">རིས་དབྱིབས་བྱེད་སྟངས།</string>
    <string name="power_settings_number">ཨང་ཡིག་བྱེད་སྟངས།</string>
    <string name="power_settings_top">སྟེང་ཕྱོགས་བྱེད་སྟངས།</string>
    <string name="power_customize_giveup_change">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་བཟོ་བཅོས་བྱས་པ་གཡུག་དགོས་སམ།</string>
    <string name="menu_item_force_stop">བཀོལ་སྤྱོད་མཇུག་རྫོགས་པ།</string>
    <string name="menu_item_uninstall">ཕྱིར་ལེན་པ།</string>
    <string name="menu_item_app_details">ཉེར་སྤྱོད་འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="details_subtitle">བཀོལ་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="packages_subtitle">ཁོངས་སུ་གཏོགས་པའི་མཉེན་ཆས་ཁུག་མ།</string>
    <string name="battery_desc_standby">ཁ་པར་འཕྲུལ་སྒུག་བྱེད་དུས་ཟད་པའི་གློག་ཚད།</string>
    <string name="battery_desc_radio">ཁ་པར་འཕེན་ཟློས་བྱེད་པར་ཟད་པའི་གློག་ཚད།</string>
    <string name="battery_desc_voice">སྐད་གདངས་ཁ་པར་གཏོང་དུས་ཟད་པའི་གློག་ཚད།</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN གློག་ཟད།</string>
    <string name="battery_desc_bluetooth">སོ་སྔོན་གྱིས་ཟད་པའི་གློག་ཚད།</string>
    <string name="battery_desc_display">བརྙན་ཤེལ་དང་རྒྱབ་འོད་ཀྱིས་ཟད་པའི་གློག་ཚད།</string>
    <string name="battery_desc_apps">ཉེར་སྤྱོད་གློག་ཟད།</string>
    <string name="percentage">%d%%</string>
    <string name="usage_type_data_recv">དང་ལེན་བྱས་པའི་སྤོ་འགུལ་གཞི་གྲངས་ཚད།</string>
    <string name="usage_type_data_send">བསྐུར་བའི་སྤོ་འགུལ་གཞི་གྲངས་ཚད།</string>
    <string name="usage_type_no_coverage">བརྡ་རྟགས་མེད་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="usage_type_gps">GPS</string>
    <string name="process_kernel_label">Android OS</string>
    <string name="process_mediaserver_label">སྨྱན་བྱེད་ཞབས་ཞུ་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="power_screen">བརྙན་ཤེལ།</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="power_bluetooth">སོ་སྔོན།</string>
    <string name="power_cell">ཁ་པར་བརྡ་རྟགས།</string>
    <string name="power_phone">སྐད་གདངས་ཁ་པར།</string>
    <string name="power_idle">ཁ་པར་འཕྲུལ་སྒུག</string>
    <string name="usage_type_cpu">CPUསྤྱིའི་བེད་སྤྱོད་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="usage_type_cpu_foreground">CPU（སྟེགས་མདུན）</string>
    <string name="usage_type_wake_lock">དྲན་སྐུལ་རྣམ་པ་རྒྱུན་སྐྱོང་།</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLANབཀོལ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="usage_type_audio">སྒྲ་ཟློས།</string>
    <string name="usage_type_video">བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="usage_type_on_time">འཁོར་རྒྱུག་བྱས་ཟིན་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="battery_history_days">%1$d ཉིན་ %2$dཆུ་ཚོད། %3$d སྐར་མ་ %4$d སྐར་ཆ</string>
    <string name="battery_history_hours">དུས་ཚོད%1$d སྐར་མ %2$d སྐར་ཆ %3$d</string>
    <string name="battery_history_minutes">%1$dསྐར་མ%2$dསྐར་ཆ།</string>
    <string name="battery_history_seconds">%1$dསྐར་ཆ།</string>
    <string name="delete">སུབ།</string>
    <string name="every_day">ཉིན་རེར།</string>
    <string name="legal_workday">ཁྲིམས་བཀོད་ལས་ཀའི་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="never">ཐེངས་གཅིག</string>
    <string name="power_20s_shutdown">སྐར་ཆ%dརྗེས་དུས་ལྟར་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་རྒྱག་ངེས།</string>
    <string name="boot_reminder">དོནན་དག་མི་འབྱུང་ཆེད་དུས་ལྟར་ཁ་འབྱེད་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="shutdown_cancel_reminder">ཐེངས་འདིའི་དུས་ལྟར་ཁ་རྒྱག་པ་རྩིས་མེད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="shutdown_cancel_reminder_detail">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་དུས་ལྟར་ཁ་རྒྱག་སྐབས་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་བྱས་པས་ཐེངས་འདིར་ཁ་མི་རྒྱག</string>
    <string name="shutdown_cancel_reminder_detail2">ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་བཀག་ཁ་སྒོ་རྒྱག་དུས་ཚོད་ནང་རྩེད་མོར་རོལ་བཞིན་ཡོད་པས། ད་ཐེངས་ཁ་རྒྱག་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་།</string>
    <string name="legal_workday_invalidate">གཞི་གྲངས་དུས་ཡོལ་འདུག（མིག་སྔའི་དྲིལ་སྒྲོག་ནི་གཟའ་ཟླ་བ་ནས་གཟའ་པ་སངས་བར་ཡིན）</string>
    <string name="legal_workday_invalidate_message">（གཞི་གྲངས་དུས་ཡོལ་འདུག དྲར་སྦྲེལ་རྗེས་ཕར་རྡེབ་ནས་གསར་སྒྱུར་བྱོས）</string>
    <string name="legal_workday_message">（རིག་ནུས་ངང་དུས་ཆེན་དང་གུང་སང་ལས་མཆོང་བ）</string>
    <string name="boot_time_day">ཉིན%1$dརྗེས%2$sཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="boot_time_day_tomorrow">སང་ཉིན%1$sཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="boot_time">%1$sཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="battery_stats_on_battery">གློག་རྫས་སྤྱོད་པའི་དུས་ཚོད།%1$s</string>
    <string name="battery_stats_charging_label">གློག་གསོག་པ།</string>
    <string name="battery_stats_screen_on_label">བརྙན་ཤེལ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="battery_stats_gps_on_label">GPSསྤྱད་ཟིན།</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wake_lock_label">སད་པ།</string>
    <string name="battery_stats_phone_signal_label">སྤོ་འགུལ་དྲ་རྒྱའི་བརྡ་རྟགས།</string>
    <string name="power_btn_analyze">རྡེབ་གཅིག་གིས་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="battery_status_good">རྣམ་པ་ལེགས་པོ་རེད།</string>
    <string name="battery_status_overheat">དྲོད་ཚད་ཚ་དྲགས།</string>
    <string name="battery_status_unknown">གནས་ཚུལ་མི་ཤེས།</string>
    <string name="deep_clean_never_memory_clean">གཏན་ནས་མིན།</string>
    <string name="deep_clean_memory_clean_title">བརྙན་ཤེལ་ཁ་བརྒྱབ་ནས་ནང་གསོག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="deep_clean_disconnect_data_title">བརྙན་ཤེལ་ཁ་བརྒྱབ་སྟེ་གཞི་གྲངས་གཅོད་པ།</string>
    <string name="power_analysis_consume_title">"གློག་ཟད
གནད་དོན།"</string>
    <string name="power_analysis_suggestion_need_optimize">ཁ་པར་ལ་གློག་ཟད་གནད་དོན་འདུག་པས། ལེགས་བསྒྱུར་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="power_optimize_save_on_lockscreen">རིག་ནུས་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགསའི་གློག་བསྲི་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="power_optimize_close_app">གློག་ཟད་ཉེར་སྤྱོད་མྱུར་ཏུ་ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="power_optimize_disable_app_autostart">གློག་ཟད་རང་སློང་ཉེར་སྤྱོད་བཀག་འགོག</string>
    <string name="power_optimize_disable_start_other_app">གློག་ཟད་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ཕན་ཚུན་འཐེན་སྤྱོད་བཀག་འགོག</string>
    <string name="power_optimize_brightness">བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད་ལེགས་བསྒྱུར་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="power_optimize_open_hide_mode">ཡང་གསང་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="power_optimize_auto_catagory_title">གློག་ཟད་གནད་དོན།</string>
    <string name="power_optimize_catagory_fixed_title">ལེགས་བསྒྱུར་བྱས་པའི་ཚན་པ།</string>
    <string name="power_optimize_btn_text_fixed">ལེགས་བསྒྱུར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="power_optimize_loading">བཤེར་འབེབས་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="prompt_input_time_illegal">གཅིག་འདྲའི་དུས་ཚོད་ལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མི་ཆོག ཡང་བསྐྱར་བཟོ་བཅོས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="power_settings_saver_title">གློག་བསྲི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="quick_optimize_no_fix_issue_title">གློག་ཟད་གནད་དོན་ཐག་བཅད་མེད།</string>
    <string name="quick_optimize_no_fix_issue_subtitle">བེད་སྤྱོད་དུས་ཚོད་ཇེ་རིང་བཏང་མེད།</string>
    <string name="quick_optimize_no_issue_title">མིག་སྔར་གློག་ཟད་གནད་དོན་གང་ཡང་མི་འདུག</string>
    <string name="quick_optimize_no_issue_subtitle">མུ་མཐུད་དུ་རྒྱུན་སྐྱོང་གནང་རོགས།</string>
    <string name="quick_optimize_no_issue">གློག་ཟད་གནད་དོན་མི་འདུག</string>
    <string name="quick_optimize_sub_summary_text">བེད་སྤྱོད་དུས་ཚོད%sཇེ་རིང་གཏོང་བ།</string>
    <string name="quick_optimize_checking">གློག་ཟད་གནད་དོན་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="quick_optimize_suggest_battery_over_heat">ཁ་པར་དྲོད་ཚད་ཅུང་མཐོ། ལེགས་སྒྲིག་བྱེད་ན་འོས།</string>
    <string name="quick_optimize_suggest_battery_consume_too_fast">ཁ་པར་གློག་ཟད་མགྱོགས་དྲགས་པས། ལེགས་སྒྲིག་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="btn_text_optimize_extend_battery_time">མཐེབ་གཅིག་རིང་གཏོང་%s</string>
    <string name="btn_text_optimize_now">མྱུར་ཏུ་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="btn_text_optimize_manually">ལག་འགུལ་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="battery_history_activity_title">གློག་ཟད་ལོ་རྒྱུས།</string>
    <string name="btn_text_goto_power_rank">ཨང་རིམ་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="btn_text_goto_setup">སྒྲིག་འགོད་དུ་འགྲོ་བ།</string>
    <string name="power_save_title_text">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_save_summary_text">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ་ན། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་སྟེགས་རྒྱབ་ཀྱི་ལས་འགུལ་སྔར་ལས་ལྷག་པར་ཚོད་འཛིན་བྱ་ངེས་ལ། གོམ་མཉམ་མཚམས་འཇོག་དང་མཐོང་ཚོར་ཕན་འབྲས་ཁ་ཤས་ཉམས་ཞན་གཏོང་ངེས།</string>
    <string name="hide_mode_summary_text">སྟེགས་རྒྱབ་ཀྱི་བྱ་བར་བཀོལ་སྤྱོད་ཚོད་འཛིན། གློག་ཚད་གྲོན་ཆུང་ཆེ་བ།</string>
    <string name="hide_mode_app_background_setting_text">རིག་ལྡན་གློག་བསྲི་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="battery_estimate_usage_time_title">སྤྱད་ཆོག་པ་སྔོན་དཔག་བྱས་ན།</string>
    <string name="battery_estimate_charge_time_title">གློག་གསོག་ཁ་ག་ཚོད་གང་བ་སྔོན་དཔག་བྱས་ན།</string>
    <string name="battery_temperature_title">གློག་རྫས་དྲོད་ཚད།</string>
    <string name="battery_capacity_title">གློག་རྫས་ཤོང་ཚད།</string>
    <string name="battery_charge_full">བསོགས་ཚར།</string>
    <string name="battery_charge_estimating">རྩིས་རྒྱག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="battery_charging_prompt">གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="deep_save_memory_clean_summary">བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་དུས་རང་འགུལ་གྱིས་ནང་གསོག་གཙང་བཤེར། ཉེར་སྤྱོད་གློག་ཟད་སྔོན་འགོག</string>
    <string name="btn_text_open_now">མྱུར་ཏུ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="btn_text_already_opened">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="deep_save_ontime_boot_shutdown_summary">སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་དུས་ཚོད་ལྟར་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེའམ་སྒོ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="btn_text_quick_save_power">མྱུར་ཏུ་དྲོད་ཚད་དམའ་རུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="notification_battery_consume_abnormal_title">ཁ་པར་རྒྱུན་འགལ་གློག་ཟད།</string>
    <string name="notification_battery_consume_abnormal_summary">ཉེ་ཆར་ཟད་གྲོན་སྐར་མ%1$dགློག་ཚད%2$sལས་བརྒལ་ཟིན།</string>
    <string name="app_check_no_issue">"མིག་སྔའི་ཉེར་སྤྱོད་ཚང་མའི་སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་གློག་ཟད་གནད་དོན་མི་འདུག 
 སེམས་བདེ་ནས་སྤྱོད་རོགས།"</string>
    <string name="power_save_mode_enable">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_save_mode_summary">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་ཁ་འབྱེད་ན་གློག་ཚད་ཟད་པ་ཉུང་དུ་གཏོང་ངེས། ཁ་ཕྱེ་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་སྔར་ལས་ལྷག་པར་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་སྐྱོད་ལ་ཚོད་འཛིན་དང་། གོམ་མཉམ་མཚམས་འཇོག་ངེས།</string>
    <string name="power_optimize_save_mode_not_opened">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="notification_exit_power_save_mode">“གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ”ལས་ཕྱིར་ཐོན་ཟིན།</string>
    <string name="notification_exit_power_save_mode_subtitle">གློག་བསོགས་ནས%sདུས་རང་འགུལ་ངང་གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་ལས་ཕྱིར་འཐོན་ངེས།</string>
    <string name="power_save_mode_auto_exit_title">གློག་གསོག་རང་འགུལ་ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="power_save_mode_auto_exit_summary">གློག་60%གསོག་པའམ་ཁེངས་སྐབས་རང་འགུལ་ངང་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="power_save_mode_close_warn_title">གའལ་འདེབས།</string>
    <string name="power_save_mode_close_warn_text">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་འོག བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་སྔར་ལས་ལྷག་པར་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་སྐྱོད་ལ་ཚོད་འཛིན་དང་། གོམ་མཉམ་མཚམས་འཇོག་ངེས། གློག་ཚད་མི་འདང་བའི་སྐབས་གློག་བསྲིའི་དཔེ་ཚུལ་སྤྱོད་ན་འོས། དཔེར་ན་“གློག་གསོག་རང་འགུལ་ཕྱིར་ཐོན”བསད་སྤར་ཁ་བརྒྱབ་ན། ཁ་པར་གྱི་རྒྱུན་གཏན་བེད་སྤྱོད་མྱོང་བར་སྐྱོན་རྒྱག་ངེས། བསད་སྤར་དེ་ཁ་རྒྱག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="battery_health_title_text">གློག་རྫས་བདེ་ཐང་གནས་ཚུལ།</string>
    <string name="battery_health_status_text">གློག་རྫས་རྣམ་པ།</string>
    <string name="battery_health_voltage_text">གློག་རྫས་གློག་གནོན།</string>
    <string name="battery_health_temperature_text">གློག་རྫས་དྲོད་ཚད།</string>
    <string name="battery_health_left_battery_text">ལྷག་མའི་གློག་ཤུགས།</string>
    <string name="power_optimize_disable_gps">གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ་ཁ་བརྒྱབ་ཆོག</string>
    <string name="power_optimize_battery_save_idea">ཞའོ་མཱི་གློག་བསྲིའི་ཐབས་མཆོག</string>
    <string name="power_optimize_battery_save_more">དེ་ལས་མང་པོའི་ཐབས་མཆོག</string>
    <string name="settings_battery_consume_abnormal_title">རྒྱུན་འགལ་གློག་ཟད་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="settings_battery_consume_abnormal_summary">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཡུན་ཐུང་ངང་གློག་ཚད་འབོར་ཆེན་ཟད་གྲོན་བྱས་ན་བརྡ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="settings_category_overheat">གློག་ཟད་ཚ་འདོན་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="settings_category_other">སྒྲིག་འགོད་གཞན།</string>
    <string name="settings_choice_no_notification">དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="settings_power_save_ontime_title">དུས་བཅད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="power_save_mode_ontime_enabled">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་དུས་བཅད་ལྟར་ཁ་འབྱེད་རྒྱག</string>
    <string name="power_save_mode_start_time">ཁ་འབྱེད་དུས།</string>
    <string name="power_save_mode_end_time">ཁ་རྒྱག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="charging_text_battery_nearly_full">བསོགས་ཚར་གྲབས་ཡོད།</string>
    <string name="charging_text_battery_full_time">གློག་གསོག་ཐེངས་འདི།</string>
    <string name="charging_text_battery_perfect">གློག་རྫས་རྣམ་པ་ཆེས་བཟང་ཤོས་ལ་སླེབས་འདུག</string>
    <string name="auto_task_main_title">རང་འགུལ་ལས་འགན།</string>
    <string name="auto_task_mamange_activity_title">རང་འགུག་ལས་འགན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="auto_task_manager_group_title">ངའི་རང་འགུལ་ལས་འགན་གྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="auto_task_edit_activity_title">ངའི་ལས་འགན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="auto_task_edit_my_custom_task">ལས་འགན་གྱི་མིང་།</string>
    <string name="auto_task_edit_choose_condition_title">རང་སྒྲུབ་ཆ་རྐྱེན་འདེམ་པ།</string>
    <string name="auto_task_edit_choose_operation_title">འཁོར་སྤྱོད་བྱ་སྤྱོད་འདེམ་པ།</string>
    <string name="auto_task_edit_choose_new_operation">འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་དགོས་པའི་བྱ་སྤྱོད་སྣོན་གནང་དང་།</string>
    <string name="auto_task_edit_operation_summary">དཔེར་ན་མཁའ་སྐྱོད་དཔེ་ཚུལ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="auto_task_edit_condition_title">ལས་འགན་གསར་པའི་ཆ་རྐྱེན་སྣོན་གནང་དང་།</string>
    <string name="auto_task_edit_condition_summary">དཔེར་ན། ཆུ་ཚོད་23:00སྐབས།</string>
    <string name="auto_task_edit_task_name">ལས་འགན་གྱི་མིང་།</string>
    <string name="auto_task_operation_open">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="auto_task_operation_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="auto_task_operation_no_op">བྱ་སྤྱོད་འདི་མི་འདེམ།</string>
    <string name="auto_task_operation_airplane_mode">མཁའ་སྐྱོད་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="auto_task_operation_memory_clean_lockscreen">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་ནང་གསོག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="auto_task_operation_mobile_data">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="auto_task_operation_wifi">WLAN</string>
    <string name="auto_task_operation_mute">སྒྲ་མེད།</string>
    <string name="auto_task_operation_vibration">འདར་འགུལ།</string>
    <string name="auto_task_operation_bluetooth">སོ་སྔོན།</string>
    <string name="auto_task_operation_auto_brightness">གསལ་ཚད་རང་འགུལ།</string>
    <string name="auto_task_operation_brightness">བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད།</string>
    <string name="auto_task_operation_gps">GPS</string>
    <string name="auto_task_operation_sync">གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="auto_task_operation_string_etc">སོགས།</string>
    <string name="auto_task_operation_string_comma">，</string>
    <string name="auto_task_operation_string_split">；</string>
    <string name="auto_task_operation_open_string">%sཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="auto_task_operation_close_string">%sཁ་རྒྱག</string>
    <string name="auto_task_operation_modify_string">%sལེགས་སྒྲིག</string>
    <string name="auto_task_condition_choose_ontime">དུས་ཚོད་བཀག</string>
    <string name="auto_task_condition_choose_battery_level_down">བཛུབ་དམིགས་གློག་ཚད་ལ་མར་ཟག་སྐབས།</string>
    <string name="auto_task_condition_choose_time_duration">དུས་ཚོད་བར་མཚམས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="auto_task_condition_choose_start_time">འགོ་ཚུགས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="auto_task_condition_choose_end_time">མཇུག་སྒྲིལ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="auto_task_condition_number_pick_title">གློག་ཚད་ཆ་རྐྱེན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="auto_task_condition_time_pick_title">དུས་ཚོད་བཀག་པའི་ཆ་རྐྱེན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="auto_atsk_condition_battery_level_text_down">གློག་ཚད་%sམར་ཟག་སྐབས།</string>
    <string name="auto_atsk_condition_battery_level_text_up">གློག་%sལ་གསོག་ཟིན་སྐབས།</string>
    <string name="auto_task_condition_time_text">ཆུ་ཚོད་%s</string>
    <string name="auto_task_condition_time_duration_text">%1$sནས་%2$sབར།</string>
    <string name="auto_task_edit_abandon_change">འགྱུར་བཅོས་དེ་ག་འདོར་རམ།</string>
    <string name="auto_task_edit_adandon_button_text">འགྱུར་བཅོས་འདོར་བ།</string>
    <string name="auto_task_dialog_button_close">ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="auto_task_manage_delete_prompt">བདམ་ཟིན་པའི་ལས་འགན་སུབ་བམ།</string>
    <string name="auto_task_condition_restore_task_when_charged">གློག་བསགས་རྗེས་མ་བརྗེས་གོང་གི་རྣམ་པར་སླར་གསོ།</string>
    <string name="auto_task_notify_do_task_title">རང་འགུལ་ལས་འགན་འཁོར་སྐྱོད།</string>
    <string name="auto_task_notify_exit_task_title">རང་འགུལ་གྱིས་ལས་འགན་ནས་ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_canceled_title">ད་ཐེངས་ཀྱི་ལས་འགན་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_canceled_summary">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་འབོད་གཏོང་དང་ལེན་ཐུབ་པ་ཁག་ཐེག་བྱེད་ཆེད།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_canceled_summary2">ཁྱེད་རྩེད་མོར་རོལ་བཞིན་འདུག་པས།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_canceled_summary3">ཆེད་དམིགས་ཆ་རྐྱེན་དུ་སླེབས་ན་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་གནས་པ།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_canceled_summary4">ཆེད་དམིགས་ཆ་རྐྱེན་དུ་སླེབས་ན་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་མི་གནས་པ།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_continue_do">མུ་མཐུད་འཁོར་སྐྱོད།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_count_down">སྐར་ཆ་5ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ལས་འགན་འཁོར་སྐྱོད།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_cancel_count_down">སྐར་ཆ་5ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ལས་འགན་ནས་ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_cancel_do">འཁོར་སྐྱོད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="auto_task_notify_task_exit_task">ལས་འགན་ལས་ཕྱིན་འཐོན།</string>
    <string name="uninstall_app_dialog_title">ཕྱིར་ལེན་ནམ།</string>
    <string name="uninstall_app_dialog_msg">ཉེར་སྤྱོད་ཕྱིར་ལེན་རྗེས། དེའི་གཞི་གྲངས་ཀྱང་ཡོངས་སུ་སུབ་ངེས།</string>
    <string name="uninstall_app_done">ཕྱིར་ལེན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="auto_task_edit_step1">1.</string>
    <string name="auto_task_edit_step2">2.</string>
    <string name="pc_battery_history_show_imei">IMEI:</string>
    <string name="percent_formatted_text">%s%%</string>
    <string name="power_center_main_percent_formatted">%s%%</string>
    <string name="auto_task_manage_new_task">རང་འགུལ་ལས་འགན་གསར་སྐྲུན།</string>
    <string name="handle_bar_title_system">བརྒྱུད་ཁོངས་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="apps_list_header_title_sms">སོར་འཇོག་འཕྲིན་ཐུང་ཉེར་སྤྱོད་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="apps_list_header_title_sms_access">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ར་སྤྲོད་ཨང་ཀློག་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="apps_item_title_system">བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="apps_item_summary_system_update">པར་གཞི་གསར་པའི་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཟགས་སྒོ་ཁ་ཤས་བསྐྱར་གསོ་བྱས་ཟིན། གཏོང་སྤྲོད་སྔར་ལས་བདེ་འཇགས་ཡིན།</string>
    <string name="apps_item_summary_system_rooted">མིག་སྔའི་བརྒྱུད་ཁོངསROOTབྱས་ཟིན། ཉེན་ཁ་ཧ་ཅང་ཆེ་བས། མྱུར་ཏུ་སླར་གསོ་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="apps_item_summary_sms">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད\"%s\"ནས་འཕྲིན་ཐུང་རྩིས་ལེན་བྱས། འཕྲིན་ཐུང་ནང་དོན་ཕྱིར་ཤོར་སྲིད།</string>
    <string name="button_text_update_now">ལམ་སེང་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="button_text_fix_now">མྱུར་ཏུ་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="button_text_open_now">འཕྲལ་མར་ཁ་འབྱེད་བ།</string>
    <string name="button_text_forbid_now">ལམ་སེང་བཀག་པ།</string>
    <string name="button_text_disconnect_now">མྱུར་ཏུ་གཅོད་པ།</string>
    <string name="apps_item_sms_reset_button_text">སོར་འཇོག་སླར་གསོ།</string>
    <string name="apps_item_sms_title">འཕྲིན་ཐུང་སོར་འཇོག་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="apps_item_sms_default_set_success">སོར་འཇོག་འཕྲིན་ཐུང་བརྒྱུད་ཁོངས་འཕྲིན་ཐུང་དུ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="apps_item_virus_cleanup_text">འཐེབ་གཅིག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="apps_item_virus_cleanup_success">བར་གསོག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="apps_item_virus_summary_installed">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="apps_item_virus_summary_uninstalled">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="apps_item_sign_install_button_text">པར་གཞི་དངོས་མ་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="apps_item_sign_dialog_title">པར་གཞི་དངོས་མའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="apps_item_sign_dialog_content">\"%s\"ཉེར་སྤྱོད་མིང་བཀོད་དང་གཞུང་ཕྱོགས་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་གཉིས་པར་གཞི་གཅིག་འདྲ་མིན། སྔོན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་དེ་གསུབ་རྒྱུ་དང་། ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་ཞའོ་མཱི་གཞུང་ཕྱོགས་པར་གཞི་སྒྲིག་འཇུག་བྱའམ། མཉམ་འཇོག Androidམིང་བཀོད་རིགས་པའི་རྐྱེན་གྱིས། མིང་བཀོད་མི་འདྲ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ན་ཉེར་སྤྱོད་སྔོན་མའི་རང་གནས་གཞི་གྲངས་བོར་བརླག་བཟོ་སྲིད། སེམས་ཆུང་ངང་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="wifi_item_title_connection">WLANསྦྲེལ་ལམ།</string>
    <string name="wifi_item_title_encryption">WLANགསང་བའི་རིམ་པ་མཐོར་འདེགས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="wifi_item_title_fake">WLANརྫུན་མ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="wifi_item_title_dns">DNSཞབས་ཞུ་ཆས་བཙན་ཁྲིད་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="wifi_item_title_arp_attack">ARPཚུར་རྒོལ་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="wifi_item_status_connection_no">སྦྲེལ་མི་འདུག</string>
    <string name="main_activity_content_summary_root">བརྒྱུད་ཁོངསROOTབྱས་སམ།</string>
    <string name="main_activity_content_summary_update">བརྒྱུད་ཁོངས་པར་གཞི་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུ་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="result_wifi_header">WLANདེར་ཉེན་ཁ་འདུག</string>
    <string name="result_sms_header">བརྒྱུད་ཁོངས་འཕྲིན་ཐུང་ལ་ཉེན་ཁ་ཡོད་འདུག</string>
    <string name="result_autoscan_header">གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག་ལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="result_autoscan_info">གཏོང་སྤྲོད་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་དུས། བརྒྱུད་ཁོངས་སྟེགས་རྒྱབ་ཀྱིས་རང་འགུལ་ངང་བཤེར་འབེབས་བྱ་ངེས་ལ། གཏོང་སྤྲོད་བདེ་འཇགས་ཁག་ཐེག་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="result_sms_title_antispam">བསམ་ངན་དྲ་ཚིགས་ཀྱིས་འཇིགས་སྐུལ་བྱས།</string>
    <string name="result_sms_info_antispam">སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བ་བཀག་འགོག་ཁ་འབྱེད་དེ། བསམ་ངན་དྲ་ཚིགས་འགོག་པ།</string>
    <string name="result_sms_title_auth">དངུལ་ཁང་འཕྲིན་ཐུང་ལ་རྐུ་ཉེན་འདུག</string>
    <string name="result_sms_info_auth">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ར་སྤྲོད་ཨང་གི་འཕྲིན་ཐུང་ཀློག་པར་བཀག་འགོག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="toast_set_success">ཁ་འབྱེད་ནས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="toast_reject_sms_read_permission_success">བཀག་སྡོམ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="sp_settings_title_input_method">བདེ་འཇགས་ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས།</string>
    <string name="sp_settings_info_input_method">གཏོང་སྤྲོད་མཉེན་ཆས་ཁྲོད་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་བདེ་འཇགས་ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="sp_settings_info_monitor">གཏོང་སྤྲོད་ཉེར་སྤྱོད་སྐུལ་སློང་བྱེད་དུས་མིག་སྔའི་གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག་བཤེར་འབེབས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="scan_status_safe">བདེ་འཇགས།</string>
    <string name="scan_status_risk">ཉེན་ཁ།</string>
    <string name="safepay_alert_dialog_button_fix">ཉེན་ཁ་ཐག་གཅོད།</string>
    <string name="safepay_alert_dialog_button_continue">སྔར་བཞིན་གཏོང་སྤྲོད།</string>
    <string name="safe_result_header_info_protecting">འགོག་སྲུང་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="safe_result_item_info_system_version">བརྒྱུད་ཁོངས་ནི་པར་གཞི་གསར་ཤོས་རེད་འདུག</string>
    <string name="safe_result_item_info_system_root">བརྒྱུད་ཁོངསROOTབྱས་མེད།</string>
    <string name="safe_result_item_info_system_scan">གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག་ལྟ་ཞིབ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="safe_result_item_info_system_antivirus">སྒྲིབ་ཁེབ་རིགས་དང་སླུ་བྲིད་རིགས་ཀྱི་ནད་དུག་དམིགས་བསལ་འགོག་སྲུང་ལ་དམིགས་པ།</string>
    <string name="safe_result_item_info_sms_auth">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ར་སྤྲོད་ཨང་ཀློག་པར་བཀག་འགོག</string>
    <string name="safe_result_item_info_sms_default">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་སོར་འཇོག་འཕྲིན་ཐུང་ཉེར་སྤྱོད་བཀོལ་པ།</string>
    <string name="safe_result_item_info_sms_url">གཏོང་སྤྲོད་འཕྲིན་ཐུང་བསམ་ངན་དྲ་ཚིགས་བཀག་འགོག</string>
    <string name="safe_result_item_info_app_sign">རིན་དམའ་བཤེར་འབེབསས་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="safe_result_item_info_app_virus">ནད་དུག་དང་ཉེན་ལྡན་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="safe_result_item_empty_monitor">ཉེར་སྤྱོད་གང་ཡང་མི་འདུག</string>
    <string name="safe_result_item_button_monitor">དེ་ལས་མང་བའི་གཏོང་སྤྲོད་ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="sp_monitored_apps_list_title">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ་གཏོང་སྤྲོད།</string>
    <string name="sp_scan_item_monitor">གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག་ལྟ་ཞིབ་ཁ་འབྱེད་ཡོད་མེད།</string>
    <string name="sp_scan_item_url_antispam">བསམ་ངན་དྲ་ཚིགས་བཀག་འགོག་ཁ་འབྱེད་ཡོད་མེད།</string>
    <string name="handle_bar_summary_wifi_unknown">བཤེར་འབེབས་བྱས་མེད།</string>
    <string name="sp_settings_group_title_check_item">ལྟ་ཞིབ་རྣམ་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sp_settings_check_item_title_wifi">WLANབདེ་འཇགས་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="sp_settings_check_item_title_root">ROOTབདེ་འཇགས་ལ་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="sp_settings_check_item_title_update">བརྒྱུད་ཁོངས་པར་གཞི་གསར་སྒྱུར་ལ་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="sp_settings_check_item_title_virus_exception">ནད་དུག་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་མི་དགོས་པའི་མིང་ཐོ་དཀར་པོ།</string>
    <string name="sp_settings_check_item_title_sign_exception">པར་གཞི་ངོ་མའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="sp_settings_check_item_summary_virus_exception">འདིའི་ཁྲོད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ནད་དུག་ཞིབ་བཤེར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="sp_settings_check_item_summary_sign_exception">འདིའི་ཁྲོད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་པར་གཞི་དངོས་ཡིན་མིན་གྱི་ཞིབ་བཤེར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="sp_button_text_ignore_alert_title">ཞིབ་དཔྱད་རྣམ་གྲངས་འདི་སྣང་མེད་དུ་གཏོང་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="sp_empty_title_sign_exception">བཤེར་འབེབས་མཇུག་འབྲས་ཁྲོད། མིང་ཐོ་དཀར་པོའི་ཁྲོད་སྣོན་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡུན་རིང་གནན་དགོས།</string>
    <string name="sp_toast_removed_from_sign_white_list">ཡིད་རྟོན་མིང་ཐོ་ནས་མར་བཏོན་ཟིན། དངོས་པར་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་དུས་དེར་དག་སྤྲོད་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="sp_network_privacy_dialog_title">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས་བཀོལ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="sp_network_privacy_dialog_message">ཁྱེད་ནས་བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་དྲ་སྦྲེལ་བཀག་ཟིན། བདེ་འཇགས་བཤེར་འབེབས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་ཆ་ཚང་སྤྱོད་མི་ཐུབ། བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་ཀྱི་དྲ་སྦྲེལ་བསད་སྤར་ཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="sp_settings_exception_count_zero">མེད།</string>
    <string name="sp_monitored_apps_count_zero">སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="monitor_app_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="monitor_app_add">སྣོན་པ།</string>
    <string name="sc_system_risk_fix_info_xspace">མིག་སྔ་ནི་ཆ་བགའི་བར་སྟོང་ཡིན་པས་སླར་གསོ་མི་ཐུབ། བར་སྟོང་གཙོ་བོར་ཕྱིན་ནས་སླར་གསོ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="dialog_no_longer_alert">དྲན་སྐུལ་མི་བྱ།</string>
    <string name="sp_background_risk_dialog_title_wifi_approve">རིན་མེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱའི་དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="sp_background_risk_dialog_summary_wifi_approve">ཁྱེད་མིག་སྔར་རིན་མེད་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་ནས་གཏོང་སྤྲོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། དྲ་རྒྱ་དེ་རིགས་ལ་མགོ་བསྐོར་གཏོང་བའི་WLANཐོན་སྲིད་པས། ཁྱེད་ནས་མིག་སྔའི་WLANཡིད་རྟོན་རུང་བ་ཡིན་པར་གཏན་འཁེལ་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་གཏོང་སྤྲོད་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="sc_warning_updater_not_found">བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་སྒྱུར་རྙེད་མ་བྱུང་། བརྒྱུད་ཁོངས་རིམ་སྤར་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="sp_background_risk_dialog_title">གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག་གི་ཉེན་ཁ།</string>
    <string name="sp_background_risk_dialog_summary">ཕྱགས་བཤེར་ཞིབ་ཕྲ་གནང་ནས་གཏོང་སྤྲོད་ཉེན་ཁའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱ་ན་འོས།</string>
    <string name="sp_background_risk_type_wifi">ད་ལྟའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་བདེ་འཇགས་མིན།</string>
    <string name="sp_background_risk_type_messaging">བརྒྱུད་ཁོངས་སོར་འཇོག་འཕྲིན་ཐུང་ཉེར་སྤྱོད་བརྗེས་ཟིན།</string>
    <string name="sp_background_risk_type_virus">དུག་ལྡན་ཉེར་སྤྱོད་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་པ་ཤེས་རྟོགས་བྱུང་།</string>
    <string name="sp_background_risk_type_sign">པར་གཞི་ངོ་མ་མིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="sp_background_risk_type_root">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ROOTབྱས་ཟིན།</string>
    <string name="resource_securitycenter_settings">བདེ་འཇགས།</string>
    <string name="keywords_securitycenter_settings">གློག་བསྲི་ལེགས་བཅོས།;རང་སྒུལ་སློང་དོ་དམ།;USBསྒྲིག་འཇུག་དོ་དམ།;ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་དོ་དམ།;བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།;སུན་བཟོ་འགོག་པ།;སྡེབ་ཟས་སྒྲིག་འགོད།;བཞུར་ཚད་སྒྲིག་འགྱུར།;དྲ་རྒྱ་ཚོད་དཔག;གློག་ཚད་བཀོལ་སྤྱོད་གནས་ཚུལ།; གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།;གློག་བསྲི།;གློག་ཟད།;ཚ་པོ་ཆགས་པ།;སྒྲིག་ཆས་བསད་སྤར།;གློག་གཡིས།;ཁ་པར་གློག་ཟད།;ཁ་པར་ཚ་པོ་ཆགས་པ།;ཧ་ཅང་གློག་བསྲི།;གློག་བསྲི་མཉེས་ཆས།;ཁ་པར་གློག་བསྲི།;མཐེབ་གཅིག་གློག་བསྲི།; རང་སྒུལ་སློང་།;དབང་ཚད།;སྒྲིག་ཆས་ཁ་འབྱེད་རང་སྒུལ་སློང་།;རང་སྒུལ་སློང་དོ་དམ།;ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་རང་སྒུལ་སློང་།;ཞའོ་མཱི་རང་སྒུལ་སློང་།;miuiརང་སྒུལ་སློང་།;ཉེར་སྤྱོད་རང་སྒུལ་སློང་།;ལྕགས་ཐག་སྒུལ་སློང་།;ཕན་ཚུན་སློང་བ།;ཀ་བེད་བུ་ཆུང་།; USBསྒྲིུག་འཇུག;གློག་ཀླད་སྒྲིག་འཇུག;ADBསྒྲིག་འཇུག; དབང་ཚད།;གནས་ངེས།;འབྲེལ་གཏུགས་པ་ཀློག་འདོན།;ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད།;ཁ་པར་ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད།; བཞུར་ཚད།;བཞུར་ཚད་སྣོན་པ།;བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།;བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།;བཞུར་ཚད་སྤོ་སྒུལ་ངང་ཉོ་བ།;སྤོ་འྒུལ་བཞུར་ཚད།;ཁ་པར་བཞུརཚད།; སུན་བཟོ།;མིང་ཐོ་ནག་པོ།;བཀག་འགོག;རིག་ལྡན་བཀག་འགོག;རྫུན་བསླུ།;འགྲེམ་འཚོང་།;བར་སྦྲེལ།;ཁ་པར་སླེབས་པའི་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;འཕྲིན་ཐུང་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;སུན་བཟོའི་ཁ་པར།;སུན་བཟོའི་འཕྲིན་ཐུང་།;འབྲེལ་གཏུགས་མིའི་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;ཞའོ་མཱི་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་མིང་ཐོ་ནག་པོ།; སྡེབ་ཟས།; དག་བཅོས།; དྲ་སྦྲེལ།;དྲ་འཇུག;ནད་དཔྱད།; གློག་ཚད་བེད་སྤྱོད།;གློག་ཟད་བང་རིམ། རོལ་རྩེད།;མྱུར་གཏོང་།;རྒྱལ་པོའི་གཟི་བརྗིད།;རྩོལ་ནུས་དཔེ་ཚུལ།;སུན་འགོག</string>
    <string name="path_securitycenter_settings">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="resource_securitycenter">བདེ་འཇགས་ལུས་བཤེར།</string>
    <string name="keywords_securitycenter">བདེ་འཇགས། ལུས་བཤེར། བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="path_securitycenter">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="resource_cleanmaster">གད་སྙིགས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="keywords_cleanmaster">གད་རྙིགས།;གཙང་སེལ།;མྱུར་གཏོང་།;ཉར་ཚགས།;བར་ཉར།;ཁ་པར་གཙང་སེལ།;ཁ་པར་གད་རྙིགས།;ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་གཙང་སེལ།;ཧུང་མཱི་ཁ་པར་གཙང་སེལ།;གཙང་སེལ་ཟབ་མོ།</string>
    <string name="path_cleanmaster">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས/གད་སྙིགས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="resource_antivirus">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="keywords_antivirus">ནད་དུག;ཉེན་ཁ།;དུག་གསོད།;བཤེར་འབེབས།;གཏོང་སྤྲོད་དཔྱད་འཇལ།;གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག;གཏོང་སྤྲོད་བདེ་འཇགས།;གཏོང་སྤྲོད་སྲུང་སྐྱོང་།;གཏོང་སྤྲོད་བདེ་འཇགས།;བདེ་འཇགས་གཏོང་སྤྲོད།;ཁོར་ཡུག་སྲུང་སྐྱོང་།;གཏོང་སྤྲོད་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="path_antivirus">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།/བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས།/ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="resource_powercenter">གློག་བསྲི་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="keywords_powercenter">གློག་བསྲིའི་དཔེ་ཚུལ།;གློག་བསྲི།;གློག་ཟད།;ཚ་པོ་ཆགས་པ།;ཁ་པར་བསད་སྤར།;གློག་གཡིས།;ཁ་པར་གློག་ཟད།;ཁ་པར་ཚ་པོ་ཆགས་པ།;ཧ་ཅང་གློག་བསྲི།;གློག་བསྲིའི་མཉེན་ཆས།;ཁ་པར་གློག་བསྲི།;མཐེབ་གཅིག་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="path_powercenter">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས/གློག་བསྲི་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="resource_auto_restart">རང་སྒུལ་སློང་དོ་དམ།</string>
    <string name="keywords_auto_restart">རང་སྒུལ་སློང་།;དབང་ཚད།;ཁ་པར་སྤར་ནས་རང་སྒུལ་སློང་།;རང་སྒུལ་སློང་དོ་དམ།;ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་རང་སྒུལ་སློང་།;ཞའོ་མཱི་རང་སྒུལ་སློང་།;miuiརང་སྒུལ་སློང་།;ཉེར་སྤྱོད་རང་སྒུལ་སློང་།;ལྕགས་ཐག་སྒུལ་སློང་།;ཕན་ཚུན་སྒུལ་སློང་།;ཀ་བེད་བུ་ཆུང་།</string>
    <string name="path_auto_restart">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།/བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས།/དབང་སྤྲོད་དོ་དམ།/རང་སྒུལ་སློང་དོ་དམ།</string>
    <string name="resource_usb_install">USBསྒྲིག་འཇུག་དོ་དམ།</string>
    <string name="keywords_usb_install">USBསྒྲིག་འཇུག;གློག་ཀླད་སྒྲིག་འཇུག;ADBསྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="path_usb_install">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།/བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས།/དབང་སྤྲོད་དོ་དམ།/USBསྒྲིག་འཇུག་དོ་དམ།</string>
    <string name="resource_app_permissions">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="keywords_app_permissions">དབང་སྤྲོད།;གནས་ངེས།;འབྲེལ་གཏུགས་པ་ཀློག་འདོན།;ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད།;ཁ་པར་ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད།</string>
    <string name="path_app_permissions">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།/བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས།/དབང་སྤྲོད་དོ་དམ།/ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="resource_buy_flow">བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།</string>
    <string name="keywords_buy_flow">བཞུར་ཚད།;བཞུར་ཚད་སྣོན་པ།;བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།;བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།;བཞུར་ཚད་སྤོ་སྒུལ་ངང་ཉོ་བ།;སྤོ་སྒུལ་བཞུར་ཚད།;ཁ་པར་བཞུར་ཚད།;བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།</string>
    <string name="path_buy_flow">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།/བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས།/དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས།/བཞུར་ཚད་ཉོ་བ།</string>
    <string name="resource_antispam">སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="keywords_antispam">སུན་བཟོ།;མིང་ཐོ་ནག་པོ།;བཀག་འགོག;རིག་ལྡན་བཀག་འགོག;རྫུན་བསླུ།;འགྲེམ་འཚོང་།;བར་སྦྲེལ།;ཁ་པར་སླེབས་པའི་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;འཕྲིན་ཐུང་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;ཁ་པར་སུན་བཟོ།;སུན་བཟོའི་འཕྲིན་ཐུང་།;འབྲེལ་གཏུགས་པའི་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;ཞའོ་མཱི་མིང་ཐོ་ནག་པོ།;ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་མིང་ཐོ་ནག་པོ།</string>
    <string name="path_antispam">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས/སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="resource_networkassistant_1">སྡེབས་དངུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="keywords_networkassistant_1">བཞུར་ཚད།སྡེབས་དངུལ།</string>
    <string name="path_networkassistant_1">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས/དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས།</string>
    <string name="resource_networkassistant_2">བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="keywords_networkassistant_2">བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="path_networkassistant_2">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས/དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས།</string>
    <string name="resource_networkassistant_4">དྲ་རྒྱ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="keywords_networkassistant_4">དྲ་འབྲེལ།དྲ་འཇུག བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="path_networkassistant_4">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད/བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས/དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས/དྲ་རྒྱ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="resource_powercenter_powerrank">གློག་ཚད་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="keywords_powercenter_powerrank">གློག་ཚད་བེད་སྤྱོད། གློག་ཟད་ཨང་རིམ།</string>
    <string name="path_powercenter_powerrank">གློག་ཚད་དང་གཤིས་ནུས།/གློག་ཚད་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་གནས་ཚུལ།</string>
    <string name="resource_gamebooster">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="keywords_gamebooster">རོལ་རྩེད།;མྱུར་གཏོང་།;རྒྱལ་པོའི་གཟི་བརྗིད།;རྩོལ་ནུས་དཔེ་ཚུལ།;སུན་འགོག</string>
    <string name="path_gamebooster">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།/བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས།/རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="app_name_securitycenter">བདེ་འཇགས།</string>
    <string name="back_description_securitycenter">ཕྱིར་ལོག བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="exit">ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="btn_text_quick_cleanup">ལྡེབ་གཅིག་གིས་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="btn_text_power_cleanup">བཙན་ཤུགས་ཀྱིས་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="btn_text_network_speed_detail">དྲ་འགྲོས་ཞིབ་གསལ།</string>
    <string name="btn_text_quick_scan">བཤེར་འབེབས་འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="menu_text_antivirus">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="menu_summary_antivirus">智能查杀病毒</string>
    <string name="menu_summary_antivirus_2">病毒或风险应用待查杀</string>
    <string name="menu_summary_antivirus_3">未全盘扫描</string>
    <string name="menu_text_optimize_manage">ལེགས་བཅོས་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="menu_text_networkassistants">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས།</string>
    <string name="menu_summary_networkassistants">自动管理流量</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_2">%s</string>
    <string name="menu_summary_networkassistants_2">手机流量已超出</string>
    <string name="menu_summary_networkassistants_3">手机剩余流量充足</string>
    <string name="menu_summary_networkassistants_4">手机剩余流量不足</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_remain">བཞུར་ཚད་ལྷག་མ%s</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_danger">བཞུར་ཚད་%sབརྒལ།</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_data">%1$s%2$s</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_unit_gb">GB</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_unit_mb">MB</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_unit_kb">KB</string>
    <string name="menu_text_networkassistants_unit_b">B</string>
    <string name="menu_text_antispam">སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="menu_summary_antispam">拦截骚扰短信与电话</string>
    <string name="menu_summary_antispam_2">短信和电话被拦截</string>
    <string name="menu_text_license_manager">དབང་གནང་དོ་དམ།</string>
    <string name="menu_text_garbage_cleanup">གད་སྙིགས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="menu_summary_garbage_cleanup">手机很干净，无需清理</string>
    <string name="menu_summary_garbage_cleanup_2">手机可清除垃圾</string>
    <string name="menu_summary_garbage_cleanup_3">垃圾过多，请立即清理</string>
    <string name="menu_text_garbage_cleanup_danger">%s</string>
    <string name="menu_text_power_manager">གློག་བསྲི་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="menu_summary_power_manager">智能省电，延长手机使用时长</string>
    <string name="menu_summary_power_manager_1">手机已充满</string>
    <string name="menu_summary_power_manager_2">预计可用%s</string>
    <string name="menu_summary_power_manager_3">电量低，请及时充电</string>
    <string name="menu_summary_power_manager_4">预计%s充满</string>
    <string name="menu_text_power_percent">གློག་ཚད%s</string>
    <string name="menu_text_power_percent_title">%s</string>
    <string name="last_check_canceled">ཐེངས་འདིའི་ལེགས་སྒྱུར་དོར་ཟིན། མྱུར་ཏུ་ལེགས་སྒྱུར་བྱ་འོས།</string>
    <string name="examination_score_100">ཁ་པར་བདེ་འཇགས་ཡིན། མུ་མཐུད་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་དང་།</string>
    <string name="examination_score_80_100">ཁ་པར་བདེ་འཇགས་རེད།མུ་མཐུད་དུ་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="examination_score_80_60">ཁ་པར་ལ་ཉེན་ཁ་འདུག་ སླར་གསོ་བྱ་འོས།</string>
    <string name="examination_score_60_0">ཁ་པར་ལ་ཉེན་ཁ་འདུགམྱུར་དུ་སླར་གསོ།</string>
    <string name="examination_score_has_virus">ཉེན་ཆེ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་གསར་རྙེད་བྱུང་། མྱུར་ཏུ་ཐག་གཅོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="activity_title_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="activity_title_antivirus">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="activity_title_networkassistants">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས།</string>
    <string name="activity_title_antispam">སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་བ་བཀག་འགོག</string>
    <string name="activity_title_license_manager">དབང་གནང་དོ་དམ།</string>
    <string name="activity_title_power_manager">གློག་བསྲི་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="activity_title_garbage_cleanup">གད་སྙིགས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="menu_summary_app_manager">管理应用升级与卸载</string>
    <string name="menu_summary_app_manager_2">应用有更新</string>
    <string name="memory_check_content">%sཙམ་གཏོང་ཟིན།</string>
    <string name="memory_clear_unused">བེད་མེད་ནང་གསོག་གཙང་སེལ་%s</string>
    <string name="activity_title_virus">མུའུ་མ་དྲ་དུག</string>
    <string name="btn_text_stop">བཤེར་འབེབས་མཚགས་འཇོག</string>
    <string name="hints_scan_result_no_finish">བཤེར་འབེབས་ལེགས་གྲུབ་མ་བྱུང་། རེག་ནས་མུ་མཐུད།</string>
    <string name="suggest_scan_again">བཤེར་འབེབས་འདང་ངེས་གནང་ན་འོས། ཁ་པར་གྱི་བདེ་འཇགས་ཁག་ཐེག་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="hints_handle_item_text_virus">ཉེན་ཁ།</string>
    <string name="hints_scan_result_safe">གནས་སྐབས་སུ་ཉེན་ཁ་མེད།</string>
    <string name="descx_quick_scan_preparation">གྲ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="descx_quick_scan_cancel">བཤེར་འབེབས་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="dialog_title_stop_virus_scan">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="dialog_msg_stop_virus_scan">བཤེར་འབེབས་མཚམས་འཇོག་གམ།</string>
    <string name="title_virus_no">མུའུ་མ་དྲ་དུག་རྙེད་བྱུང་།</string>
    <string name="title_virus_yes">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཟིན། མུའུ་མ་དྲ་དུག་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="summary_virus">ནད་དུག་གཙང་སེལ་བྱས་རྗེས་ཁ་པར་གྱི་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་བྱ་ཐུབ།</string>
    <string name="title_permission_no">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་ཚོད་འཛིན་ཁ་འབྱེད་མེད།</string>
    <string name="title_permission_yes">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་ཚོད་འཛིན་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="summary_permission">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་རིན་ལེན་པ་དང་གསང་ཤོར་སོགས་སྔོན་འགོག་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="title_mms_no">རིག་ལྡན་གད་རྙིགས་འཕྲིན་ཐུང་འཚག་རྒྱག་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="title_mms_yes">རིག་ལྡན་གད་རྙིགས་འཕྲིན་ཐུང་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="summary_mms">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་གད་སྙིགས་འཕྲིན་ཐུང་རང་འགུལ་གྱིས་བཀག་འགོག་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="title_chain_start">བེད་མེད་ེརིམ་གས་སྒུལ་སློང་བསད་སྤར།</string>
    <string name="title_usb_no">USBསྙོམ་སྒྲིག་དཔེ་ཚུལ་ཁ་བརྒྱབ་མེད།</string>
    <string name="title_usb_yes">USBསྙོམ་སྒྲིག་དཔེ་ཚུལ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="summary_usb">ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ནད་དུགUSBབརྒྱུད་ནས་མཆེད་པར་གཡོལ་བ།</string>
    <string name="title_virus_update_no">རང་འགུལ་ངང་ནད་དུག་མཛོད་གསར་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="title_virus_update_yes">ནད་དུག་མཛོད་རང་འགུལ་གསར་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="summary_virus_update">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་རང་འགུལ་ངང་ཆེས་གསར་པའི་དུག་མཛོད་གསར་པསྒྱུར་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="title_system_auto_download">བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་སྒྱུར་རང་འགུལ་ཕབ་ལེན་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="title_install_virus_no">སྒྲིག་འཇུག་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="title_install_virus_yes">སྒྲིག་འཇུག་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="summary_install_virus">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དུས་ནད་དུག་ཡིན་མིན་ལ་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="title_dev_model_off">གསར་སྤེལ་མཁན་གྱི་དཔེ་ཚུལ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="title_dev_yes">གསར་སྤེལ་མཁན་འདེམས་ཚན་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="title_dev_no">གསར་སྤེལ་མཁན་འདེམས་ཚན་ཁ་བརྒྱབ་མེད།</string>
    <string name="summary_dev">ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་བསམ་ངན་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་རྐུ་བར་གཡོལ་ཐུབ།</string>
    <string name="item_usb_debug">USBསྙོམ་སྒྲིག་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="item_virus_lib">དུག་མཛོད་རང་འགུལ་ངང་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="item_system_auto_download">བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་སྒྱུར་རང་འགུལ་ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="item_install_monitor">ལྟ་རྟོག་ཆས་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="item_app_permission">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད།</string>
    <string name="item_mms">གད་སྙིགས་འཕྲིན་ཐུང་ལ་རིག་ནུས་འཚག་རྒྱག</string>
    <string name="item_dev_mode">གསར་སྤེལ་མཁན་འདེམས་ཚན།</string>
    <string name="menu_item_about_title">སྐོར།</string>
    <string name="menu_item_about_content">པར་གཞི་རྟགས།%s</string>
    <string name="menu_item_about_summary">པར་གཞི་རྟགས།%s</string>
    <string name="menu_item_shortcut_title">ཅོག་ངོས་མགྱོགས་ལམ་ཁ་སྣོན</string>
    <string name="menu_item_shortcut_summary">རྒྱུན་སྤྱོད་རྩོལ་ནུས་ཅོག་ངོས་སུ་འཇོག་པ།</string>
    <string name="activity_title_create_shortcut">ཅོག་ངོས་མགྱོགས་ལམ།</string>
    <string name="menu_item_notification_title">བརྡ་ཐོའི་ཐོ་གཞུང་དུ་འཆར་བ།</string>
    <string name="menu_item_notification_garbage_text">%sསྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="menu_item_notification_power_text">གློག་བསྲི་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="menu_item_notification_antispam_text_normal">བཀག་འགོག་གསར་པ་མི་འདུག</string>
    <string name="menu_item_notification_antispam_text_avail">བཀག་འགོག་གསར་པ་ཡོད་འདུག</string>
    <string name="pref_category_title_securitycenter_settings">བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_category_title_module_settings">རྩོལ་ནུས་ཡོངས་ཀྱི་ཚན་རྡོག་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="Settings_title_garbage_cleanup">གད་སྙིགས་གཙང་སེལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="Settings_title_network_assistants">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="Settings_title_anti_spam">སུན་པོ་བཟོ་མཁན་བཀག་འགོག་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="Settings_title_power_center">གློག་བསྲི་ལེགས་བསྒྱུར་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="Settings_title_anti_virus">设置</string>
    <string name="menu_item_virus_cloud_scan_title">སྤྲིན་སྤྱད་ནས་དུག་སེལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="menu_item_virus_cloud_scan_summary">དྲ་འབྲེལ་དུག་སེལ་མཐར་སོན་པ་ཡོང་ཡང་བཤེར་འབེབས་དུས་ཡུན་ཇེ་རིང་ལ་འགྲོ་ངེས།</string>
    <string name="menu_item_virus_install_monitor_title">ལྟ་རྟོག་ཆས་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="menu_item_virus_install_monitor_summary">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དུས་ནད་དུག་ཡིན་མིན་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="activity_title_virus_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="hints_virus_lib_update_default_summary">གསར་སྒྱུར་དུས། ངོས་མ་ཟིན།</string>
    <string name="menu_item_virus_lib_auto_update_summary">གསར་སྒྱུར་དུས། %s</string>
    <string name="hints_virus_app_list_item_summary">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="hints_virus_apk_list_item_summary">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="hints_loading_text">བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཀྱིན་པ།...</string>
    <string name="activity_title_auto_start_manager">རང་འགུལ་ངང་སྐུལ་སློང་དོ་དམ།</string>
    <string name="activity_title_permission_manager">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="activity_title_other_permission_manager">དབང་ཚད་གཞན་དག་དོ་དམ།</string>
    <string name="activity_title_root_manager">ROOTདབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="activity_title_root_acquired">ROOTདབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="activity_title_root_note">ROOTདབང་ཚད་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="pm_root_success_notification_title">ROOTདབང་ཚད་བེད་བླག་ངང་ནས་བླངས་ཟིན།</string>
    <string name="pm_root_success_notification_infomation">ROOTདབང་ཚད་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་དབང་སྤྲོད་པར་མཉམ་འཇོག་བྱ་འོས།</string>
    <string name="empty_title_auto_start_list">རང་སློང་བྱེད་ཆོག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="virus_ad_icon_text">བརྡ་ཁྱབ།</string>
    <string name="activity_title_apps_manager">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="activity_title_permissions_manager">དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="dialog_title_auto_start_declare">རང་སློང་གི་གསལ་བཤད་སྐོར།</string>
    <string name="dialog_msg_auto_start_declare">MIUIབརྒྱུད་ཁོངས་མཐིལ་ལས་བྱུང་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་རང་སློང་སྤྱོད་སྟངས། བདེ་འཇགས་མཉེན་ཆས་ཁ་ཤས་ཀྱིསMIUIལས་བཀག་སྡོམ་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་རང་སློང་བྱས་ཆོག་ཅེས་ནོར་འཁྲུལ་ངང་མངོན་འཆར་བྱ་ངེས། MIUIལས་མངོན་འཆར་བྱས་པ་གཞིར་འཛིན་རོགས།</string>
    <string name="button_text_known">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="empty_title_perm_apps">དབང་ཚད་དོ་དམ་བྱེད་ཆོག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="reject_all">ཆ་ཚང་བཀག་བྱོལ།</string>
    <string name="prompt_all">ཚང་མ་འདྲི་རྩད།</string>
    <string name="confirm_reject_all_permission">ཉེར་སྤྱོད་ཆ་ཚང་གིས་དབང་ཚད་འདི་སྤྱོད་པར་བཀག་བྱོལ་བྱ་པར་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="confirm_prompt_all_permission">ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ཀྱི་དབང་ཚད་དེ་འདྲི་རྩད་ལ་འགྱུར་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="show_system_app">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="hide_system_app">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་སྐུང་བ།</string>
    <string name="about_autostart">རང་སྒུལ་སློང་སྐོར།</string>
    <string name="permission_action_accept">ཆོག</string>
    <string name="permission_action_prompt">འདྲི་རྩད།</string>
    <string name="permission_action_reject">བཀག་བྱོལ།</string>
    <string name="empty_title_permission_apps_list">དབང་ཚད་འདི་སྤྱོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="old_sdk_deny_warning">ཉེར་སྤྱོད་འདི་Androidཡི་དབང་ཚད་ལ་མཚམས་མཐུན་བྱུང་མེད། དབང་ཚད་ཁས་མི་ལེན་ན་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱོད་མི་ཐུབ་སྲིད།</string>
    <string name="empty_title_root_apps">ROOTདོ་དམ་བྱེད་ཆོག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="root_apply_title">ཐ་ཚིག་གལ་ཆེན།</string>
    <string name="root_apply_step_1">%sབརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཆེས་མཐོའི་དོ་དམ་དབང་ཚད་ལ་རེ་འདུན་ཞུ་ཆོག་པ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="root_apply_step_2">ཆོག་མཆན་གནང་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་བརྟན་འཇགས་མིན་པར་བཟོ་སྲིད།</string>
    <string name="root_apply_step_3">གསང་དོན་གཞི་གྲངས་དཔེར་ན། མི་སྒེར་ཐོ་འགོད་གསང་ཨང་དང་འཕྲིན་ཐུང་ཕྱིར་ཤོར་བའི་ཉེན་ཁ་ཡོད།</string>
    <string name="root_apply_step_4">ཐ་ན་མཁྲེགས་ཆས་ཆག་སྐྱོན་བྱུང་ནས་སྐུ་ཉིད་ཡིད་འགྱོད་ཆེན་པོ་སྐྱེ་སྲིད།</string>
    <string name="root_apply_step_5">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གཟབ་ནན་ངང་སྤྱད་ན་འོས། %sཡིསROOTདབང་ཚད་རེ་ཞུ་བྱེད་པར་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="button_text_accept">ཆོག</string>
    <string name="button_text_accept_timer">(%d) ཆོག</string>
    <string name="button_text_reject">བཀག་འགོག</string>
    <string name="button_text_deny">བཀག་བྱོལ།</string>
    <string name="button_text_next_step">རྗེས་མ།</string>
    <string name="button_text_next_step_timer">རྗེས་མ(%d)</string>
    <string name="toast_root_apply_accept">%sཡིསROOTདབང་ཚད་རེ་ཞུ་ཆོག་པར་བྱས།</string>
    <string name="toast_root_apply_reject">%sཡིསROOTདབང་ཚད་རེ་ཞུ་བྱེད་པར་བཀག་འགོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="menu_item_app_permissions_control">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་ལ་ལྟ་རྟོག</string>
    <string name="menu_item_control_app_permissions">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་སྤྱོད་པའི་དབང་ཚད་ལ་ལྟ་རྟོག</string>
    <string name="menu_item_install_debug_package">Debugཐུམ་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="permission_close_permission_control_dialog_title">དབང་ཚད་ལྟ་རྟོག་གི་ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="permission_close_permission_control_dialog_msg">ལྟ་རྟོག་བསད་སྦར་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྟངས་ལ་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ལྟ་རྟོག་མི་བྱེད་པར་གསལ་འདེབས་འཕར་ཐོན་ཡོང་ངེས། ཁ་རྒྱག་པར་གཏན་འཁེལ་བྱས་སམ།</string>
    <string name="permission_permission_control_closed_desc_dialog_title">དབང་ཚད་དོ་དམ་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="permission_permission_control_closed_desc_dialog_msg">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་ལྟ་རྟོག་ཅེས་པ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། ཉེར་སྤྱོད་ཡོད་ཚད་ཀྱིས་བརྒྱུད་ཁོངས་དབང་ཚད་སྤྱད་ཆོག དབང་ཚད་དོ་དམ་སྒྲིག་འགོད་ངོས་སུ་ལྟ་རྟོག་ཡང་བསྐྱར་ཁ་འབྱེད་ཆོག</string>
    <string name="scanning_bar_number">%d%%</string>
    <string name="hints_scanning_text">ལུས་བཤེར་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="auto_handle_title">རང་འགུལ་ལེགས་བསྒྱུར་ཚན་པ།</string>
    <string name="manual_item_white_list_title">ལེགས་བསྒྱུར་བྱ་འོས་ཚན་པའི་མིང་ཐོ།</string>
    <string name="manual_item_white_list_summary">སྣང་མེད་བཞག་པའི་ལེགས་བསྒྱུར་ཚན་པ་དོ་དམ།</string>
    <string name="pm_auto_start_by_system">བརྒྱུད་ཁོངས་གིས་སློང་བ།</string>
    <string name="pm_auto_start_by_system_event">བརྒྱུད་ཁོངས་གིས་སློང་ཆོག</string>
    <string name="pm_auto_start_by_other">ཕན་ཚུན་སློང་བ།</string>
    <string name="pm_auto_start_by_other_app">ཉེར་སྤྱོད་གཞན་དག་གིས་སློང་ཆོག</string>
    <string name="pm_auto_start_proc_is_running">འཁོར་རྒྱུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="empty_app">ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="pm_remember_choice">བཀག་བྱོལ་བྱས་རྗེས་ཐེངས་རྗེས་མར་སྒྲིག་འཇུག་ལ་ཡང་བསྐྱར་གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="install_title">USBསྒྲིག་འཇུག་གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="usb_install_desc">USBབརྒྱུད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད། མུ་མཐུད་དུ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="continue_install">མུ་མཐུད་དུ་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="reject_countdown">(%d) བཀག་བྱོལ།</string>
    <string name="reject_usb_install">USBབརྒྱུད་ནས་གཤམ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པར་བཀག་འགོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="adb_install_reject_notiy">%sབརྒྱུད་དེ་USBསྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པ་བཀག་ཟིན།</string>
    <string name="adb_install_reject_notiy_desc">གསར་སྤེལ་བའི་འདེམས་ཚན་ནང་དུ་USBསྒྲིག་འཇུག་སྒོ་ཕྱེ་ཆོག</string>
    <string name="adb_login_xiaomi_account">སྔོན་ལ་ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོར་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="adb_install_open">ཁ་འབྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="adb_install_open_error">ཁ་འབྱེད་མི་ཐུབ། དྲ་སྦྲེལ་རྒྱུན་གཏན་ཡིན་མིན་ལ་བརྟག་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="usb_adb_input_apply_step_1">མོས་མཐུན་བྱུང་རྗེས། མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་གསང་ཤོར་རམ་ཐོར་བརླག་བྱེད་སྲིད། གསར་སྤེལ་མཁན་མིན་པའི་སྤྱོད་མཁན་གྱིས་བསད་སྤར་དེ་སྤྱོད་མི་བཅུག་ན་འོས།</string>
    <string name="usb_adb_input_apply_step_2">གསར་སྤེལ་མཁན་གྱིས་གློག་ཀླད་མཉེན་ཆས་སྤྱོད་པ་དང་། USBབརྒྱུད་ནས་ལག་བརྡ་རྡེབ་རེག་ལད་མོ་དང་ཁ་པར་བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་འགོད་དང་དབང་ཚད་འགྱུར་ཐུབ།</string>
    <string name="usb_adb_input_apply_step_3">བྱེད་ཆོག་མིན་ཡང་བསྐྱར་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="adb_install_no_network">དྲ་རྒྱ་མེད། དྲ་སྦྲེལ་རྗེས་ཡང་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="pc_install_manager">USBསྒྲིག་འཇུག་དོ་དམ།</string>
    <string name="monitor_requests_from_pc">USBཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་རེ་ཞུ་ལ་ལྟ་རྟོག</string>
    <string name="app_install_intercept">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བཀག་འགོག</string>
    <string name="pc_to_phone_install">USBབརྒྱུད་ནས་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི%sབཀག་འགོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="recently_reject_message_one">%1$sཡི་སྒྲིག་འཇུག་རེ་ཞུ་བཀག་འགོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="recently_reject_message">%1$sལ་སོགས་པའི་ཉེར་སྤྱོད%2$dཡི་སྒྲིག་འཇུག་རེ་ཞུ་བཀག་འགོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="delete_from_manual_item_white_list">སྣང་མེད་བཞག་པའི་མིང་ཐོ་ལས་སྤོ་འབུད།</string>
    <string name="button_text_ignore">སྣང་མེད་དུ་འཇོག་པ།</string>
    <string name="button_text_ignore_alert_title">ལེགས་བསྒྱུར་འོས་སྦྱོར་འདི་ཉིད་སྣང་མེད་འཇོག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་བྱས་སམ།</string>
    <string name="empty_title_manual_item_white_list">སྣང་མེད་བཞག་པའི་མིང་ཐོ་མི་འདུག</string>
    <string name="title_cloud_account">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="summary_cloud_account">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ཐོ་འགོད་བྱས་རྗེས། ཞའོ་མཱི་སྤྱད་ན་དེ་ལས་མང་བའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="title_cloud_service">ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་ཞབས་ཞུའི་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="summary_cloud_service">སྤྲིན་གྱི་ཞབས་ཞུའི་སྒོ་ཕྱེ་འོས། གཞི་གྲངས་ཀྱི་བདེ་ཐང་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
    <string name="title_network_switch">བདེ་ཐང་ལྟེ་གནས་དྲ་སྦྲེལ།</string>
    <string name="summary_network_switch">དྲ་འབྲེལ་བསད་སྦར་ཁ་འབྱེད་རྗེས་བདེ་འཇཊ་ལྟེ་གནས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་ཆ་ཚང་ངང་སྤྱོད་ཐུབ།</string>
    <string name="title_power_optimizer">གློག་ཚད་དམའ་དུས་རང་འགུལ་གློག་བསྲི་ཁ་འབྱེད་འོས།</string>
    <string name="summary_power_optimizer">གློག་ཚད་དམའ་དུས་རང་འགུལ་གློག་བསྲི་ཁ་འབྱེད་པ་དང་། འཕྲུལ་སྒུག་དུས་ཚོད་ཇེ་རིང་ལ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="title_data_flow_monitor">བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས་ཚོད་འཛིན་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="title_data_flow">བཞུར་ཚད་དང་ཚོང་གཉེར་པའི་ཆ་འཕྲིན་ལེགས་བཅོས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="summary_data_flow">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་རྒྱག་ཚད་སྤྱོད་པའི་གནས་ཚུལ་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱ་ངེས། བརྒལ་ནས་གླ་འཕྲི་བར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="title_telecom_operator">དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་ཀྱིས་རང་འགུལ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="summary_telecom_operator">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་དང་དེའི་ཚོང་རྟགས་སྒྲིག་འགོད། ཉིན་རེར་བཞུར་ཚད་ལྷག་མར་རང་འགུལ་ངང་སྒྲིག་བཅོས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="title_flow_verify">བཞུར་ཚད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མྱུར་ཏུ་བཅོས་པ།</string>
    <string name="summary_never_flow_verify">བཞུར་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་བྱ་མྱོང་མེད། བཞུར་ཚད་ལྷག་མ་ཡང་དག་མིན་ངེས་མེད་ཡིན།</string>
    <string name="title_flow_verify_failed">ཉིན་ལྔ་བརྒལ་ན་སྒྲིག་བཅོས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="summary_flow_verify_failed">མྱུར་ཏུ་ཚོང་གཉེར་པའི་རྣམ་པར་དཔྱད་པ། རྒྱག་ཚད་བརྒལ་ནས་གླ་འཕྲི་བར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="title_flow_notification">བཞུར་ཚད་སྡོམ་རྩིས་ཀྱི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="summary_flow_notification">བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་མངོན་འཆར་ཁ་ཕྱེ་རྗེས། བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་དུ་ཉིན་རེའི་བཞུར་ཚད་ཟད་གྲོན་དང་སྤྱིའི་བཞུར་ཚད་ལྷག་མ་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="title_flow_purchase">བཞུར་ཚད་ཁུག་མ་ཉོ་བ།</string>
    <string name="summary_flow_purchase">བཞུར་ཚད་སྤྱོད་པའི་ཉེས་བརྡར་བསླེབས་ཟིན། མྱུར་ཏུ་བཞུར་ཚད་ཁུག་མ་ཉོ་བྱ་འོས།</string>
    <string name="title_show_notification">བདེ་འཇགས་བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་།</string>
    <string name="summary_show_notification">བརྡ་ཐོ་ཚན་པ་མྱུར་ཏུ་ནང་གསོག་གཙང་སེལ་བྱས་པ། གློག་ཚད་དང་། ་ཁ་པར་འགོག་པ་དང་འཕྲིན་ཐུང་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="title_garbage_lib">གསལ་འདོན་གཙང་སེལ་ཁུངས།</string>
    <string name="summary_garbage_lib">གཙང་བཤེར་མཛོད་རིམ་སྤར་རྗེས། གད་སྙིགས་དེ་ལས་མང་བ་བཤེར་འབེབས་ཐུབ།</string>
    <string name="title_device_not_root">ཁ་པར་ROOTབྱས་མེད།</string>
    <string name="title_permission_root">བརྒྱུད་ཁོངས་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="summary_permission_root">མིག་སྔའི་བརྒྱུད་ཁོངསROOTབྱས་ཟིན། ཉེན་ཁ་ཧ་ཅང་ཆེ་བས། མྱུར་ཏུ་སླར་གསོ་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="title_app_update">ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྒྱུར་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="title_find_device">ཁ་པར་འཚོལ་བ།</string>
    <string name="summary_find_device">ཁ་པར་བོར་བརླག་བྱུང་དུས། རྒྱང་སྦྲེལ་གནས་ངེས་དང་ཁ་པར་ལ་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་ཆོག</string>
    <string name="title_realname_verify">དངོས་མིང་ར་སྤྲོད།</string>
    <string name="summary_realname_verify">ཞའོ་མཱི་དངོས་མི་ར་སྤྲོད་དུ་ཕེབས་ན། གཏོང་སྤྲོད་ཐོ་འགོད་མཁན་གྱི་བདེ་འཇགས་ལ་ཐུགས་ཁྲལ་མི་དགོས།</string>
    <string name="title_mifi_insurance">ཉེན་སྲུང་།</string>
    <string name="summary_mifi_insurance">ཁ་པར་གློ་བུར་སྐྱོན་བྱུང་ན། ལོ་འཁོར་མོར་རིན་མེད་ངང་གསར་པ་བརྗེ་ཆོག</string>
    <string name="title_cloud_space_almost_full">སྤྲིན་བར་སྟོང་ཁ་གང་ལ་ཉེ། གོམ་མཉམ་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="summary_cloud_space_almost_full">ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་ཞབས་ཞུའི་ཚོགས་མིའི་ཁ་འབྱེད་ན་འོས།</string>
    <string name="title_cloud_space_full">སྤྲིན་བར་སྟོང་གི་ཁ་གང་ཟིན།</string>
    <string name="summary_cloud_space_full">སྤྲིན་ཚོགས་མིས་བར་སྟོང་ཆེན་པོ་དང་ཆེད་དབང་སྣ་མང་ཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="title_auto_update">བརྒྱུད་ཁོངས་རིག་ལྡན་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="summary_auto_update">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཁོམ་དུས་ཕབ་ལེན་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གསར་སྒྱུར་ཡང་སློང་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="title_miui_update_latest">པར་གཞི་གསར་ཤོས་ཞ་རིམ་སྤར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="title_miui_update">བརྒྱུད་ཁོངས་པར་གཞི་གསར་སྒྱུར་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="summary_miui_update">བརྒྱུད་ཁོངས%sལ་གསར་སྒྱུར་བྱས་ཆོག རིམ་སྤར་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་སྔར་ལས་བདེ་འཇགས་ཡིན་ངེས།</string>
    <string name="title_virus_cloudscan">དུག་ནད་སྤྲིན་གྱིས་བསད་པ།</string>
    <string name="summary_virus_cloudscan">སྤྲིན་དུག་སེལ་ཁ་འབྱེད་རྗེས་ཁ་པར་ནང་གི་ནད་དུག་གཏིང་ཟབ་པའི་སྒོ་ནས་བསད་ཆོག</string>
    <string name="title_cleaner_cloudscan">གད་སྙིགས་སྤྲིན་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="summary_cleaner_cloudscan">སྤྲིན་བཤེར་འབེབས་ཁ་འབྱེད་རྗེས། སྦས་སྐུང་བྱས་པའི་གད་སྙིགས་དེ་ལས་མང་བ་བཤེར་འབེབས་ཐུབ།</string>
    <string name="title_xiaomi_roaming">ཞའོ་མཱི་ཕྱོགས་རྒྱུ་ཁ་འབྱེད་ན་འོས།</string>
    <string name="summary_xiaomi_roaming">འགྲོས་མྱུར་རྒྱལ་སྤྱིའི་ཕྱོགས་རྒྱུ་ལོངས་སུ་སྤྱད་ཆོག་ལ། ཆེས་དམའ་ན་སྒོར0.01/MBནས་ཡིན།</string>
    <string name="toast_network_switch">དྲ་འབྲེལ་བསད་སྦར་གྱི་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="toast_flow_notification">བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་དུ་རྒྱུགས་ཚད་བསྡོམས་རྩིས་བསད་སྦར་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="toast_auto_traffic_correct">རང་འགུལ་གྱིས་བཅོས་པའི་གཏོང་འཛིན་སྒོ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="toast_show_notification">བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་དུ་མངོན་འཆར་བསད་སྦར་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="toast_cleaner_cloudscan">སྤྲིན་བཤེར་འབེབས་བསད་སྦར་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="toast_garbage_lib">གཙང་བཤེར་མཛོད་རང་འགུལ་གསར་སྒྱུར་བསད་སྦར་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="title_app_lock_disable">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས།</string>
    <string name="summary_app_lock_disable">གསང་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་གཏད་ནས་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་པ། སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་དང་རྒྱུ་ནོར་བདེ་ཐང་སྐྱོབ་པ།</string>
    <string name="info_and_call">ཆ་འཕྲིན་དང་ཁ་པར།</string>
    <string name="SMS_and_MMS">འཕྲིན་ཐུང་དང་ཚོན་འཕྲིན།</string>
    <string name="permission_with_SMS_and_MMS">འཕྲིན་ཐུང་དང་ཚོན་འཕྲིན་གྱི་འབྲེལ་ཡོད་དབང་ཚད།</string>
    <string name="call_and_contact">ཁ་པར་དང་འབྲེལ་གཏུག་པ།</string>
    <string name="permission_with_call_and_contact">ཁ་པར་དང་འབྲེལ་གཏུག་པ། ཁ་པར་གཏོང་ལེན་ཟིན་ཐོའི་འབྲེལ་ཡོད་ཚད་བཀག</string>
    <string name="title_flow_rank">དེ་རིང་གི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་ཨང་རིམ།</string>
    <string name="title_consume_power_rank">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་གློག་བརླག་ཚད་ཀྱི་གོ་རིམ།</string>
    <string name="title_payment_protection">གཏོང་སྤྲོད་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="title_payment_risk">སྤྲོད་པའི་ཁོར་ཡུག་ལ་ཉེན་ཁ་འདུག</string>
    <string name="summary_payment_risk">མིག་སྔར་ཁ་པར་ལ་སྤྲོད་པའི་ཉེན་ཁ་འདུག མྱུར་ཏུ་ཐག་གཅོད་རོགས།</string>
    <string name="title_garbage_less">ཉེར་སྤྱོད་གད་རྙིགས་ཉུང་།</string>
    <string name="title_garbage_clean">ཉེར་སྤྱོད་གལ་སྙིགས%sལ་སླེབས།</string>
    <string name="summary_garbage_clean">ལམ་སེང་གཙང་སེལ་བྱེད་ན། ཁ་པར་ཇེ་མྱུར་དུ་འགྱུར་སྲིད།</string>
    <string name="summary_consume_power">མིག་སྔར་ཁ་པར་ཚ་ཆེ་འདུག གློག་རྫས་ཀྱི་སྤྱོད་ཡུན་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="title_restrict_data_usage">%sདྲ་སྦྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ་བམ།</string>
    <string name="summary_restrict_data_usage">ཁྱེད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་དྲ་སྦྲེལ་དབང་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་འདུག རེག་ནས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="title_background_connection">%sསྟེགས་རྒྱབ་ལ་ཡོད་དུས་བེད་སྤྱོད་མི་ཐུབ་བམ།</string>
    <string name="summary_background_connection">ཁྱེད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་སྟེགས་རྒྱབ་དྲ་སྦྲེལ་དབང་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་འདུག རེག་ནས་སླར་གསོ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="title_block_calls_from_cantacts">ཁྱེད་རྒྱུན་དུ་འབྲེལ་གཏུག་པའི་ཁ་པར་ལེན་མི་ཐུབ་པ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="summary_block_calls_from_cantacts">ཁྱེད་ནས་འབྲེལ་གཏུག་པ་བཀག་བྱོལ་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ་འདུག རེག་ནས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="title_block_calls_from_strangers">རྒྱུན་དུ་ཁ་པར་ལེན་མི་ཐུབ་པ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="summary_block_calls_from_strangers">ཁྱེད་ནས་མི་རྒྱུས་མེད་བཀག་བྱོལ་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ་འདུག རེག་ནས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="title_do_not_disturb">ཁ་པར་ཡོང་བའི་དྲིག་སྒྲ་མི་གོ་བ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="summary_do_not_disturb">ཁྱེད་ནས་སུན་འགོག་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན། རེག་ནས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="title_eye_shield">བརྙན་ངོས་ཀྱི་ཁ་དོག་རྒྱུན་གཏན་མིན་ནམ།</string>
    <string name="summary_eye_shield">ཁྱེད་ནས་མིག་སྲུང་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན། རེག་ནས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="dialog_button_ignore">སྣང་མེད་དུ་འཇོག་པ།</string>
    <string name="dialog_button_yes">རེད།</string>
    <string name="summary_default_app">སོར་འཇོག་ཉེར་སྤྱོད%sཟོལ་བཅོས་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="notification_summary_cmcc_app_check">བརྡ་ཐོ་ཕར་རྡེབ་ནས་མྱུར་ཏུ་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="title_cmcc_app_check">བརྒྱུད་ཁོངས་ཞུ་དག་ཞིབ་བཤེར་ཆ་མི་ཚང་།</string>
    <string name="summary_cmcc_app_check">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཤས་ཆད་ཤོར་བྱུང་ཡོད་པ་དཔྱད་འཇལ་བྱས།</string>
    <string name="cmcc_app_check_dialog_title">བརྒྱུད་ཁོངས་བསྐྱར་གསོ་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="cmcc_app_check_dialog_message">བརྒྱུད་ཁོངས་བསྐྱར་གསོ་བྱས་ཟིན། ཁ་པར་བསྐྱར་སློང་བྱས་རྗེས་ནུས་པ་ཐོན་ངེས། མྱུར་ཏུ་བསྐྱར་སློང་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="cmcc_app_check_dialog_positive">མྱུར་ཏུ་བསྐྱར་སློང་།</string>
    <string name="cmcc_app_check_dialog_negative">ཡུད་ཙམ་ནས་བསྐྱར་སློང་།</string>
    <string name="app_not_installed_toast">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ནང་དུ་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="antivirus_choose_engine_settings">དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="antivirus_choose_engine_title">དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="antivirus_choose_engine_dialog_title">དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="antivirus_choose_engine">%sདུག་སེལ་སྒུལ་ཆས།</string>
    <string name="antivirus_monitor_clean_tips">%sགཙང་སེལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="antivirus_none_engine_dialog_ok">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="antivirus_privacy_dialog_title">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="antivirus_privacy_dialog_summary">བྱེད་ནུས་འདིས་Avast ཨན་ཐནAVLདངཐེང་ཤུན་གྱིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཡོད། གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ%sལས་མཐོང་ཐུབ།</string>
    <string name="antivirus_privacy_dialog_summary_link">《དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་ཆོག་མཆན་གྲོས་མཐུན》</string>
    <string name="antivirus_privacy_dialog_cloudscan">སྤྲིན་བཤེར་འབེབས་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="antivirus_privacy_dialog_cloudscan_description">ང་ཚོས་ཉེར་སྤྱོད་ཁུག་མའི་མིང་དང་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་སྤྲིན་ནད་དུག་སྒུལ་ཆས་ཁྲོད་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱས་ནས་བཤེར་འབེབས་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="antivirus_privacy_dialog_ok">@string/antivirus_none_engine_dialog_ok</string>
    <string name="pref_title_manual_check_virus_db_update">ལམ་སེང་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="virus_update_tips_title">གསར་སྒྱུར་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="virus_wait_network_dialog_message">མིག་སྔར་WLANམིན་པའི་ཁོར་ཡུག་ལ་གནས་ཡོད། གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཟད་ངེས། མུ་མཐུད་དུ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="antivirus_not_wlan">མིག་སྔར་WLANམིན་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་གནས་ཡོད། གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཟད་ངེས། མུ་མཐུད་དུ་གསར་སྒྱུར་བྱ་འམ།</string>
    <string name="antivirus_longtime_no_update">མིག་སྔའི་ནང་དུག་མཛོད་ནི་དུས་ཡིན་རིང་པོར་གསར་སྒྱུར་བྱས་མེད་པས། བཤེར་འབེབས་མཇུག་འབྲས་ཡང་དག་པ་སོགས་འབྱུང་ངེས། བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་དྲ་སྦྲེལ་བསད་སྤར་ཁ་འབྱེད་ནས་གསར་སྒྱུར་བྱ་འམ།</string>
    <string name="antivirus_longtime_no_update1">མིག་སྔའི་ནང་དུག་མཛོད་ནི་དུས་ཡིན་རིང་པོར་གསར་སྒྱུར་བྱས་མེད་པས། བཤེར་འབེབས་མཇུག་འབྲས་ཡང་དག་པ་སོགས་འབྱུང་ངེས། ནད་དུག་མཛོད་གསར་སྒྱུར་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="antivirus_sec_network_unavailable">ཁྱེད་ཀྱིས་བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་ཀྱི་དྲ་སྦྲེལ་བཀག་ཟིན། གསར་སྒྱུར་བྱེད་མི་ཐུབ། བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་དྲ་སྦྲེལ་བསད་སྤརགཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="antivirus_update_btn_contiue">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="antivirus_update_btn_open">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="antivirus_update_btn_update">གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="antivirus_toast_updating">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="antivirus_toast_update_success">གསར་སྒྱུར་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="antivirus_toast_update_failed">གསར་སྒྱུར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="antivirus_toast_already_update">གསར་ཤོས་ཡིན།</string>
    <string name="antivirus_toast_network_unavailable">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="handle_title_network">WLANབདེ་འཇགས།</string>
    <string name="handle_title_pay_env">གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག</string>
    <string name="handle_title_privacy">གསང་དོན་བདེ་འཇགས།</string>
    <string name="risk_count_suffix" />
    <string name="virus_auto_update_engine">རང་འགུལ་གསར་སྒྱུར་སྒུལ་ཆས། %s</string>
    <string name="hints_scan_danger_result">ཉེན་ཁའི་ཚན་པ། ལམ་སེང་ཐག་གཅོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ss_activity_main_support_text">%sནས་སྐུལ་ཆས་རྒྱབ་སྐྱོར་འདོན་སྤྲོད་བྱེད།</string>
    <string name="hints_virus_app_summary">%s（སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།）</string>
    <string name="hints_virus_apk_summary">%s（སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཡིག་ཆ།）</string>
    <string name="hints_risk_name_title">ཉེན་ཁའི་མིང་།:</string>
    <string name="hints_risk_descx_title">ཉེར་སྤྱོད་ངོ་སྤྲོད།:</string>
    <string name="button_text_clear">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="antivirus_main_activity_back">返回</string>
    <string name="toast_removed_from_virus_white_list">ཡིད་རྟོན་མིང་ཐོ་ནས་ཕྱིར་བཏོན་ན། ནད་དུག་བཤེར་འབེབས་བྱེད་དུས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="long_click_dialog_title">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="long_click_dialog_summary">འདྲ་བཟོའི་མཇུག་འབྲས་གསལ་ཐོའི་ཁྲོད། སྣང་མེད་དུ་འཇོག་དགོས་པའི་ཚན་པ་ཡུན་རིང་མནན་ནས་མིང་ཐོ་དཀར་པོའི་ཁྲོད་སྣོན་འཇུག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="button_text_let_me_select">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="toast_add_virus_white_list_no_need_repeat">ཡིད་རྟོན་མིང་ཐོར་ནད་དུག་དེ་ཚུད་འདུག ཁྱེད་ཀྱིས་ཡང་བསྐྱར་སྣོན་མི་དགོས།</string>
    <string name="button_text_delete_from_virus_white_list">ཡིད་རྟོན་མིང་ཐོ་ནས་མར་བཏོན།</string>
    <string name="empty_title_garbage_virus_white_list">བཤེར་འབེབསའི་མཇུག་འབྲས་གསལ་ཐོའི་ཁྲོད། སྣང་མེད་དུ་འཇོག་དགོས་པའི་ཚན་པ་ཡུན་རིང་གནན་དགོས།</string>
    <string name="hints_scanning">正在扫描 </string>
    <string name="hints_scan_result_phone_safe">ཁ་པར་བདེ་འཇགས་ཡིན།</string>
    <string name="virus_scan_process_pre">%</string>
    <string name="try_recommended_function">གཤམ་གྱི་བྱེད་ནུས་དག་སྤྱོད་ནས། ཁ་པར་དེ་བས་ཡག་ཏུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="activity_title_white_list">ནད་དུག་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་མི་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="uninstall_danagerous_title">གནོད་ཡོད་ཉེར་སྤྱོད་ཕྱིར་ལེན།</string>
    <string name="uninstall_danagerous_desc">\"%s\" ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནོད་སྐྱོན་གཏོང་ངེས།</string>
    <string name="uninstall_danagerous_msg">\"%s\" ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནོད་སྐྱོན་གཏོང་ངེས། བརྒྱུད་ཁོངས་འཁར་བའམ་ཡང་སློང་སོགས་ཀྱི་གནད་དོན་འབྱུང་སྲིད། ལམ་སེང་ཕྱིར་ལེན་ན་འོས།</string>
    <string name="still_retain_btn">ད་དུང་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="uninstall_danagerous_btn">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="app_install_tips_install_success">%1$sསྒྲིག་འཇུག་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="open_app">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="hot_today">དེ་རིང་གི་དགའ་བསུ་ཐོབ་ཤོས།</string>
    <string name="recommended">མཚམས་སྦྱོར།</string>
    <string name="hot">ཚ།</string>
    <string name="news_change">བརྗེ་བ།</string>
    <string name="app_install_tips_go_to">ལམ་སེང་མྱོང་བ།</string>
    <string name="go_to">ལམ་སེང་སོང་བ།</string>
    <string name="start_downloading_app">ཕབ་ལེན་བྱེད་འགོ་ཚུགས། %1$s</string>
    <string name="clear_immediately">ལམ་སེང་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="title_of_app_manage">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="tips_of_app_manage">དུས་ཡུན་རིང་པོར་མི་སྤྱོད་པའི་མཉེས་ཆས་ཕྱིར་ལེན་ནས། ཁ་པར་བར་གསེང་གྲོན་ཆུང་།</string>
    <string name="title_of_auto_launch_manage">རང་འགུལ་གྱིས་དོ་དམ་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="tips_of_auto_launch_manage">ཉེར་སྤྱོད་འགའ་ཞིག་ཁྱེད་ཀྱི་མོས་མཐུན་མེད་པར་ལྐོག་ཏུ་སྒུལ་སློང་བྱས་འདུག མགྱོགས་པར་གཟིགས་བར་ཕེབས།</string>
    <string name="close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="clear_garbage">ཁ་པར་གད་སྙིགས་གཙང་སེལ། ཁ་པར་བར་གསེང་གློད་གྲོལ།</string>
    <string name="booster_immediately">ལམ་སེང་མགྱོགས་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="antivirus_monitor_btn_text_clean_virus">ནད་དུག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="antivirus_monitor_btn_text_clean_risk">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="antivirus_monitor_risk_advice">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ནི་ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་འདྲ། ལམ་སེང་གཙང་སེལ་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="antivirus_monitor_virus_advice">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ནད་དུག་འདྲ། ལམ་སེང་གཙང་སེལ་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="security_scan_optimizing">ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="preferred_app_entries_launcher">ཅོག་ངོས།</string>
    <string name="preferred_app_entries_dial">ཨང་འབོད།</string>
    <string name="preferred_app_entries_messaging">འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="preferred_app_entries_browser">བཤེར་ཆས།</string>
    <string name="preferred_app_entries_camera">པར་ཆས།</string>
    <string name="preferred_app_entries_gallery">པར་མཛོད།</string>
    <string name="preferred_app_entries_music">རོལ་དབྱངས།</string>
    <string name="preferred_app_entries_email">སྦྲག་ཡིག</string>
    <string name="card_main_applock_title">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས།</string>
    <string name="card_main_applock_summary">གསང་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་གཏད་དེ་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་ནས། སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་སྲུང་བ།</string>
    <string name="card_main_applock_action">མྱུར་ཏུ་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="card_main_deepclean_title">གཙང་སེལ་གཏིང་ཟབ།</string>
    <string name="card_main_deepclean_summary">མི་དགོས་པའི་ཡིག་ཆ་སུབ་ནས་ཇེ་ཡང་དུ་བསླེབས་པ།</string>
    <string name="card_main_deepclean_action">མྱུར་ཏུ་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="card_main_deepclean_wechat_title">འཕྲིན་ཕྲན་ཆེད་སེལ།</string>
    <string name="card_main_deepclean_wechat_summary">འཕྲིན་ཕྲན་བར་གསོག་གཙང་སེལ། ཁ་པར་བར་སྟོང་གྲོན་ཆུང་།</string>
    <string name="card_main_deepclean_wechat_action">གཙང་སེལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="card_main_sectool_title">བདེ་འཇགས་ལག་ཆ།</string>
    <string name="card_main_monthreport_action">མྱུར་ཏུ་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="card_main_speeddetail_action">@string/card_main_monthreport_action</string>
    <string name="card_main_netcheck_title">དྲ་རྒྱ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="card_main_netcheck_summary">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་དྲ་སྦྲེལ་མྱུར་ཚད་ལ་བལྟས་ནས། ཁ་པར་གྱི་དྲ་སྦྲེལ་གནད་དོན་རྩད་པ།</string>
    <string name="card_main_netcheck_action">མྱུར་ཏུ་ལྟ་དཔྱད།</string>
    <string name="card_main_hbassistant_title">ཤོག་ཆག་ལག་རོཊ།</string>
    <string name="card_main_hbassistant_summary">ཞའོ་མཱི་གཞུང་ཕྱོགས་དྲན་སྐུལ་ལག་ཆ།</string>
    <string name="card_main_deepclean_qq_title">QQཆེད་སེལ།</string>
    <string name="action_button_text_100">མུ་མཐུད་དུ་ཚོར་མྱོང་།</string>
    <string name="action_button_text_80_100">མྱུར་ཏུ་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="action_button_text_60_80">མྱུར་ཏུ་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="action_button_text_60">མྱུར་ཏུ་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="card_main_optimize_manage_title">ལེགས་བཅོས་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="card_main_optimize_manage_summary">བེད་མེད་འཕེལ་རིམ་ཡང་དུ་གཙང་སེལ་བྱས་ནས། བརྒྱུད་ཁོངས་ཤར་གཏོང་རྒྱུན་འཁྱོངས།</string>
    <string name="card_main_optimize_manage_action">འཐེབ་གཅིག་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="card_main_private_space_title">ཁ་པར་ཆ་བགོས།</string>
    <string name="card_main_private_space_summary">མྱུར་ཏུ་ཡོངས་སུ་གསར་པའི་ཁ་པར་ཞིག་ཡོད་པ་དང་འདྲ།</string>
    <string name="card_main_private_space_action">མྱུར་ཏུ་ཆ་བགོས།</string>
    <string name="card_main_xspace_title">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད།</string>
    <string name="card_main_xspace_summary">འཕྲིན་ཕྲན/QQགཉིས། རོལ་རྩེད་ཆུང་བར་དགོས་ངེས་ཡིན།</string>
    <string name="card_main_xspace_action">མྱུར་ཏུ་ཉིས་འབྱེད།</string>
    <string name="card_main_overscroll_tips">བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་ཀྱིས་ཁྱེད་ལ་བདེ་སྲུང་མཐིལ་ཕྱིན་པ་བྱེད།</string>
    <string name="card_main_gamebooster_title">རོལ་རྩེད་མགྱོགས་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="card_main_gamebooster_summary">提升游戏网络稳定性</string>
    <string name="exit_dialog_scan_title">ལུས་དཔྱད་ལེགས་བཅོས།</string>
    <string name="exit_dialog_scan_message">ཁ་པར་ལུས་དཔྱད་སྐར་མ་75ལོན་མེད། ལམ་སེང་ལེགས་བཅོས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="exit_dialog_scan_positive_button">མྱུར་ཏུ་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="exit_dialog_garbage_clean_title">གད་སྙིགས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="exit_dialog_garbage_clean_message">ཁ་པར་གད་རྙིགས་%sལས་བརྒལ། འཁར་བ་སོགས་བྱེད་ངེས། ལམ་སེང་གཙང་སེལ་བྱེད་ན་འོས།</string>
    <string name="exit_dialog_garbage_clean_positive_button">མྱུར་ཏུ་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="exit_dialog_release_storage_title">གསོག་ཉར་བར་སྟོང་ཉེན་བརྡ།</string>
    <string name="exit_dialog_release_storage_message">ཁ་པར་གསོག་ཉར་བར་སྟོང་80%བཟུང་འདུག རྒྱུན་དུ་མི་སྤྱོད་པའི་མཉེན་ཆས་ཕྱིར་ལེན་ནས། གསོག་ཉར་བར་སྟོང་གློད་ན་འོས།</string>
    <string name="exit_dialog_release_storage_positive_button">གསོག་ཉར་བར་སྟོང་གློད་སྒྲོལ།</string>
    <string name="skin_change_close_toast">ཁ་བརྒྱབ་ཐུབ། ཐེངས་རྗེས་མར་སྒུལ་སློང་སྐབས་ནུས་ལྡན་དུ་གྱུར་ངེས།</string>
    <string name="password_type">གསང་གྲངས་ཀྱི་རིགས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="password_type_underline"><u>གསང་གྲངས་ཀྱི་རིགས་བརྗེ་བ།</u></string>
    <string name="Setting_lock">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="more_lock">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="app_name">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས།</string>
    <string name="back_app_name">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་ལ་ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="ac_notification_contentTitle">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས། གསང་བའི་ཉེར་སྤྱོད་དེ་བས་བདེ་འཇགས་སུ་འགྱུར།</string>
    <string name="ac_pre_notification_contentTitle">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་སྤྱོད་ན་འོས།</string>
    <string name="ac_post_notification_contentTitle">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="midrop_post_notification_contentTitle">ཁྱེད་ནས་ཞའོ་མཱི་མྱུར་སྐྱེལ་ཤེས་སམ།</string>
    <string name="notification_masked_item">སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བརྡ་ཐོ་བཀག་པ།</string>
    <string name="lock_mode_title">དུས་སྐབས་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="after_the_lock_screen">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་པ།</string>
    <string name="set_applock_password">གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="ac_firstUseApplock_title">ཉེར་སྤྱོད་ལ་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གསང་བ་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="ac_firstUseApplock_subTitle">བརྒྱུད་ཁོངས་རིམ་པའི་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་པ།ཡིད་རྟོན་ཆོག་ཤོས། བདེ་འཇགས་ཡག་ཤོས།</string>
    <string name="ac_notification_contentText">རེག་ནས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="ac_pre_notification_contentText">ཉེར་སྤྱོད་ལ་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག གསང་དོན་ཆ་འཕྲིན་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="ac_post_notification_contentText">བརྒྱུད་ཁོངས་རིམ་པ་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་ནས། དེ་བས་གཏན་ལྷིང་དང་། དེ་བས་བདེ་འཇགས།</string>
    <string name="midrop_post_notification_contentText">ཞའོ་མཱི་རང་ལ་བརྡ་ཁྱབ་མེད་པའི་བརྒྱུད་འདྲེན་ལག་ཆ་ཡོད། ལམ་སེང་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="notification_masked_subtitle">སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ནང་དོན་མངོན་འཆར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="ac_enter_applock">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས།རུ་འཇུག་པ།</string>
    <string name="ac_mask_all_apps">ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་སྒྲིབ་བཀག</string>
    <string name="ac_unmask_all_apps">ཡོངས་སྒྲིབ་བཀག་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="ac_summaryOn">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་འབྱེད་སྐབས་གསང་ཨང་ར་སྤྲོད་དགོས།</string>
    <string name="ac_summaryOff">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་འབྱེད་དུས་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="lockpattern_tutorial_cancel_label">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="lockpattern_tutorial_continue_label">རྗེས་མ།</string>
    <string name="lockpattern_tutorial_continue_label_next">རེག་ནས་གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="lockpattern_tutorial_continue_label_confirm">རེག་ནས་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="lockpattern_retry_button_text">བསྐྱར་འབྲི།</string>
    <string name="numeric_retry_button_text">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="mixed_retry_button_text">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="lockpattern_continue_button_text">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="lockpattern_confirm_button_text">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="modifypassword">གསང་ཨང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="back_modifypassword">ཕྱིར་ལོག་ནས་གསང་ཨང་འགྱུར་བ།</string>
    <string name="showpattern">རྒྱན་རིས་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="notification_mask_title">ཆ་འཕྲིན་སྐུང་བ།</string>
    <string name="notification_mask_summary">བརྡ་ཐོ་ཐོབ་སྐབས་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་དང་ཐོ་གཞོང་གི་བརྡ་ཐོའི་ནང་དོན་སྒྲིབ་བཀག</string>
    <string name="convenient_mode">སྟབས་བདེའི་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="convenient_summary">གསང་ཨང་ཐེངས་གཅིག་ནང་འཇུག་དང་། སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="suggest_app_tolock">འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="suggest_app_tolock_masked">སྒྲིག་བཀག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="suggest_app_tolock_unmasked">བརྡ་ཐོ་སྒྲིབ་བཀག་བྱས་མེད།</string>
    <string name="forget_password_button_text"><u>གསང་ཨང་བརྗེད་པ།</u></string>
    <string name="forget_password_button_text_normal">གསང་གྲངས་བརྗེད་པ།</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts_header">ནོར་འཁྲུལ་བྱེད་ཐེངས་མང་དྲགས།</string>
    <string name="lockscreen_glogin_password_hint">གསང་ཨང་།</string>
    <string name="lockscreen_glogin_submit_button">ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="toast_lockscreen_glogin_empty_password">གསང་ཨང་སྟོང་བར་བསྐྱུར་མི་རུང་།</string>
    <string name="lockscreen_glogin_checking_password">ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="passwordIncorrect">སྤྱོད་མཁན་མིང་ངམ་གསང་ཨང་ནུས་མེད་རེད།</string>
    <string name="access_control_app_is_launching">ཉེར་སྤྱོད་སྐུལ་སློང་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="access_control_need_to_unlock_nofingerprint">གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་དང་།</string>
    <string name="access_control_failed_need_to_unlock_nofingerprint">མཛུབ་རིས་གསར་པ་སྤྱོད་ནས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་དགོས་ན་གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="access_control_fingerprint_not_identified_msg">མཛུབ་རིས་ར་སྤྲོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="access_control_need_password">"%sགསང་ཨང་གིས་སྲུང་སྐྱོང་བྱས་ཟིན།
"</string>
    <string name="privacy_mode_dialog_title">མགྲོན་པོའི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="lockpattern_settings_help_how_to_record">སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་རྒྱན་རིས་ཇི་ལྟར་བཟོ་དགོས།</string>
    <string name="numeric_settings_help_how_to_record">ཨང་ཀིའི་གསང་གྲངས་ཇི་ལྟར་འབྲི་དགོས།</string>
    <string name="mixed_settings_help_how_to_record">གསང་གྲངས་འདྲེས་མ་ཇི་ལྟར་འབྲི་དགོས།</string>
    <string name="lockpattern_recording_incorrect_too_short">མ་མཐའ་ཡང་%dཚེག་འདིར་སྦྲེལ་དགོས། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="numeric_recording_incorrect_too_short">དམའ་མཐའ་ཡང་ཨང་ཀི་%dནང་འཇུག་བྱེད་དགོས། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mixed_recording_incorrect_too_short">དམའ་མཐའ་ཡང་ཡིག་འབྲུ་%dནང་འཇུག་བྱེད་དགོས། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="lockpattern_recording_intro_header">སྒོ་ལྕགས་ཕྱེ་བའི་རྒྱན་རིས་བཟོ་བ། མ་མཐའ་ཡང་ཚེག4ལ་སྦྲེལ་དགོས།</string>
    <string name="numeric_recording_intro_header">གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mixed_recording_intro_header">གསང་གྲངས་འབྲི་རོགས། ཡིག་འབྲུ་４ཡོད་པ་དམའ་མཐའ་ཡང་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="lockpattern_pattern_entered_header">རྒྱན་རིས་ཟིན་ཐོ་བཀོད་ཟིན།</string>
    <string name="numeric_pattern_entered_header">ཨང་ཀིའི་གསང་གྲངས་ཐོ་བཀོད་ཟིན།</string>
    <string name="mixed_pattern_entered_header">གསང་གྲངས་འདྲེས་མ་ཐོ་བཀོད་ཟིན།</string>
    <string name="lockpattern_need_to_confirm">ཡང་བསྐྱར་རྒྱན་རིས་བཟོས་ནས་གཏན་འཁེལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="numeric_need_to_confirm">གསང་གྲངས་སླར་ཡང་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="mixed_need_to_confirm">སླར་ཡང་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="unlock_pattern_to_bind_fingerprint">གསང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་ནས་མཛུབ་རིས་གསར་པ་སྒུལ་སློང་གནང་རོགས།</string>
    <string name="lockpattern_access_need_to_unlock_wrong_fingerprint">ར་སྤྲོད་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="lockpattern_access_need_to_unlock_wrong_pattern">གསང་ཨང་ནོར་འདུག ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="lockpattern_need_to_unlock_wrong">གསང་ཨང་ཐེངས་གཉིས་རིགས་མི་གཅིག ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="lockpattern_recording_inprogress">ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་རྗེས་མཛུབ་མོ་ལྷོད་རོགས།</string>
    <string name="lockpattern_pattern_confirmed_header">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་རྒྱན་རིས་གསར་པ།</string>
    <string name="numeric_password_confirmed_header_continue">སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། གོ་རིམ་རྗེས་མར་རེག་རོགས།</string>
    <string name="numeric_password_confirmed_header_confirm">སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན། རེག་ནས་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mixed_password_confirmed_header_continue">@string/numeric_password_confirmed_header_continue</string>
    <string name="mixed_password_confirmed_header_confirm">@string/numeric_password_confirmed_header_confirm</string>
    <string name="forget_pattern"><u>གསང་ཨང་བརྗེད་པ</u></string>
    <string name="unlock_pattern"><u>པར་རིས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད</u></string>
    <string name="modify_password_mode"><u>གསང་ཨང་བཟོ་དབྱིབས་བརྗེ་བ</u></string>
    <string name="fingerprint_to_lock">མཛུབ་རིས་སྤྱད་ནས་སྒོ་ལྕགས་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="system_application">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="third_application">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="finger_remind_message">སྔོན་ལ་མཛུབ་རིས་ནང་འཇུག་དགོས། རེག་ནས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="fingerprint_not_remind">དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="fingerprint_verify_succeed">ར་སྤྲོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="fingerprint_verify_failed">ར་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="fingerprint_verify_try_agin">ར་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། མཛུབ་རིས་ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="cancal_to_setting_fingerprint">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="go_to_setting_fingerprint">འགྲོ་བ།</string>
    <string name="fingerprint_remind_dialog_title">མཛུར་རིས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="confirm_fingerprint_msg">མཛུབ་རིས་ར་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="fingerprint_identify_msg">མཛུབ་རིས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ་སྤྱོད།</string>
    <string name="fingerprint_not_identified_msg">མཛུབ་རིས་ར་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་མཛུབ་རིས་སྒོ་ལྕགས་འགནང་རོགས།</string>
    <string name="fod_button_password">使用密码验证</string>
    <string name="fod_button_finger">使用指纹验证</string>
    <string name="fod_finger_notice_title">请轻触屏幕指纹传感区域</string>
    <string name="fod_finger_windows_tips">请验证指纹密码</string>
    <string name="fod_authentication_shift_button">取消验证</string>
    <string name="fod_tips_split_screen_more_than_half">请输入密码</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_start">རྒྱན་རིས་འབྲི་འགོ་ཚུགས་པ།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_cleared">རྒྱན་རིས་གཙང་སེལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_cell_added">སྡེ་ཚན་དྲ་མིག་བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_detected">རྒྱན་རིས་བྲིས་ཚར།</string>
    <string name="applock_add_account_setting">གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བརྗེད་པ།</string>
    <string name="applock_add_account_info">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་མཐུད་སྦྲེལ་རྗེས། ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་བརྒྱུད་ནས་གསང་གྲངས་འཚོལ་ཐུབ།</string>
    <string name="applock_exit_account_info">ཐོ་འགོད་ཕྱིར་ཐོན་སྐབས་རང་འགུལ་ངང་མཐུད་སྒྲོལ།</string>
    <string name="applock_login_and_add_account">ཐོ་འཇུག་རྗེས་མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="applock_not_add_account"><u>གནས་སྐབས་མཐུད་སྦྲེལ་མི་བྱེད</u></string>
    <string name="applock_add_account">མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="applock_not_login_account">ཐོ་འཇུག་མེད།</string>
    <string name="applock_bind_account_title">གསང་ཨང་ཕྱིར་འཚོལ་བརྗེད་པ།</string>
    <string name="applock_close_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་ཁ་རྒྱག་གམ།</string>
    <string name="applock_close_dialog_summary">ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ནི་སྲུང་སྐྱོང་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་ངེས་ལ། དུས་མཚུངས་སུ་ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་གསང་ཨང་སུབ་ངེས།</string>
    <string name="applock_header_text_less_than_half">མིག་སྔའི་འཐེན་པའི་ས་ཁུལ་ཆུང་དྲགས། འོས་འཚམས་ཀྱི་ཆེ་ཆུང་ལ་འཐེན་རོགས།</string>
    <string name="quite_all_string">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="delete_input">སུབ།</string>
    <string name="input_password_hint_text">ཁྱེད་ཀྱི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="wrong_password">གསང་གྲངས་ནོར་འདུག</string>
    <string name="unlock_set_unlock_pattern_title">པར་རིས།</string>
    <string name="unlock_set_unlock_pin_title">ཨང་ཀི</string>
    <string name="unlock_set_unlock_password_title">གསང་ཨང་འདྲེས་མ།</string>
    <string name="unlock_set_unlock_pattern_summary">དམའ་མཐའ་ཡང་ཚེག་4སྦྲེལ་དགོས།</string>
    <string name="unlock_set_unlock_pin_summary">ཨང་ཡིག4འཇུག་དགོས།</string>
    <string name="unlock_set_unlock_password_summary">འདྲེས་མའི་ཡིག་རྟགས་སྣོན་ཆོག</string>
    <string name="set_pattern_password_name">པར་རིས་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="set_numeric_password_name">ཡིག་འབྲུ་４ཡི་ཨང་ཀིའི་གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="set_mixed_password_name">གསང་ཨང་འདྲེས་མ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="wakepath_confirm_start_activity">%1$sཡིས་%2$sཡི་སྒོ་ཕྱེ་བའི་ཚོད་ལྟ་བྱེད་བཞིན་འདུག ཆོག་གམ།</string>
    <string name="unlike">སྤྲོ་བ་མི་འདུག</string>
    <string name="toast_network_eror">དྲ་རྒྱར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་མི་འདུག ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="download">མྱུར་ཏུ་ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="install_sucess">%sསྒྲིག་འཇུག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="downloading">ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="installing">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="connecting">སྦྲེལ་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="promotion">བརྡ་ཁྱབ།</string>
    <string name="section_title_system">བརྒྱུད་ཁོངས་འགོག་སྲུང་།</string>
    <string name="section_title_clear_acc">གཙང་སེལ་ཤུགས་སྣོན།</string>
    <string name="section_title_security_defend">བདེ་ཐང་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="section_clear_acc_item_title">%s བར་གསེང་མི་འདང་ངམ། གད་སྙིགས་གཙང་སེལ་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་། ཁ་པར་ལུས་ཡང་ཤོས་སུ་འགྱུར་བ།</string>
    <string name="section_security_defend_item_title">བདེ་ཐང་ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་སྤྱོད་པ། ཁ་པར་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྲུང་སྐྱོང་ལ་ཤུགས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="clean_immediately">མྱུར་ཏུ་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="use_immediately">མྱུར་ཏུ་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="cleaned">སུབ་ཟིན།</string>
    <string name="section_system_item_fixed">སླར་གསོ་ཟིན།</string>
    <string name="optmizingbar_stop_optmize">ལེགས་སྒྱུར་མཚམས་འཇོག་པ།</string>
    <string name="optmizingbar_ready">ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་གྲབས་ཡིན།</string>
    <string name="optmizingbar_optimize_done">ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="optmizingbar_title_system">བརྒྱུད་ཁོངས་འགོག་སྲུང་།</string>
    <string name="optmizingbar_title_clear">གཙང་སེལ་ཤུགས་སྣོན།</string>
    <string name="optmizingbar_title_security">བདེ་ཐང་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="optmizingbar_title_acceleration">སྣོན་འཇུག་གི་སྒང་ཡིན།…</string>
    <string name="optimize_result_button_see_detaills">གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="optimize_result_button_open_now">མྱུར་ཏུ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="optimize_result_button_realname_now">ལང་སེང་དངོས་མིང་དུ་འགྱུར་བ།</string>
    <string name="optimize_result_button_mifi_insurance">ལམ་སེང་ཉོ་བ།</string>
    <string name="optimize_result_button_update_now">མྱུར་ཏུ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="optimize_result_button_to_set">སྒྲིག་འགོད་དུ་འགྲོ་བ།</string>
    <string name="optimize_result_button_fix_now">མྱུར་ཏུ་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="optimize_result_button_onekey_restore">ལྡེབ་གཅིག་གིས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="optimize_result_button_onekey_open">རྡེབ་གཅིག་གིས་སྒོ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="optimize_result_button_operators_diagnose">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་བརྟག་དཔྱད།</string>
    <string name="optimize_result_button_correct_now">མྱུར་ཏུ་སྒྲིག་བཅོས།</string>
    <string name="optimize_result_button_cooldown_now">མྱུར་ཏུ་དྲོད་ཚད་དམའ་རུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="optimize_result_button_consume_power_analysis">ཚང་མ་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="optimize_result_button_purchase_flow">ཚང་མ་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="optimize_result_button_purchase">ཉོ་བར་འགྲོ།</string>
    <string name="optimize_result_button_cloudspace">སྤྲིན་བར་སྟོང་གི་གོང་ཚད་བསྣན་པ།</string>
    <string name="optimize_result_title_system_default_settings">བརྒྱུད་ཁོངས་སོར་འཇོག་སྒྲིག་འགོད་བཅོས་སམ།</string>
    <string name="optimize_result_summary_system_default_settings">MIUIའདོན་སྤྲོད་བྱས་པའི་རྩ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་དང་། བརྒྱུད་ཁོངས་དེ་བས་བདེ་འཇགས་དང་བརྟན་པ་ཡོད།</string>
    <string name="optimize_result_toast_system_default_settings">བརྒྱུད་ཁོངས་སོར་འཇོག་སྒྲིག་འགོད་སླར་གསོ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="optimize_result_toast_system_no_item_selected">སླར་གསོའི་འདེམས་ཚན་གང་ཡང་འདེམས་མི་འདུག</string>
    <string name="optimize_result_title_sucurity_risk">བདེ་ཐང་གི་ཉེན་ཁ་འདུག</string>
    <string name="optimize_result_summary_sucurity_risk">བདེ་ཐང་ལྟེ་གནས་ཀྱི་གལ་ཆེ་སའི་གཏོང་འཛིན་སྒོ་ཕྱེ་མི་འདུག ཁ་པར་གྱིས་བདེ་ཐང་གི་ཞབས་ཞུ་ཡོངས་དེ་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། འོག་གི་གཏོང་འཛིན་སྒོ་ཕྱེ་འོས།</string>
    <string name="optimize_result_ads_close_text">བརྡ་ཁྱབ།</string>
    <string name="information_setting">ནང་དོན་མཚམས་སྦྱོར་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="load_only_under_wlan">WLANདྲ་རྒྱ་གཅིག་པུའི་འོག་མཚམས་སྦྱོར་བྱེད་པ།</string>
    <string name="recommend_news">མཚམས་སྦྱོར་བྱེད་པའི་ནང་དོན།</string>
    <string name="setting_privacy_password">པར་རིས་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="bind_xiaomi_account_title">ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="bind_xiaomi_account_summary">གསང་ཨང་བརྗེད་ཚེ་ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོ་བརྒྱུད་དེ་ཡང་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="confirm_bind_xiaomi_account_dialog_title">མཐུད་སྦྲེལ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="bind_xiaomi_account_dialog_summery">ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོ\"%sམཐུད་སྦྲེལ་བྱ་ངེས། གསང་ཨང་བརྗེད་ཚེ་ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོ་བརྒྱུད་དེ་ཡང་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག རྩིས་ཐོ་ཕྱིར་འཐེན་དུས་རང་འགུལ་སྒོ་ནས་མཐུད་སྦྲེལ་འགྲོལ་བ་ཡིན།\"</string>
    <string name="bind_xiaomi_account_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="bind_xiaomi_account_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="password_promotion_title">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་རྒྱུ་བརྗེད་པ།</string>
    <string name="password_forget_pattern_title">གསང་ཨང་དྲན་བསྐུལ་བརྗེད་པ།</string>
    <string name="password_forget_pattern_reset">བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="password_forget_pattern_message">བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཁག་ཐེག་ཆེད། གསང་ཨང་བརྗེད་ན་【བཟོ་གྲྭ་ནས་ཐོན་པའི་སྒྲིག་འགོད་སླར་གསོ་】གཅིག་པུ་བརྒྱུད་ནས་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་ཐུབ། རེག་ནས་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="password_forget_pattern_message_none">མིག་སྔར་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག ཐད་ཀར་གསང་ཨང་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="password_forget_pattern_confirm">བཀོལ་སྤྱོད་ལ་འགྲོ་བ།</string>
    <string name="password_xspace_forget_pattern_message">ཆ་བགོས་བར་གསེང་གི་གསང་ཨང་ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས་ན་སྔོན་ལ་མིག་སྔའི་བར་གསེང་སུབ་ནས། ཆ་བགོས་བར་གསེང་གསར་པ་བཟོ་རོགས།</string>
    <string name="password_promotion_not_login_xiaomi_account_message">ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་འོས། གསང་ཨང་བརྗེད་དུས་ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོ་བརྒྱུད་དེ་ཡང་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="password_promotion_postbutton_text">མྱུར་ཏུ་མཐུད་པ།</string>
    <string name="bind_xiaomi_account_success">ཞའོ་མཱི་རྩིས་ཐོ་མཐུད་སྦྲེལ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="sys_app_prot_cracked_confirm">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="confirmSecondSpacePassword">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསང་གྲངས་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="sponsored_sec_fb">རོགས་སྐྱོར།</string>
    <string name="add_game_notification_summary">རེག་ནས་རོལ་རྩེད་མྱུར་བར་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="app_manager_title">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="app_manager_uninstall">ཉེར་སྤྱོད་ཕྱིར་ལེན།</string>
    <string name="app_manager_bipartition">གཉིས་འབྱེད།</string>
    <string name="app_manager_perm">དབང་ཚད།</string>
    <string name="app_manager_app_update">ཉེར་སྤྱོད་རིམ་སྤར།</string>
    <string name="app_manager_details_storage_title">ཉར་ཚགས་བཟུང་བ།</string>
    <string name="app_manager_details_traffic_title">ཟླའི་བཞུར་ཚད་ཟད་པ།</string>
    <string name="app_manager_details_electric_title">གློག་ཁུངས་ཟད་པ།</string>
    <string name="app_manager_card_permission_title">དབང་ཚད་འབྲེལ་ཡོད།</string>
    <string name="app_manager_permission_startself_title">རང་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="app_manager_permission_manager_title">དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="app_manager_permission_notify_title">བརྡ་ཐོ་དོ་དམ།</string>
    <string name="app_manager_permission_power_saving_title">གློག་བསྲིའི་ཐབས་ཇུས།</string>
    <string name="app_manager_default_open_title">སོར་འཇོག་བཀོལ་སྤྱོད་སེལ་བ།</string>
    <string name="app_manager_default_close_summary">སོར་འཇོག་བཀོལ་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="app_manager_default_open_summary">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་དེ་སོར་འཇོག་ཏུ་བཀོལ་སྤྱོད་འགའ་ཞིག་ཐག་གཅོད་བྱེད་པར་བདམས་འདུག</string>
    <string name="app_manager_app_version_name">པར་རིམ།</string>
    <string name="app_manager_unstall_application">ཕྱིར་ལེན།</string>
    <string name="app_manager_force_stop_dlg_title">བཙན་ཤེད་ཀྱིས་མཚམས་འཇོག་གམ།</string>
    <string name="app_manager_force_stop_dlg_text">བཙན་ཤེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་མཚམས་བཞག་ན་དེ་ཉིད་ལ་གནད་དོན་འབྱུང་ངེས།</string>
    <string name="app_manager_dlg_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="app_manager_dlg_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="app_manager_show_detail_infos">ཡོངས་ལ་བལྟ་བ།</string>
    <string name="app_manager_start_by">%sབརྒྱུད་ནས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="app_manager_uninstall_xspace_app_dlg_msg">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་ཕྱིར་ལེན་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་ནང་གི་གཞི་གྲངས་ནི་སུབ་ངེས།</string>
    <string name="app_manager_uninstall_with_xspace_app_dlg_msg">ཉེར་སྤྱོད་དེས་ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་ཁ་འབྱེད་འདུག ཕྱིར་ལེན་ན་ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་དང་མཉམ་དུ་སུབ་པ།</string>
    <string name="app_manager_uninstall_xspace_app_dlg_title">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་ཕྱིར་ལེན་དགོས་སམ།</string>
    <string name="app_manager_appupdate_remind">ཉེར་སྤྱོད་རིམ་སྤར་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="app_usage_never">ཉེ་ཆར་ཁ་འབྱེད་མེད།</string>
    <string name="app_usage_recently">ཉེ་ཆར་ཁ་ཕྱེ་ཟིན་པ།</string>
    <string name="app_manager_menu_clear_data">གཞི་གྲངས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="app_manager_clear_data_dlg_title">གཞི་གྲངས་ཡོངས་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="app_manager_clear_data_dlg_message">བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཉེར་སྤྱོད་དེའི་གཞི་གྲངས་ཡོངས་གཏན་ནས་སུབ་ངེས། གསུབ་བྱའི་ནང་དོན་ནས་ཡིག་ཆ། སྒྲིག་འགོད། ཐོ་འགོད་ཨང་། གཞི་གྲངས་མཛོད། ཉེར་སྤྱོད་སྡུད་གསོག་སོགས་ཚུད་ཡོད།</string>
    <string name="app_manager_clear_dlg_title">གཞི་གྲངས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="app_manager_clear_failed_dlg_message">ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་གཙང་སེལ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="app_manager_manage_space">བར་སྟོང་དོ་དམ།</string>
    <string name="app_manager_permission_summary_reject">ཚང་མ་ཁད་མི་ལེན།</string>
    <string name="app_manager_powerkeeper_no_restrict">ཚད་བཀག་མེད།</string>
    <string name="app_manager_powerkeeper_miui_auto">རིག་ལྡན་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="app_manager_powerkeeper_restrict_bg">སྟེགས་རྒྱབ་སྐར་མ་༡༠འཁོར་སྐྱོད་རྗེས་ཁ་བརྒྱབ།</string>
    <string name="app_manager_powerkeeper_no_bg">སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་སྐྱོད་བཀག་པ།</string>
    <string name="app_manager_app_storage">ཉར་ཚགས།：</string>
    <string name="app_manager_app_traffic">བཞུར་ཚད།：</string>
    <string name="app_manager_app_power">གློག་ཟད།：</string>
    <string name="app_manager_net_control_title">དྲ་སྦྲེལ་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="app_manager_net_mobile">གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="app_manager_net_wifi">WLAN</string>
    <string name="app_manger_des_separator">、</string>
    <string name="app_manager_disable">མི་ཆོག</string>
    <string name="app_manager_notify_bar">ཟུར་རྟགས།</string>
    <string name="app_manager_notify_floating">གཡེང་བའི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="app_manager_notify_keyguard">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="app_manager_factory_reset">གསར་སྒྱུར་ཕྱིན་ལེན།</string>
    <string name="app_manager_factory_reset_dlg_title">གསར་སྒྱུར་ཕྱིན་ལེན་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="app_manager_factory_reset_dlg_msg">Androidབརྒྱུད་ཁོངས་དེའི་རང་ཡོད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་ཀྱི་འབྲེལ་ཡོད་གསར་སྒྱུར་ཡོངས་ཕྱིན་ལེན་ངེས།</string>
    <string name="app_manager_system_mobile_disable">གཞི་གྲངས་བཀག་པ།</string>
    <string name="app_managere_not_have_app">གནས་སྐབས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མཉེན་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="app_manager_pref_ads">རྒྱུ་ཆ་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="install">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="app_manager_app_info_label">ཉེར་སྤྱོད་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="app_manager_app_info_name">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་མིང་།</string>
    <string name="app_manager_app_ifno_version">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་པར་གཞི།</string>
    <string name="app_manager_app_info_pkg">ཉེར་སྤྱོད་ཐུམ་མིང་།</string>
    <string name="app_manager_copy_pkg_to_clip">དྲས་སྦྱར་པང་སྟེང་བསྐྱར་སྐྲུན་ཟིན།</string>
    <string name="app_manager_show_all_apps">ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="app_manager_hide_system_server">བརྒྱུད་ཁོངས་ཞབས་ཞུ་སྐུང་བ།</string>
    <string name="app_manager_back">བསྐྱར་ལོག</string>
    <string name="app_manager_defaults_setting">སོར་འཇོག་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="app_manager_clear_cache">སྡུད་གསོག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="app_manager_reset_app_preferences">ཉེར་སྤྱོད་དགའ་ཕྱོགས་སྒྲིག་འགོད་བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="app_manager_reset_app_preferences_title">ཉེར་སྤྱོད་དགའ་ཕྱོགས་སྒྲིག་འགོད་བསྐྱར་སྒྲིག་གནང་ངམ།</string>
    <string name="app_manager_reset_app_preferences_desc">"གཤམ་གྱི་དགའ་ཕྱོགས་སྒྲིག་འགོད་ཚང་མ་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱ་ངེས།：

 "<li>སྤྱོད་མཚམས་བཞག་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</li>"
 "<li>སྤྱོད་མཚམས་བཞག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བརྡ་ཐོ།</li>"
"<li>བཀོལ་སྤྱོད་ལ་མཁོ་བའི་སོར་འཇོག་ཉེར་སྤྱོད།</li>"
 "<li>ཉེར་སྤྱོད་སྟེགས་རྒྱབ་བཞུར་ཚད་ཚོད་འཛིན།</li>"

 ཁྱེད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་གང་ཡང་བོར་མི་སྲིད།"</string>
    <string name="app_manager_reset_app_preferences_button">ཉེར་སྤྱོད་བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="app_manager_disable_text">སྤྱོད་མཚམས་བཞག</string>
    <string name="app_manager_enable_text">སྒུལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="app_manager_disable_dlg_title">ནང་སྒྲིག་ཉེར་སྤྱོད་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་དགོས་སམ།</string>
    <string name="app_manager_disable_dlg_text">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་དེ་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ན། ཉེར་སྤྱོད་གཞན་ནས་རྒྱུན་གཏན་ངང་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ་ངེས།</string>
    <string name="app_manager_disabled">སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="app_manager_enabled">སྤྱད་ཟིན།</string>
    <string name="app_manager_globel_perm_title">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="app_manager_globel_perm_summary">ས་གནས་དང་། གསོག་འཇོག ཁ་པར། འཕྲིན་ཐུང་། འཕྲིན་དེབ་སོགས་ཀྱི་དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="app_manager_globel_other_perm_title">དབང་ཚད་དོ་དམ་གཞན།</string>
    <string name="app_manager_uninstall_protected_dlg_title">ཕྱིར་ལེན་ཉེན་བརྡ།</string>
    <string name="app_manager_uninstall_protected_dlg_msg">བརྒྱུད་ཁོངས་སྔོན་སྒྲིག་འཛུགས་ཆས་བཙན་གྱིས་ཕྱིར་ལེན་ན་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་འགའ་ཞིག་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱོད་མི་ཐུབ་པའམ་འཁོར་སྐྱོད་རྒྱུན་གཏན་མིན་པ་ཡོང་ངེས་པས། བཙན་གྱིས་ཕྱིན་ལེན་བྱ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="app_manager_has_not_data">གནས་སྐབས་གཞི་གྲངས་མི་འདུག</string>
    <string name="app_manager_memory">ནང་གསོག：</string>
    <string name="app_manager_as_dlg_title">དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="app_manager_as_dlg_msg">རང་སྐུལ་སློང་ཁ་ཕྱེ་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ནང་གསོག་བཟུང་ཚད་དང་གློག་ཟད་སྣོན་སྲིད། ཁ་འབྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="app_manager_default_cleared">སེལ་ཟིན།</string>
    <string name="app_manager_not_allow">མི་ཆོག</string>
    <string name="app_manager_allow">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="app_manager_install_other_app">སྒྲིག་འཇུག་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཡོངས་ཁུངས་རྒྱུས་མེད།</string>
    <string name="app_manager_disabled_by_admin">དོ་དམ་པས་སྤྱོད་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="app_manager_advanced_setting">མཐི་རིམ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="app_manager_total_size">ཁྱོན་བསྡོམས།</string>
    <string name="app_manager_code_size">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="app_manager_data_size">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="app_manager_cache_size">བར་གསོག</string>
    <string name="app_manager_clear_all_data">གཞི་གྲངས་ཡོངས་སུབ་པ།</string>
    <string name="app_manager_dlg_clear_cache_title">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་བར་གསོག་སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="app_manager_comuting_size">རྩིས་རྒྱག་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="app_manager_show_all_apps_opened">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ཁ་ཕྱེ་ཟིན་པ་ཡོངས་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="app_manager_search_prompt">ཉེར་སྤྱོད་རྙེད་མ་བྱུང་ངམ། ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་མངོན་འཆར་ཁ་འབྱེད་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="app_manager_open_show_all_apps_immediate">ལམ་སེང་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="app_manager_mobile_slot1">གཞི་གྲངས་-ཁཱ་1</string>
    <string name="app_manager_mobile_slot2">གཞི་གྲངས་-ཁཱ་2</string>
    <string name="app_manager_details_title">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="manage_hybrid_permissions">快应用权限管理</string>
    <string name="ad_btn_default_text">དེ་ལས་མང་བ་ཤེས་རྟོགས།</string>
    <string name="open_activity_err">ཉེར་སྤྱོད་དེ་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="low_memory_warning_dialog_title">ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ཤིན་ཏུ་མི་འདང་།</string>
    <string name="low_memory_warning_dialog_msg">བརྒྱུད་ཁོངས་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་བེད་སྤྱོད་མི་ཐུབ་ངེས། ལམ་སེང་ཁ་པར་བར་སྟོང་གཙང་སེལ་གནང་དང་།</string>
    <string name="low_memory_warning_dialog_ok_button">གཙང་སེལ་བྱེད་དུ་འགྲོ།</string>
    <string name="low_memory_warning_dialog_cancel_button">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="app_error_tip_for_launcher">ཁྱེད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་གྱི་སྲ་ཆས་གསར་པའམ་Androidཔར་གཞི་དང་མི་མཐུམན་པས། སྤྱོད་པའི་སྐབས་སུ་འཁར་བའམ་གློ་བུར་ཕྱིན་ཐོན་སོགས་རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཡོང་ངེས། གལ་ཏེ་འཁོར་སྐྱོད་སྐབས་གནད་དོན་འཕྲད་ན་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྤེལ་ཚོང་པར་་ལྡོག་འདྲེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="app_error_tip_for_store">ཁྱེད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་སྲ་ཆས་གསར་པའམ་Androidཔར་གཞི་དང་མི་མཐུན་པས། སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ་སྲིད་ལ། ཡང་འཁོར་སྐྱོད་སྐབས་འཁར་བ་དང་། ཕྱིར་འཐོན་པ་སོགས་རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་གནས་ཚུལ་བྱུང་སྲིད། ཉེར་སྤྱོད་གསར་འབྱེད་ཚོང་པས་གནད་དོན་དེ་ཐག་གཅོད་རྗེས་སྒྲིག་འཇུག་གནང་ན་འོས།</string>
    <string name="pc_activity_title">ཞའོ་མེའུ་གློག་བསྲིའི་ཐབས་མཆོག</string>
    <string name="game_booster">རོལ་རྩེད་མགྱོགས་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="game_booster_title">མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="top_game">ཨང་རིམ།</string>
    <string name="game_booster_tab_top">བང་རིམ།</string>
    <string name="game_bootser_tab_settings">མྱུར་གཏོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="game_booster_jump_webview">མཆོང་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="game_setting">རོལ་རྩེད་ཤུགས་ཆེ་རུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="gs_auto_clean_memory">ནང་གསོག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="gs_auto_clean_memory_detail">སྟེགས་རྒྱབ་རང་འགུལ་གཙང་སེལ། རོལ་རྩེད་སྤྱོད་ཐུབ་པའི་ནང་གསོག་སྣོན་པ།</string>
    <string name="gs_anto_clean_memory_whitelist">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་སྣོན་པའམ་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="gs_call_handsfree">ཁ་པར་ཡོང་བ་རང་འགུལ་ངང་རྒྱང་ཉན།</string>
    <string name="gs_call_handsfree_mute">རོལ་རྩེད་རོལ་དབྱངས་སྐུང་བ།</string>
    <string name="gs_gamebox">རོལ་རྩེད་ལག་ཆའི་སྒམ།</string>
    <string name="gs_gamebox_detail">རོལ་རྩེད་ནང་མགྱོགས་མྱུར་བཀོལ་སྤྱོད་ལག་ཆའི་སྒམ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="gs_forbid_autosync">སྟེགས་རྒྱབ་རང་འགུལ་གོམ་མཉམ་བཀག་པ།</string>
    <string name="gs_app_back_self_start">རོལ་རྩེད་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="gs_only_self_start_for_list">ཉེར་སྤྱོད་གཞན་སྟེགས་རྒྱབ་རང་སློང་དང་གོམ་མཉམ་ཚོད་འཛིན། རོལ་རྩེད་མིན་པའི་གློག་ཟད་ཉུང་དུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="gs_game_shortcut">རོལ་རྩེད་མྱོང་བ་དེ་བས་མགྱོགས་པར་རེག་པ།</string>
    <string name="gs_game_net_priority">ཕབ་ལེན་མྱུར་ཚད་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="gs_game_net_priority_detail">ཕབ་ལེན་མྱུར་ཚད་ཚོད་འཛིན། རོལ་རྩེད་དྲ་འབྲེལ་སྔོན་ཐོབ་ཁག་ཐེག</string>
    <string name="gs_performance_mode">བྱེད་ནུས་ཤུགས་སྣོན།</string>
    <string name="gs_performance_mode_detail">ཐག་གཅོད་ཆས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་མཐོར་འདེགས། རོལ་རྩེད་ཆེན་པོའི་ཤར་གཏོང་ཚད་མཐོར་འདེགས།</string>
    <string name="gs_open_game_booster">རོལ་རྩེད་མགྱོགས་པར་གཏོང་བ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="gs_dialog_confirm_close_title">ཁ་རྒྱག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="gs_dialog_confirm_close_msg">ཁ་རྒྱག་རྗེས་རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ཆས་ཅོག་ངོས་ནས་སུབ་སྟེ། ཡང་བསྐྱར་སྣོན་འཇུག་བྱེད་དགོས་ན[བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས-སྒྲིག་འགོད-རོལ་རྩེད་སྒུལ་སློང་ཆས]</string>
    <string name="gs_game_performance">རོལ་རྩེད་གཤིས་ནུས།</string>
    <string name="gs_game_duration">རོལ་རྩེད་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="gs_game_disturb_msg">ཆ་འཕྲིན་སུན་བཟོ་འགོག་པ།</string>
    <string name="add_game">རོལ་རྩེད་སྣོན་པ།</string>
    <string name="add_whitelist">མིང་ཐོ་དཀར་པོ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="sys_cpu_title">CPUབཟུང་བ།</string>
    <string name="sys_freememory_title">སྤྱོད་ཆོག་པའི་ནང་གསོག</string>
    <string name="net_delay_title">དྲ་རྒྱ་དུས་འགོར།</string>
    <string name="top_load_fail_detail">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ། རེག་ནས་ཡང་ལྟ།</string>
    <string name="top_no_network_detial">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱར་བརྟག་དཔྱད་གནང་ནས་ཡང་ལྟ།</string>
    <string name="boosting">མྱུར་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="get_sys_info">ཐོབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད..</string>
    <string name="function_close">ཁ་འབྱེད་མི་འདུག</string>
    <string name="add_done">བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="boost_done">མྱུར་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="boost_stop">མྱུར་གཏོང་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="already_close_gamebooster">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="no_game">རོལ་རྩེད་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="gamebooster_network_dialog_title">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ཆ་ཤས་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="gamebooster_network_dialog_message">ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་དྲ་སྦྲེལ་བཀག་ཟིན། རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་གི་བྱེད་ནུས་ཡོངས་སྤྱོད་མི་ཐུབ། བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས་ཀྱི་དྲ་སྦྲེལ་བསད་སྤར་ཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="ask_create_shortcut">是否创建桌面快捷方式?</string>
    <string name="create_shortcut">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཅོག་ངོས་སུ་པར་རིས་ཤིག་ཆགས་ངེས། དེ་ནི་རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་མགྱོགས་པར་སྒུལ་སློང་བྱ་ཆེད་ཡིན།</string>
    <string name="i_know">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="open_game">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="try_game">མྱོང་བ།</string>
    <string name="more_game">རོལ་རྩེད་བང་རིམ་དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="sys_title_gamebooster_unit_gb">G</string>
    <string name="sys_title_gamebooster_unit_mb">M</string>
    <string name="gmscore_support_service">Googleཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="gmscore_support_remind">དྲན་སྐུལ： གལ་ཏེ་ཁྱེད་Gmail、GoogleMapsསོགས་Googleཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་སྐབས་ཁ་འབྱེད་མི་ཐུབ་པ། མགྱོགས་ཐོན་སོགས་ཀྱི་གནད་དོན་འཕྲད་ན། བསད་སྤར་དེ་ཁ་འབྱེད་ན་འོས། ཁ་ཕྱེ་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་གློག་ཟད་སྣོན་ངེས་ལ། ཁ་པར་གྱི་གློག་ཚད་ཐུང་དུ་གཏོང་ངེས།</string>
    <string name="google_base_app_install_choice">\"%s\"དེ་Googleཞབས་ཞུའི་འོག་ཏུ་ད་གཟོད་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་སྤྱོད་ཐུབ།བཀོད་སྒྲིག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="application_item_disable">བཀག་པ</string>
    <string name="application_item_already_permission">མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="man_add_application">ལག་འགུལ་གྱིས་རང་སྒུལ་སློང་ཉེར་སྤྱོད་སྣོན་པ།</string>
    <string name="power_autorun_apps_empty">རང་སྒུལ་སློང་ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
    <string name="shield_keyboard_title">མཐེབ་བཀྱག་ནོར་གནན་བཀག་འགོག</string>
    <string name="shield_keyboard_detail">མཐེབ་བཀྱག་བྱེད་ནུས་འགོག་ནས། མཐེབ་བཀྱག་ཐེངས་གཉིས་གནན་ན་བྱེད་ནུས་སླར་གསོ་ཐུབ།</string>
    <string name="anti_disturb_msg_title">འཕྲིན་ཐུང་སུན་བཟོ་འགོག་པ།</string>
    <string name="anti_disturb_msg_detail">ཚུར་ཡོང་བའི་འབོད་གཏོང་ཕུད་པའི་འཕྲིན་ཐུང་གཞན་འགོག་པ།</string>
    <string name="wlan_change_protection_title">དྲ་བརྗེས་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="wlan_change_protection_detail">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱའི་འོག་རང་འགུལ་གྱིས་WLANཁ་རྒྱག་པ། དྲ་རྒྱ་ཆད་ནང་ཡང་སྦྲེལ་འགོག་པ།</string>
    <string name="other">སྒྲིག་འགོད་གཞན།</string>
    <string name="start_game">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ལམ་སེང་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="scan_installed_games">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་རོལ་རྩེད་འཚོལ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="boostering">མྱུར་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="booster_suc">མྱུར་གཏོང་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="auto_booster_suc">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་དཔེ་ཚུལ་ལ་འཛུལ་ཟིན།</string>
    <string name="auto_back_booster">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་དཔེ་ཚུལ་ལས་ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="support_game_booster_tips">རེག་ནས་རོལ་རྩེད་ཁ་འབྱེད་པ། དེ་བས་མགྱོགས་མྱུར།</string>
    <string name="setting">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="release_memory">ནང་གསོག་གློད་གྲོལ།</string>
    <string name="start">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="net_boosting">སྐུལ་སློང་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="net_overdue">དུས་བརྒལ་ཟིན།</string>
    <string name="renew_now">ལམ་སེང་མཐུད་མངག</string>
    <string name="receive_now">ལམ་སེང་ལེན་པ།</string>
    <string name="net_booster">དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="xunyou_net_booster">ཞུན་ཡའོ་དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="xunyou_net_booster_detail">རོལ་རྩེད་ལ་འཛུལ་རྗེས་ཞུན་ཡའོ་རོལ་རྩེས་མྱུར་གཏོང་ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="wlan_booster">WLANལེགས་བཅོས།</string>
    <string name="tab_gift">ལག་རྟགས་ཐུམ།</string>
    <string name="tab_guide">ཐབས་ཇུས།</string>
    <string name="release_meminfo">ནང་གསོག་%d Mགློད་པ།</string>
    <string name="best_booster_status">ཁ་པར་ནི་རོལ་རྩེད་རྣམ་པ་ལེགས་ཤོས་སུ་སླེབས་ཟིན།</string>
    <string name="do_clean">གཙང་བཤེར་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="auto_clean_close">རང་འགུལ་གཙང་སེལ་ཁ་འབྱེད་མེད།</string>
    <string name="net_booster_title">དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་ཁ་འབྱེད་དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="net_booster_tip">མིག་སྔའི་མྱུར་གཏོང་ཞབས་ཞུ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། ཁ་ཕྱེ་རྗེས་WLANདེ་ལས་གཏན་པ་དང་རོལ་རྩེད་དུས་འགོར་ཉུང་དུ་གཏོང་ངེས།</string>
    <string name="wifi_optizition_title">WLANལེགས་བཅོས་ཁ་འབྱེད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="wifi_optizition_tip">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་WLANདྲ་རྒྱ་དེ་ལས་བརྟན་པ་དང་། འཁར་འགོར་ཉུང་དུ་འགྲོ་ངེས།．(གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཉུང་ཤས་སྤྱོད་ངེས།)</string>
    <string name="wifi_optizition_loading">ཞུན་ཡའོ་རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ཞབས་ཞུ་ཁ་འབྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="free_send_net_booster">རིན་མེད་དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་སྟེར་བ།</string>
    <string name="free_send_net_booster_tip">ཁྱེད་ལ་དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་ཞབས་ཞུ་སྟེ་ནས། ཁྱེད་རང་རོལ་རྩེད་སྐབས་དྲ་རྒྱ་དེ་བས་ལེགས་པ་ཡོང་ཐུབ། དྲན་སྐུལ། དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་རྗེས། རོལ་རྩེད་ཕྱོགས་ངེས་བཞུར་ཚད་（རྒྱལ་པོ་ཁཱ་སོགས་དམིགས་བསལ་སྡེབ་ཟས）ཉོས་པའི་སྤྱོད་མཁན་ནི། བཞུར་ཚད་དཀྱུས་མ་སྤྱོད་ནས་རོལ་རྩེད་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="free_send_net_booster_busniess">ཁྱེད་ནི་རླུང་རྟ་བཟང་བར་རྟེན་འབྲེལ་ཞུ།</string>
    <string name="free_send_net_booster_busniess_tip">དུས་རིང་པོ་ཞིག་ཕེབས་མ་བྱུང་། ཞུན་ཡའོ་ནས་ཁྱེད་ལ་རིན་མེད་ཀྱི་དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་ལག་རྟགས་ཐུམ་སྔེར་འདུག རེག་ནས་ལ་སེང་ལེན་པ།</string>
    <string name="net_booster_overdue_notification">དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་དུས་བརྒལ་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="net_booster_overdue_notification_tip">ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་ཞབས་ཞུ་དུས་ལ་སླེབས་ཟིན། མུ་མཐུད་དུ་སྤྱོད་དམ།</string>
    <string name="net_booster_expire_notification">དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་དུས་སླེབས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">ཞུན་ཡའོ་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="xunyou_server_expired">དགོངས་དག ཁྱེད་ནས་སྤྱོད་པའི་ཞབས་ཞུ་དུས་བརྒལ་ཟིན།</string>
    <string name="game_anti_disturb_msg">རོལ་རྩེད་སྐབས་སུན་འགོག</string>
    <string name="gamebooster_main_activity_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="data_booster_title">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="data_booster_desc">དྲ་འཇུག་ཁཱ་མིན་པ་དག་མཚམས་འཇོག གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱའི་བརྡ་རྟགས་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="thermal_tips_title">གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="thermal_tips_message">རྩོལ་ནུས་དཔེ་ཚུལ་འོག་རོལ་རྩེད་གནང་ན། ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་པོ་ཆགས་ངེས།</string>
    <string name="forbid_autobright_title">རང་འགུལ་གསལ་ཚད་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="forbid_autobright_summary">རོལ་རྩེད་སྐབས་དམིགས་འཛུགས་གསལ་ཚད་ལ་སྙོམ་སྒྲིག་བྱས་ནས། རང་འགུལ་གསལ་སྙོམ་སྐབས་སྡོད།</string>
    <string name="gamebooster_lowbattery_notification_title">མིག་སྔར་གློག་ཚད་5%ལས་དམའ།</string>
    <string name="gamebooster_lowbattery_notification_summary">ཁ་པར་རང་འགུལ་ངང་ཁ་མི་རྒྱག་པའི་ཆེད། དུས་ཐོག་ཏུ་གློག་གསོག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="game_ad_recommendation">ཀུན་གྱིས་རོལ་བ།</string>
    <string name="game_booster_close">རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ཁ་འབྱེད་མེད།</string>
    <string name="databooster_tips_title">དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="databooster_tips_message">ཁ་ཕྱེད་རྗེས། དྲ་འཇུག་ཁཱ་ཡི་འཕྲིན་གཏོང་བརྟན་ལྷིང་ལ་ཁག་ཐེག་ཆེད། རོལ་རྩེད་སྒུལ་སློང་སྐབས་རང་འགུལ་ངང་དྲ་འཇུག་ཁཱ་མིན་པ་བཀག་ངེས། གལ་ཏེ་རོལ་རྩེད་འགའ་ཡིན་ཤོག་ངོས་ལ་རྒྱུན་གཏན་མིན་པ་སོགས་ཀྱི་གནད་དོན་བྱུང་ན། བྱེད་ནུས་དེ་ཁ་རྒྱག་མ་ཐག་སླར་གསོ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="gb_description_image_button_answer">ལེན་པ།</string>
    <string name="gb_description_image_button_video_answer">བརྙན་ཟློས་ལེན་པ།</string>
    <string name="gb_description_image_button_reject">བཞག་པ།</string>
    <string name="gs_autobooster">རང་འགུལ་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="gs_autobooster_detail">ཅོག་ངོས་ནས་བསྣན་ཟིན་པའི་རོལ་རྩེད་ཉེར་སྤྱོད་རང་འགུལ་སྒུལ་སློང་མྱུར་གཏོང་ལ་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="gs_autobooster_dialog_message">གལ་ཏེ་ཞུན་ཡའོ་དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་དགོས་ན། རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ཤོག་ངོས་ནང་རོལ་རྩེད་ལ་འཛུལ་དགོས།</string>
    <string name="accessibility_gameboosterservice_description">"བྱེད་ནུས་ཁ་འབྱེད་ན་རོལ་རྩེད་དཔེ་ཚུལ་འཕྲིན་ཕྲན་ཁ་པར་སུན་འགོག་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་ཆོག 
དྲན་སྐུལ：ཞའོ་མཱི་རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་རོགས་སྐྱོར་བྱེད་ནུས་ནས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གསང་བ་གང་ཡང་བསྡུ་ཉར་བྱེད་མི་སྲིད། བློ་བདེ་པོའི་ངང་ཁ་འབྱེད་རོགས།"</string>
    <string name="gb_cutoff">|</string>
    <string name="gb_ad_game_size">MB</string>
    <string name="gb_new_feature">བྱེད་ནུས་གསར་པ།</string>
    <string name="gb_sign_notification_title">ཁ་པར་རོལ་རྩེད་དྲ་རྒྱའི་སྤུས་ཚད་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="gb_sign_notification_summary">ཉིན་རེར་ཐོ་འགོད་ན་ཞུན་ཡའོ་དྲ་རྒྱ་མྱུར་གཏོང་མྱོང་བ་ཁཱ་ལེན་ཐུབ།</string>
    <string name="gs_sign_notification">ཉིན་རེའི་དགོང་མོའི་ཆུ་ཚོད་8ཐོ་འགོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="gb_sign_gift">ཐོ་འགོད་ན་ལག་རྟགས་ཡོད།</string>
    <string name="signed_rule">ཐོ་འགོད་སྒྲིག་ལམ།</string>
    <string name="signed_rule_one">1.ཟླ་རེར་ཐོ་འགོད་ཉིན་10 ཉིན་20 ཉིན་28བྱས་ན་རིན་མེད་ངང་ཞུན་ཡའོ་རོལ་རྩེད་མྱུར་གཏོང་ཞབས་ཞུ་ཉིན་1ཁཱ། ཉིན་2ཁཱ། ཉིན་3ཁཱ་བཅས་ལེན་ཐུབ།</string>
    <string name="signed_rule_two">2.མྱོང་བ་ཁཱ་ཟླ་རེར་ཐེངས་གཅིག་མ་གཏོགས་ལེན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="signed_rule_three">3.ཟླ་རེའི་ཚེས་1ཉིན་ཐོ་འགོད་ཉིན་གྲངས་དང་མྱོང་རོལ་ཁཱ་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱ་ངེས། ཐོ་འགོད་ཉིན་གྲངས་སྦྲེལ་མཐུན་མ་ཡིན་ན་ཆོག</string>
    <string name="gb_get_gift_right_now">ལམ་སེང་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="gb_have_signed">དེ་རོང་བླངས་ཟིན།</string>
    <string name="gb_sign_gift_button_text">ལེན་པ།</string>
    <string name="gb_xunyou_gift_type_one">ཞུན་ཡའོ་ཉིན་1མྱུར་གཏོང་ཁཱ།</string>
    <string name="gb_xunyou_gift_type_two">ཞུན་ཡའོ་ཉིན་2མྱུར་གཏོང་ཁཱ།</string>
    <string name="gb_xunyou_gift_type_three">ཞུན་ཡའོ་ཉིན་3མྱུར་གཏོང་ཁཱ།</string>
    <string name="gb_signed_title">ཟླ་འདིའི་ཐོ་འགོད་ཉིན་གྲངས།</string>
    <string name="gb_network_status_bad">དྲ་རྒྱའི་རྣམ་པ་མི་ལེགས་པའམ་ར་སྤྲོད་རྒྱུན་གཏན་མིན།</string>
    <string name="gs_open_game_booster_summary">རོལ་རྩེད་དེ་བས་མྱུར་བ། ལམ་སེང་མྱུར་གཏོང་།</string>
    <string name="gb_signed_gift_loading_summary">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="gb_signed_gift_loading_fail">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="gb_msg_completely_shielded">ཆ་འཕྲིན་ཡོངས་སུ་བཀག་པ།</string>
    <string name="gb_msg_quickly_answer">ཆ་འཕྲིན་མགྱོགས་མྱུར་ལན་སློག</string>
    <string name="gb_msg_transparent_dispaly">ཆ་འཕྲིན་གསལ་པོ་དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="gb_msg_completely_shielded_summary">ཡོངས་སུ་བཀག་པ།</string>
    <string name="gb_msg_not_shielded_summary">ཆ་འཕྲིན་མི་སྐུང་།</string>
    <string name="gb_msg_quickly_answer_summary">མགྱོགས་མྱུར་ལན་སློག</string>
    <string name="gb_msg_transparent_dispaly_summary">གསང་མེད་དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="exit_dialog_homepage_optimise_message">ཁ་པར་ལུས་དཔྱད་སྐར་མ་80ལོན་མེད། ལམ་སེང་ལེགས་བཅོས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="screenrecord_not_find">པར་གཞི་གསར་ཤོས་ཀྱི་“བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག”སྒྲིག་འཇུག་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="gamebox_qq_not_find">“QQ”སྒྲིག་འཇུག་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="gamebox_wechat_not_find">“འཕྲིན་ཕྲན་”སྒྲིག་འཇུག་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="gamebox_type_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="gamebox_type_float">སྟེང་ཕྱོགས་རྒྱུན་ཞུགས་འཇུག་སྒོ།</string>
    <string name="gamebox_type_gesture">སྟེང་ཕྱོགས་འཕྲེད་འཐེན་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="gb_first_window_title">MIUI游戏加速</string>
    <string name="gb_first_window_summary">将为您开启系统级游戏加速功能</string>
    <string name="gb_first_window_gamebox_summary_four">快捷回复与快速录屏</string>
    <string name="gb_first_window_gamebox_summary_six">快捷清理与快速录屏</string>
    <string name="gb_first_window_handsfree_title">来电免提</string>
    <string name="gb_first_window_handsfree_summary">边玩游戏边通话</string>
    <string name="gb_first_window_antimsg_title">通知不遮挡</string>
    <string name="gb_first_window_antimsg_summary_quick_answer">快捷回复聊天消息</string>
    <string name="gb_first_window_antimsg_summary_transparent_show">透明显示聊天消息</string>
    <string name="gb_first_window_start">立即开始游戏</string>
    <string name="gb_create_icon_summary">创建桌面快捷方式</string>
    <string name="notify_channel_name_security">བརྒྱུད་ཁོངས་བདེ་འཇགས།</string>
    <string name="power_center_consume_rank">གློག་ཟད་གྲོན་གྱི་ཨང་རིམ།</string>
    <string name="power_center_custom_title">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_center_custom_summary_default">བརྒྱུད་ཁུངས་སྒྲིག་འགོད་ལེགས་བསྒྱུར་དང་། འཕྲུལ་སྒུག་དུས་ཚོད་ཇེ་རིང་ལ་བཏང་།</string>
    <string name="power_center_low_battery_title">གློག་ཚད་དམའ་དུས་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_center_low_battery_summary_default">གློག་ཚད་དམའ་དུས་རང་འགུལ་གྱིས་དཔེ་ཚུལ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="power_center_on_time_title">དུས་ལྟར་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_center_on_time_summary_default">དུས་སྐབས་ལྟར་དཔེ་ཚུལ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="power_center_consume_time">%1$sལ་འཕྲུལ་སྒུག་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="power_center_battery_full">གློག་ཚད་ཁ་གང་འདུག</string>
    <string name="power_chooser_title">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_chooser_check_box_title">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་བཀོལ་པ།</string>
    <string name="power_chooser_check_box_summary">བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཚུལ་འོས་འཚམ་ཞིག་འདེམས་ན། འཕྲུལ་སྒུག་དུས་ཚོད་ནུས་ལྡན་ངང་ཇེ་རིང་ལ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="power_chooser_smart_title">རིག་ལྡན་གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_chooser_smart_summary">རང་འགུལ་ལེགས་བསྒྱུར་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="power_chooser_standby_title">འཕྲུལ་སྒུག་དཔེ་ཚུལ་ཤིན་ཏུ་རིང་པོ།</string>
    <string name="power_chooser_standby_summary">ཁ་པར་དང་འཕྲིན་ཐུང་སོར་འཇོག་དང་། དྲར་ཞུགས་བྱེད་ནུས་ཁ་བརྒྱབ།</string>
    <string name="power_chooser_sleep_title">གཉིད་ཉལ་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_chooser_sleep_summary">ཁ་བརྡ་དང་འཕྲིན་ཐུང་། དྲ་རྒྱ་ཁ་རྒྱག་པ། དྲིལ་སྒྲོག་སོར་འཇོག</string>
    <string name="power_chooser_mine_title">བདག་གི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_chooser_mine_summary">ཐོག་མར་བཀོལ་དུས་ཀྱི་བརྒྱུད་ཁོངས་རྣམ་པ་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="power_chooser_user_define_title">རང་སྒྲུབ་དཔེ་ཚུལ་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="power_chooser_user_define_summary">ཁྱེད་ཀྱི་གོམས་གཤིས་ལ་གཞིགས་ནས་རང་ཉིད་ཀྱི་གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་སྒྲིག་བཟོ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="power_customizer_smart_mode">རིག་ལྡན་གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_customizer_standby_mode">འཕྲུལ་སྒུག་དཔེ་ཚུལ་ཤིན་ཏུ་རིང་པོ།</string>
    <string name="power_customizer_sleep_mode">གཉིད་ཉལ་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_customizer_my_mode">བདག་གི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_customizer_user_define_mode">དཔེ་ཚུལ་གྱི་མིང་།</string>
    <string name="power_customizer_user_define_name">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="power_customizer_user_define_summary">སྤྱོད་མཁན་རང་སྒྲུབ་ཀྱི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_customizer_delete">སུབས།</string>
    <string name="power_customizer_save">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="power_customizer_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="power_mode_cpu_state">CPUའཁོར་རྒྱུག་རྣམ་པ།</string>
    <string name="power_mode_cpu_state_performance">ནུས་པའི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_mode_cpu_state_performance_desc">CPUནུས་ཆེས་མཐོ་བ་བཏོན་ན། གློག་ཆེས་འགྲོ་བ་ཡིན།</string>
    <string name="power_mode_cpu_state_balance">དོ་མཉམ་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_mode_cpu_state_balance_desc">དགོས་དུས་མྱུར་བར་བཀོལ་བ། གློག་ཟད་སྤྱིར་བཏང་།</string>
    <string name="power_mode_cpu_state_save">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_mode_cpu_state_save_desc">CPUའགྲོས་དམའ་བར་བཀོལ་བ། གློག་ཆེས་བསྲི་བ།</string>
    <string name="power_mode_auto_clean_memory">རང་འགུལ་གྱིས་ནང་གསོག་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="power_mode_auto_clean_memery_lock_screen">བརྙན་ཟྭ་བརྒྱབ་རྗེས་སྐར་མ%1$d</string>
    <string name="power_mode_auto_clean_memory_in_one_minute">སྐར་མ1 ཡི་རྗེས།</string>
    <string name="power_mode_auto_clean_memory_in_five_minutes">སྐར་མ5ཡི་རྗེས།</string>
    <string name="power_mode_auto_clean_memory_in_ten_minutes">སྐར་མ10 ཡི་རྗེས།</string>
    <string name="power_mode_auto_clean_memory_never">གཏན་ནས་མིན།</string>
    <string name="power_mode_screen_brightness">བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད།</string>
    <string name="power_mode_screen_brightness_manual">ལག་འགུལ། %1$d%%</string>
    <string name="power_mode_screen_brightness_automatic">རང་འགུལ། %1$d%%</string>
    <string name="power_mode_sleep">དགུན་ཉལ།</string>
    <string name="power_mode_sleep_in_seconds">བཀོལ་སྤྱོད་མ་བྱས་པར་སྐར་ཆ%1$dརྗེས།</string>
    <string name="power_mode_sleep_in_minutes">བཀོལ་སྤྱོད་མ་བྱས་པར་སྐར་མ%1$dརྗེས།</string>
    <string name="power_mode_sleep_never">གཏན་ནས་མིན།</string>
    <string name="power_mode_internet">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="power_mode_vibration">འདར་འགུལ།</string>
    <string name="power_mode_vibration_yes">འདར་འགུལ།</string>
    <string name="power_mode_vibration_no">འདར་འགུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="power_mode_vibration_silence">སྒྲ་མེད་སྐབས་སྐབས་ཁོ་ནར་འདར་གཡོ།</string>
    <string name="power_mode_synchronization">གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="power_mode_touch_with_vibration">ཐུག་དུས་འདར་གཡོ།</string>
    <string name="power_mode_touch_with_ring">ཐུག་དུས་ཀྱི་གསལ་འདེབས་སྒྲ།</string>
    <string name="power_mode_airplane_mode">འཕུར་སྐྱོད་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_mode_switch_on">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="power_mode_switch_off">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="power_mode_keep_state">འགྱུར་བ་མི་གཏོང་།</string>
    <string name="power_dialog_cpu_state_title">CPUའཁོར་རྒྱུག་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_dialog_cpu_state_performance">ནུས་པའི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_dialog_cpu_state_performance_desc">CPUནུས་ཆེས་མཐོ་བ་བཏོན་ན། གློག་ཆེས་འགྲོ་བ་ཡིན།</string>
    <string name="power_dialog_cpu_state_balance">དོ་མཉམ་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_dialog_cpu_state_balance_desc">དགོས་དུས་མྱུར་བར་བཀོལ་བ། གློག་ཟད་སྤྱིར་བཏང་།</string>
    <string name="power_dialog_cpu_state_save">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_dialog_cpu_state_save_desc">CPUའགྲོས་དམའ་བར་བཀོལ་བ། གློག་ཆེས་བསྲི་བ།</string>
    <string name="power_dialog_auto_clean_memory_title">རང་འགུལ་གྱིས་ནང་གསོག་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="power_dialog_auto_clean_memory_summary">བརྙན་ཟྭ་བརྒྱབ་རྗེས་སྟེགས་རྒྱབ་ཀྱི་གློག་ཟད་ཉེར་སྤྱོད་རང་འགུལ་གྱིས་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="power_dialog_sleep_title">དགུན་ཉལ།</string>
    <string name="power_dialog_vibration_title">འདར་འགུལ།</string>
    <string name="power_dialog_screen_brightness_title">བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད།</string>
    <string name="power_dialog_screen_brightness_automatic">གསལ་ཚད་རང་འགུལ་ངང་སྙོམས་སྒྲིག</string>
    <string name="power_dialog_screen_brightness_automatic_off">ལག་འགུལ་གསལ་ཚད་འོག་ཏུ། འདྲེད་འགུལ་སྤོས་ན་གསལ་ཚད་ངེས་གྲངས་སྙོམས་སྒྲིག་དང་། སྙོམས་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་ཀྱི་བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད་ཁོར་ཡུག་གང་འདྲ་ཞིག་གི་འོག་ཏུའང་རྒྱུན་སྐྱོང་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="power_dialog_screen_brightness_automatic_on">རང་འགུལ་གྱི་གསལ་ཚད་འོག་ཏུ་འདྲེད་འགུལ་སྤོས་ན་གསལ་ཚད་བཏགས་གྲངས་སྙོམ་སྒྲིག་ཅུང་ཟད་བྱེད་ཐུབ། སྙོམས་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་ཀྱི་བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད་མཐའ་འཁོར་གྱི་ཁོར་ཡུག་གི་གསལ་ཚད་འགྱུར་ལྡོག་དང་བསྟུན་འགྱུར་ལྡོག་འབྱུང་ངེས།</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_title">རང་སྒྲུབ་དཔེ་ཚུལ་སུབ་པ།</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_delete">རང་སྒྲུབ་དཔེ་ཚུལ་བསུབས་རྗེས་སླར་གསོ་བྱ་མི་ཐུབ། གསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_cannot_delete_default">བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་དཔེ་ཚུལ་སུབ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_cannot_delete_low_battery">"གློག་ཚད་དམའ་དུས་གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་འདི་ལ་བརྗེ་ངེས། 
སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བཅོས་བྱས་རྗེས་གསུབ་རོགས།"</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_cannot_delete_is_my_mode">"གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་ལ་དཔེ་ཚུལ་འདི་ཉིད་འདེམས་པ། 
སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བཅོས་བྱས་རྗེས་གསུབ་རོགས།"</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_cannot_delete_on_time">"དུས་ལྟར་གློག་བསྲི་བར་དཔེ་ཚུལ་འདི་ལ་བརྗེ་ངེས། 
སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བཅོས་བྱས་རྗེས་གསུབ་རོགས།"</string>
    <string name="power_save_choose_mode">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="power_save_low_battery_title">གློག་ཚད་དམའ་དུས་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_save_low_battery_auto_save_title">གློག་ཚད་དམའ་དུས་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_save_low_battery_seekbar_title">གློག་ཤུགས་དམའ་བའི་ཐང་སྒྲིག་འགོད། %1$d%%</string>
    <string name="power_save_low_battery_option_title">གློག་ཚད་དམའ་དུས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="power_save_low_battery_option_summary">གློག་ཚད་གློག་ཤུགས་དམའ་བའི་ཐང་ལས་བརྒལ་ན་བརྗེ་རེས་སྔོན་གྱི་རྣམ་པར་སླར་གསོ་ངེས།</string>
    <string name="power_save_on_time_title">དུས་ལྟར་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_save_on_time_auto_save_title">དུས་ལྟར་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_save_on_time_start_time_summary">ཁ་འབྱེད་དུས།</string>
    <string name="power_save_on_time_end_time_summary">ཁ་རྒྱག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="power_save_on_time_option_title">དུས་སྐབས་འདིར་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="power_save_on_time_goout_title">སླར་གསོས་དུས་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="power_save_choose_recovery_mode">སླར་གསོས་རྗེས་ཀྱི་དཔེ་ཚུལ་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="power_new_choose_mode">གློག་བསྲི་དཔེ་ཚུལ་ཞིག་འདེམས་པ།</string>
    <string name="power_save_low_battery_option_recovery_title">གློག་ཚད་བརྗེ་རེས་སླར་གསོ།</string>
    <string name="power_save_on_time_option_recovery_title">དུས་སྐབས་མཇུག་རྫོགས་དུས། ་ལ་སླར་གསོ་བ།</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_cannot_delete_low_out_battery">"གློག་ཚད་དམའ་ནས་ཕྱིར་འདོན་དུས་དཔེ་ཚུལ་འདི་ལ་བརྗེ་ངེས། 
སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བཅོས་བྱས་རྗེས་གསུབ་རོགས།"</string>
    <string name="power_dialog_delete_dialog_cannot_delete_on_out_time">"དུས་ལྟར་གློག་བསྲི་ཕྱིར་འཐོན་པར་དཔེ་ཚུལ་འདི་ལ་བརྗེ་ངེས། 
སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བཅོས་བྱས་རྗེས་གསུབ་རོགས།"</string>
    <string name="power_mode_chooser_button_text">བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="power_20s_enter_mode">%1$dsརྗེས་སུ%2$sལ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="power_notify_lowbattery">གློག་ཚད%1$d%%ལས་དམའ་འདུག</string>
    <string name="power_recovery_mode">སླར་གསོས་ནས%1$sལ་སླེབས།</string>
    <string name="power_subtitle_lowbattery">གློག་ཚད་དམའ་དུས་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_subtitle_ontime">དུས་ལྟར་གློག་བསྲི།</string>
    <string name="power_exitlowbattery_whencharge">གློག་གསོག་དུས་གློག་ཚད་དམའ་བ་ལས་ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="power_button_delete">སུབས།</string>
    <string name="power_mode_my_mode">བདག་གི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="power_mode_my_mode_summary">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་སྔར་བཀོལ་བཞིན་པའི་རྣམ་པ་རང་འགུལ་ངང་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="power_apply_toast">%sདཔེ་ཚུལ་དུ་བརྗེ་ཟིན་ལ། ཁྱེད་ཀྱི་མིག་སྔར་གྱི་བརྒྱུད་ཁོངས་བསད་སྦར་རྣམ་པ་རང་འགུལ་ངང་ཉར་ཚགས་བྱ་ངེས། ནམ་ཡང་སླར་གསོ་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="hints_power_percent_title">གློག་ཚད།</string>
    <string name="usage_type_phone">ཁ་པར་གཏོང་ལེན།</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">བསྐུར་བའིWLANགཞི་གྲངས་་ཚད།</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">དང་ལེན་བྱས་པའི WLAN གཞི་གྲངས་ཚད།</string>
    <string name="brightness_auto_adjust_on">རང་འགུལ་གྱི་གསལ་ཚད་འོག་ཏུ་འདྲེད་འགུལ་སྤོས་ན་གསལ་ཚད་བཏགས་གྲངས་སྙོམ་སྒྲིག་ཅུང་ཟད་བྱེད་ཐུབ། སྙོམས་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་ཀྱི་བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད་མཐའ་འཁོར་གྱི་ཁོར་ཡུག་གི་གསལ་ཚད་འགྱུར་ལྡོག་དང་བསྟུན་འགྱུར་ལྡོག་འབྱུང་ངེས།</string>
    <string name="brightness_auto_adjust_off">ལག་འགུལ་གསལ་ཚད་འོག་ཏུ། འདྲེད་འགུལ་སྤོས་ན་གསལ་ཚད་ངེས་གྲངས་སྙོམས་སྒྲིག་དང་། སྙོམས་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་ཀྱི་བརྙན་ཤེལ་གསལ་ཚད་ཁོར་ཡུག་གང་འདྲ་ཞིག་གི་འོག་ཏུའང་རྒྱུན་སྐྱོང་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="power_mode_choose_summary_change">ཁྱེད་ཀྱིས་བསད་སྦར་རྣམ་པ་ཁ་ཤས་བཟོ་བཅོས་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="shutdown_time_day">ཉིན%1$dརྗེས%2$sཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="shutdown_time_day_tomorrow">སང་ཉིན%1$sཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="shutdown_time">%1$sསྒོ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="power_center_auto_shutdown_summary_default">དུས་གཏན་འཁེལ་བྱས་པ་ལྟར་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་འབྱེད་རྒྱག་བྱེད།</string>
    <string name="power_center_low_battery_summary_dynamic">"%1$d%%
%2$sདམའ་བ།"</string>
    <string name="power_center_on_time_summary_dynamic">"%1$s-%2$s
%3$s"</string>
    <string name="power_customizer_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="power_mode_wifi">WLAN</string>
    <string name="power_mode_bluetooth">སོ་སྔོན།</string>
    <string name="power_mode_gps">སྲུང་སྐར་གནས་ངེས། （GPS）</string>
    <string name="power_dialog_wifi_title">WLAN</string>
    <string name="power_save_low_battery_percentage_ten">10%</string>
    <string name="power_save_low_battery_percentage_twenty">20%</string>
    <string name="power_save_low_battery_percentage_thirty">30%</string>
    <string name="power_save_low_battery_percentage_forty">40%</string>
    <string name="power_save_low_battery_percentage_fifty">50%</string>
    <string name="power_save_on_time_start_time_title">%1$d:%2$d</string>
    <string name="power_save_on_time_end_time_title">%1$d:%2$d</string>
    <string name="power_save_on_time_default_time">00:00</string>
    <string name="power_consume_total_software">མཉེན་ཆས་གློག་ཟད།%1$d%%</string>
    <string name="power_consume_total_hardware">སྲ་ཆས་གློག་ཟད།%1$d%%</string>
    <string name="battery_history_days_no_seconds">ཉིན%1$dདུས་ཚོད%2$dསྐར་མ%3$d</string>
    <string name="battery_history_hours_no_seconds">%1$dདུས་ཚོད%2$dསྐར་མ།</string>
    <string name="battery_history_minutes_no_seconds">སྐར་མ%1$d</string>
    <string name="main_dialog_button">ལམ་སེང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="main_dialog_titile">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="main_dialog_message">ལམ་སེང་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ནས། བཞུར་ཚད་བརྒལ་ནས་སྒོར་འཕྲི་མི་ཡོང་བའི་ཆེད། བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་རང་འགུལ་ངང་བཞུར་ཚད་དོ་དམ་བྱ་ངེས། དྲ་རྒྱའི་ལག་རོགས་ནི་མིག་སྔར་ཟླ་བའི་བཞུར་ཚད་སྡེབ་ཟས། ཁོམ་དུས་བཞུར་ཚད། ཤུགས་སྣོན་ཐུམ། ཉིན་གཡར་ཁཱ། ཕྱོགས་ངེས་བཞུར་ཚད་སོགས་སྡེབ་ཟས་ཀྱི་རྣམ་པ་མང་པོར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
</resources>
