<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome">བེད་སྤྱོད་གནང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
    <string name="app_name">སྒོ་ཕྱེ་བའི་མཛུབ་སྟོན།</string>
    <string name="system_navigation_mode">བརྒྱུད་ཁོངས་ཕྱོགས་སྟོན་བྱེད་ཐབས།</string>
    <string name="input_method_setting">ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="input_method_category">ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་རིགས་མང་པོ་ཞིག་སོར་འཇོག་ངང་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་འདེམ་པར་མཁོ་འདོན་བྱེད། རང་གི་གོམས་གཤིས་དང་མཐུན་པར་ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་འདེམ་རོགས། གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་བཀོལ་མཁན་གསར་པ་ཞིག་ཡིན་ན། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སོར་འཇོག་ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་བཀོལ་ན་འོས།</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་འདེམ་པའི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱས་པ།</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="multisim_settings_title">SIMཁཱ2རྙེད་སོང་།</string>
    <string name="multisim_settings_category">གལ་ཏེ་དགོས་མཁོ་བྱུང་ན། ཨང་འབོད་དང་དྲ་འཇུག་སོར་འཇོག་ཁཱ་སོ་སོར་ངེས་གཏན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="sim_card_detection">SIMཁཱ་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIMཁཱ་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="sim_card_detection_info">སྐུ་ཉིད་ཀྱིསSIMཁཱ་བར་འཇུག་བྱས་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་སྤྱད་ན་འོས། ཞའོ་མཱི་སྤྱོད་མཁན་གྱིསSIMཁཱ་བར་འཇུག་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་མ་ཐུབ་ན། གོམ་མཉམ་ཁག་ཅིག་དང་ཁ་པར་ཕྱིར་འཚོལ་བའི་ནུས་པ་བཀོལ་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM ཁཱ་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད། སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIMཁཱ་བཙལ་རྙེད་མ་བྱུང་། ཁཱ་གཞོང་ལ་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས། SIMསྒོར་མོ་ཆད་མེད་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIMཁཱ་ལ་དྲ་སྦྲེལ་མི་འདུག</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIMཁཱ་ལ་ནུས་ལྡན་དྲ་རྒྱ་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ། ཁ་པར་སྒོར་མོ་ཆད་མེད་པར་གཏན་འཁེལ་ལམ་ཡང་བསྐྱར་དཔྱད་འཇལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">སྤོ་སྒུག་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་ཆོག་གམ། མོས་མཐུན་རྗེས་ནང་འཇུག་བྱས་པའི་SIMཁཱ་སྤྱོད་ནས་སྤོ་སྒུལ་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་ངེས།</string>
    <string name="other_settings">སྒྲིག་འགོད་གཞན།</string>
    <string name="other_settings_location">སྡོད་གནས་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="other_settings_location_summary">སྡོད་གནས་ཞབས་ཞུས་ས་ཁྲ་དང་གཞན་གྱི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་སྐུ་ཉིད་ལ་གནས་ངེས་གཏན་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="other_settings_user_experience">སྤྱོད་མཁན་ཉམས་སུ་མྱོང་བའི་འཆར་གཞི།</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་དེ་ལས་མང་བ་འདོན་སྤྲོད་བྱས་ནས་ཐོན་ཁུངས་དང་ཞབས་ཞུ་ལེགས་བཅོས་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་པ། ཞིབ་ཕྲ་ནི་</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ལྟ་བཤེར་གཞི་གྲངས་རང་འགུལ་གྱིས་སྒོ་ནས་གཏོང་བ།</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">ཆ་འཕྲིན་ལྟར་གནས་ངེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནང་གི་གནད་དོན་དབྱེ་ཞིབ་ལ་སྤྱོད་ངེས། སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཚུད་ཡོད་ངེས།</string>
    <string name="other_settings_auto_update">རིག་ནུས་གསར་འདོན།</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">རིག་ལྡན་རྩིས་རྒྱག་བརྒྱུད་ནས་དུས་ཚོད་འོས་འཚམས་ལ་ཡང་སློང་དང་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">རང་གཤིས་ཅན་གྱི་བརྡ་ཁྱབ་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">ཁྱེད་ཀྱི་བྱ་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་སོགས་ལྟར་ཁྱེད་ཀྱི་དགའ་པོ་ཡོང་ངེས་པའི་བརྡ་ཁྱབ་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="next">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="skip_underline">མཆོང་བ།</string>
    <string name="sim_dectection_next">ད་དུང་མུ་མཐུད་དུ།</string>
    <string name="shut_down">ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="sim_redetection">ཡང་བསྐྱར་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">ལག་བརྡ་སློབ་སྦྱོང་།</string>
    <string name="congratulation_title">སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="congratulation_label">མི་སེམས་འཕྲོག་པའི་MIUIཉམས་སུ་མྱོང་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">ཨང་འབོད།</string>
    <string name="pref_title_data_slot">དྲ་འཇུག</string>
    <string name="summary_not_set">སྒྲིག་འགོད་མི་བྱེད།</string>
    <string name="ime_privacy_policy">ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ཁྱོད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲར་སྦྲེལ་མེད། ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་འདིའི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ན་དྲ་རྒྱའི་བཤེར་ཆས་ལས་འཚམས་འདྲི་གནང་རོགས། %s</string>
    <string name="terms_of_use">བཀོལ་སྤྱོད་དོན་ཚན།</string>
    <string name="terms_of_use_label">ཁྱེད་ནས་སྤྱོད་མཁན་གྲོས་མཐུན་དང་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་རྗེས་གཞི་ནས་མུ་མཐུད་དུ་MIUIབེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ། སྒྲིག་ཆས་སྒུལ་སློང་བྱེད་སྐབས། ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲིག་གཞི་དང་། ཞའོ་མཱི་SIMཁཱ་སྒུལ་སློང་ཞབས་ཞུ། ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་ཞབས་ཞུ། ཁ་པར་བཤེར་འཚོལ། ཅོག་ངོས་དཔེ་ཁུལ། རོལ་རྩེད་ཞབས་ཞུ། བརྒྱུད་ཁོངས་ལྷུ་ཆས་MAB MiuiDaemon MSA TranslationService ཉེར་སྤྱོད་མགྱོགས་པོ། མཉམ་གཏོང་ཞབས་ཞུ། ཆ་འཕྲིན་ལག་རོགས། སྤྱི་བསྡོམས། ཞའོ་མཱི་རིག་ལྡན་ཁཱ། ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་དཔེ་ཁུལ་སོགས་ནས་གནས་ངེས་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="terms_of_use_label_gms">ཁྱེད་ནས་སྤྱོད་མཁན་གྲོས་མཐུན་དང་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་རྗེས་གཞི་ནས་མུ་མཐུད་དུ་MIUIབེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ། སྒྲིག་ཆས་སྒུལ་སློང་བྱེད་སྐབས། ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲིག་གཞི་དང་། ཞའོ་མཱི་SIMཁཱ་སྒུལ་སློང་ཞབས་ཞུ། ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་ཞབས་ཞུ། ཁ་པར་བཤེར་འཚོལ། ཅོག་ངོས་དཔེ་ཁུལ། རོལ་རྩེད་ཞབས་ཞུ། བརྒྱུད་ཁོངས་ལྷུ་ཆས་MAB MiuiDaemon MSA TranslationService ཉེར་སྤྱོད་མགྱོགས་པོ། མཉམ་གཏོང་ཞབས་ཞུ། ཆ་འཕྲིན་ལག་རོགས། སྤྱི་བསྡོམས། ཞའོ་མཱི་རིག་ལྡན་ཁཱ། ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་། Google Playཞབས་ཞུ་དཔེ་ཁུལ་སོགས་ནས་གནས་ངེས་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="user_agreement">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="privacy_policy">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="application_permissions">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="agree">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="disagree">མོས་མཐུན་མེད།</string>
    <string name="setting_locale">ས་ཁུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།...</string>
    <string name="agree_terms">ངས་གོང་གི་དོན་ཚན་ཞིབ་མོར་བཀླགས་ཚར་ཞིང་མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="miui_terms_no_network">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མེད། གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ན་དྲ་རྒྱའི་བཤེར་ཆས་ལས་འཚམས་འདྲི་གནང་རོགས། %s</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མེད། སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་གཞི་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ན་དྲ་རྒྱའི་བཤེར་ཆས་ལས་འཚམས་འདྲི་གནང་རོགས། %s</string>
    <string name="locale_picker_title">ས་ཁུལ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="install_preinstall_app">ནང་སྒྲིག་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="title_fingerprint">ཁ་པར་གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="item_fingerprint">མཛུབ་རིས།</string>
    <string name="item_lock_screen_password">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གསང་གྲངས་གཅིག་པུ།</string>
    <string name="desc_fingerprint">མཛུབ་རིས་སྤྱོད་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ་དེས། བདེ་འཇགས། མགྱོགས་མྱུར་ངང་ཞབས་ཞུ་ཀུན་ལ་ཐོ་འགོད་ཐུབ་ལ། རྙོག་ཟིང་ཆེ་བའི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint">"སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་མཛུབ་རིས་བརྒྱུད་དེ་འོག་གི་ནུས་པ་བཀོལ་པ། 
བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད།
ཞའོ་མཱི་སྒོར་ཁུག
ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ།"</string>
    <string name="next_fingerprint">མཛུམ་རིས་བསྡུ་ལེན།</string>
    <string name="desc_extra_international_fingerprint">"སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་མཛུབ་རིས་བརྒྱུད་དེ་འོག་གི་ནུས་པ་བཀོལ་པ། 
བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད།
ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ།"</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">མཛུབ་རིས་སྤྱོད་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ་དེས། བདེ་འཇགས། མགྱོགས་མྱུར་ངང་ཞབས་ཞུ་ཀུན་ལ་ཐོ་འགོད་ཐུབ་ལ། རྙོག་ཟིང་ཆེ་བའི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="content_description_start">འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="start_up_slogan">AIནུས་པ་ལྡན་པའི་བརྙན་ཡོངས་བརྒྱུད་ཁོངས།</string>
    <string name="content_description_complete">གྲུབ།</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">སྐད་རིགས་དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="language_settings">སྐད་རིགས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">ཡོངས་ཁེབས་བརྙན་ལག་བརྡ།</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ཕྱོགས་སྟོན་འཐེབ་རྙིང་པ།</string>
    <string name="congratulation_swipe">ཡར་དལ་གྱིས་འཐེན་ནས་བརྒྱུད་ཁོངས་ནང་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">མཛུབ་མོ་མཉིས་ནས་ཤོག་ངོས་སྐར་ཆ་༡༠ཡན་གནན་ན། TalkBackཁ་ཕྱེ་ཟིན། TalkBackནི་ལོང་བ་དང་མིག་དབང་དེ་ཙམ་མི་ལེགས་པ་དག་ལ་སྐད་བརྡའི་ལྡོག་འདྲེན་བྱེད་པ་དེ་ཡིན། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྣང་མེད་ངང་TalkBackཁ་ཕྱེ་པ་དང་། བར་ཁ་རྒྱག་པར་བསམ་ན། གཤམ་གྱི་རྩིས་མེད་འདེམ་ཞིང་། བརྙན་ཤེལ་གྱི་ས་ཆ་གང་རུང་ཞིག་ལ་ཉིས་གནན་གནང་དང་།</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="cm_terms_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="cm_terms_content">ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་དེ་ལས་ཡག་པ་འདོན་སྤྲོད་བྱ་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་WLANའམ་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱས་སྤྲོད་པའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལས་དུས་ཐོག་ཏུ་ཁྱེད་ལ་ཁྱེད་དང་སྒྲིག་ཆས་དེའི་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་བསྐུར་ངེས། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གིས་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་གཅིག་པུ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་ཐབས་ལམ་སྤྱོད་པར་དམ་བཅས་ནས། དེ་ནི་ཞབས་ཞུའི་སྤུས་ཚད་དང་རང་སྒྲུབ་ཞབས་ཞུའམ་ལག་རྩལ་འདོན་སྤྲོད་བྱ་རྒྱུ་ལས། ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཐོབ་ཐང་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་ལམ་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་ཕྱི་ལ་གྱར་མི་སྲིད།</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">གེགས་མེད་བྱེད་ནུས་རྩིས་མེད་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="accessibility_enabled">གེགས་མེད་བྱེད་ནུས་སྒུལ་སྤྱོད་ཟིན།</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">མཛུབ་གཉིས་ཡུན་གནན་བྱས་ན་གེགས་མེད་ནུས་སྒུལ་སྤྱོད་བྱ་ཐུབ།</string>
    <string name="voice_assist_title">སྐད་བརྡའི་སྐུལ་སློང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="voice_assist_desp">\"སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ\" ཞའོ་ཨའེ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྐད་ངོས་འཛིན་བྱས་ནས་ཁ་པར་སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་བྱ་ངེས།</string>
</resources>
